<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Drobinis storas skardos folijos pietų krepšys]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Canvas Толстая оловянная фольга южная сумка]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Audekla bieza skārda folijas dienvidu soma]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Lõuend paks tinafooliumi lõunakott]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kankaan paksu tinafolio eteläinen laukku]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pasirenkamas mielas animacinio filmo dizainas: kaip parodyta paveikslėlyje. Medžiaga: drobė ir alavo folija. Su alavo folija viduje, galima naudoti ir kaip izoliuotą, ir kaip aušintuvą. Labai tinka naudoti kaip priešpiečių maišelį. Puikiai tinka neštis pietus ar vakarienę biure, mokykloje, iškyloje, stovyklavietėje ir kt. Puiki dovana vyrams, moterims, vaikams, šeimai, draugams .</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Выбран симпатичный мультипликационный дизайн: как показано на картинке. Материал: холст и оловянная фольга. С жестяной фольгой внутри вы можете использовать как изоляцию, так и в качестве холодильника. Очень подходит для использования в качестве сумки для обеда. Приятно носить с собой обед или ужин в офисе, школе, пикнике, лагерях и многом другом. Отличный подарок для мужчин, женщин, детей, семьи, друзей. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Ir atlasīts jauks multfilmas dizains: kā parādīts attēlā. Materiāls: audekls un alvas folija. Izmantojot alvas foliju iekšpusē, jūs varat izmantot gan izolētu, gan kā dzesētāju. Ļoti piemērots lietošanai kā pusdienu soma. Ir lieliski nēsāt pusdienas vai vakariņas birojā, skolā, piknikā, kempingā un citur. Lieliska dāvana vīriešiem, sievietēm, bērniem, ģimenei, draugiem. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Valitud on armas koomiksi kujundus: nagu pildil näidatud. Materjal: lõuend ja tinafoolium. Kui tinafoolium on sees, saate kasutada nii isoleeritud kui ka jahutina. Väga sobiv kasutamiseks lõunakotina. Tore on kanda lõuna- või õhtusööki kontoris, koolis, piknikul, kämpingul ja palju muud. Suurepärane kingitus meestele, naistele, lastele, perele, sõpradele. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Söpö sarjakuvamalli on valittu: kuvan osoittamalla tavalla. Materiaali: kangas ja tinafolio. Tinafoliolla sisällä voit käyttää sekä eristettyä että jäähdyttimen. Erittäin sopiva käytettäväksi lounaspussina. On hienoa kuljettaa lounasta tai illallista toimistossa, koulussa, piknikissä, leirintäalueella ja muissa. Upea lahja miehille, naisille, lapsille, perheelle, ystäville. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/376/687/131376687/drobinis-storas-skardos-folijos-pietu-krepsys-izoliacinis-1ba4e_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/376/687/131376687/drobinis-storas-skardos-folijos-pietu-krepsys-izoliacinis-625ff-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/376/687/131376687/drobinis-storas-skardos-folijos-pietu-krepsys-izoliacinis-41b6a-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/376/687/131376687/drobinis-storas-skardos-folijos-pietu-krepsys-izoliacinis-0a96c-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/376/687/131376687/drobinis-storas-skardos-folijos-pietu-krepsys-izoliacinis-98ec0-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717615]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj041700243321]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717615]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moterų mergaičių mielos kryžminės pečių krepšys Lengvos rankinės Nailoninis krepšys piniginė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Женские девушки милый перекрестный плечевой сумка с легкой сумочкой нейлоновая сумка кошелек]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sieviešu meiteņu gudrs šķērsstieņa plecu maiss Light rokassomu neilona maiss maciņš]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Naiste tüdrukud armas risttala õlakott kerge käekott nailon kott rahakott]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisten tytöt söpö poikkipalkin olkalaukku kevyt käsilaukku nylon laukku lompakko]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Importuota MEDŽIAGAPagaminta iš praktiško vandeniui atsparaus ir dėmėms atsparaus nailono audinio, kuris yra patvarus lengvas aukštos kokybės dizainas, kurį lengva prižiūrėti ir nuvalyti. Reguliuojamas pečių dirželis, lygus užtrauktukas. Unikalus spausdinimo raštas, būkite netradicinis ir individualiai parodykite madą DIMENSIJAI 10,6" A x 7" A x 2,4" W. Šiame krepšyje yra daug vietos kasdienėms reikmėms piniginei, iPad, knygoms, piniginėms, mobiliesiems telefonams. DIDELI TALPADIDELI talpa: 1 vidinė kišenė, 1 priekinė kišenė su užtrauktuku, 1 vidinė kišenė su užtrauktuku, telpa nemažai popierinių laisvų daiktų (virvelės, telefonas, planuokliai, rašikliai), kišenių skaičius leidžia lengvai suskirstyti daiktus, kuriuos reikia pasiekti greitai ir lengvai, neištraukiant visko, kad pasiimtum.PROGRAMOSMadingo stiliaus, galima naudoti kaip rankinę, per petį ar kryželį - Kūno krepšys. Su įvairiomis laikymo galimybėmis ir organizavimo funkcijomis. Tinka kasdieniam naudojimui, apsipirkimui, pasimatymams, mokyklai, darbui, kelionėms ar kitoms progoms. PATINKAMAS. GARANTIJA Visiems mūsų krepšiams suteikiama 1 METŲ GARANTIJA. Jei jums patinka, tiesiog užsisakykite šį drobinį krepšį geriausia tai padaryti teisingai.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Импортированные материалы предназначены для практической водонепроницаемой и устойчивой к пятнам нейлоновой ткани, которая представляет собой прочный легкий высококачественный дизайн, который легко поддерживать и чистить. Регулируемый плечевой ремень, гладкий молнии. Уникальная печать, будьте нетрадиционными и индивидуально показывают Dimensia 10,6 "a x 7" a x 2,4 "W. У этой сумки есть достаточно места для повседневных целей для кошелька, iPad, книг, кошельки, мобильные телефоны. Большие кападидели: 1 внутренний карман, 1 передний карман с застежкой молнии, 1 внутренний карман, номеры. Быстро и легко не тянуть его.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Importētie materiāli ir vērsti uz praktisku ūdensnecaurlaidīgu un traipu izturīgu neilona audumu, kas ir izturīgs viegls augstas kvalitātes dizains, kuru ir viegli uzturēt un tīrīt. Regulējama plecu siksna, gluda rāvējslēdzēja. Unikāls drukas burts, esiet netradicionāls un individuāli parāda izmēru 10.6. to vilkšana.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Imporditud materjalid on suunatud praktilisele veekindlale ja plekiresistentsele nailonkangale, mis on vastupidav kerge kvaliteetne disain, mida on lihtne hooldada ja puhastada. Reguleeritav õlarihm, sujuv tõmblukk. Ainulaadne printimiskiri, olge tavatu ja näidake individuaalselt dimensiat 10,6 "a x 7" a x 2.4 "W. Sellel kotil on palju ruumi igapäevaseks otstarbeks rahakoti jaoks, iPadi, raamatute, rahakottide, mobiiltelefonide jaoks. Suur Capadideli paak: 1 sisetasku, 1 esiosa, mis on vajalik paberivabade ja paberitaskuteta. tõmmates seda.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuodut materiaalit on suunnattu käytännölliselle vedenpitävälle ja tahra -resistentille nylonkankaaseen, joka on kestävä kevyt korkealaatuinen muotoilu, jota on helppo ylläpitää ja puhdistaa. Säädettävä olkahihna, sileä vetoketju. Ainutlaatuinen tulostuskirje, ole epätavanomainen ja näytä yksilöllisesti Dimensia 10.6 "A x 7" A x 2,4 "W. Tällä pussilla on runsaasti tilaa päivittäiseen tarkoituksiin lompakkoon, iPadiin, kirjoihin, lompakkoihin, matkapuhelimiin. Suuri capadideli -säiliö: 1 sisätasku, 1 etutasku zipperillä, 1 sisätasku, joka on pensit, pensit, pensit), joka on pens. helposti vetämättä sitä.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/433/912/131433912/moteru-mergaiciu-mielos-kryzmines-peciu-krepsys-lengvos-066dc_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/433/912/131433912/moteru-mergaiciu-mielos-kryzmines-peciu-krepsys-lengvos-9890c-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/433/912/131433912/moteru-mergaiciu-mielos-kryzmines-peciu-krepsys-lengvos-a4c0b-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/433/912/131433912/moteru-mergaiciu-mielos-kryzmines-peciu-krepsys-lengvos-034d5-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/433/912/131433912/moteru-mergaiciu-mielos-kryzmines-peciu-krepsys-lengvos-b16cd-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717622]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj041700948981]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717622]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moteriškos mažos dygsniuotos PU odos pečių krepšiai Minkšta skersinė rankinė Lengva sankabos piniginė su aukso spalvos grandinės dirželiu]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Женский маленький шитчан]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sievietes maza šuvja PU āda BOKS BAKS Mīkstā šķērsvirziena rokassoma Viegla sajūga maciņš ar zelta ķēdes siksnu]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Emane väike õmbluspuha nahk boks baks pehmed põiki käekoti kerge sidur -rahakott kuldse ahela rihmaga]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisten pieni ommel Pu Skin Boks Baks pehmeä poikittainen käsilaukku kevyt kytkin kukkaro kultaketjun hihnalla]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Importuota poliuretano oda AUKŠTOS KOKYBĖS MEDŽIAGA: maža, kryžminė, prabangios ir patogios dirbtinės odos rankinė, su aukštos kokybės aparatūra, kilnus, elegantiškas ir stilingas. Universalus IR PATOGUS DIZAINAS: šios rankinės su 1 skyriumi su užtrauktuku, 1 vidine pagrindine kišene , 1 atviras skyrius, kuriame telpa smulkūs būtiniausi daiktai, tokie kaip telefonas, kortelės, piniginė, akiniai nuo saulės, kosmetika ir pan. MATMENYS: 6,3" (16 cm) * 3,1" (8 cm) * 7,8" (20 cm), ilgas dirželis: 22,00". Ši rankinė puikiai tinka nešiotis kiekvieną dieną. biuro ar savaitgalio vėlyvieji pusryčiai, renginiai, vakarėliai. Lengva derinti prie visų drabužių spintos. Tai puikus dovanos variantas jūsų artimiesiems.2 BŪDAI DIRŽELIAI: Patogus odinis dirželis nešioti ant peties ar ant kūno ir patogi grandinėlė rankinėms.KLIENTŲ APTARNAVIMAS: Klientų pasitenkinimas yra mūsų prioritetas.Jei nesate patenkinti mūsų prekių ar kokybės problemų, susisiekite su mumis kuo greičiau ir mes padėsime jums išspręsti problemą, jūsų pasitenkinimas yra mūsų varomoji jėga.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Импортная полиуретановая кожа с высококачественным материалом: маленькая, кросс -плащная, роскошная и удобная сумочка из искусственной кожи, высококачественное оборудование, благородное, элегантное и стильное. Универсальный и удобный дизайн: эти сумочки с 1 секцией с молнией, 1 внутренним главным карманом, 1 открытым отсеком с небольшими предметами первой необходимости, такими как телефон, карты, кошелек, солнцезащитные очки, косметика и так далее. Размеры: 6,3 "(16 см) * 3.1" (8 см) * 7,8 "(20 см), длинный ремешок: 22,00". Эта сумочка идеально подходит для переноски каждый день. Поздний завтрак, мероприятия, вечеринки офиса или выходные. Легко объединиться со всеми гардеробом. Это отличный подарочный вариант для ваших близких.2 способа ремни: удобный кожаный ремешок для ношения на плече или на вашем теле и удобная цепочка для сумочек. Служба клиентов: Удовлетворение клиентов является нашим приоритетом. Если вы не удовлетворены нашими товарами или проблемами с качеством, свяжитесь с нами как можно скорее, и мы поможем вам решить проблему.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Importēta poliuretāna āda ar augstas kvalitātes materiālu: maza, savstarpēji luksusa, grezna un ērta mākslīgā ādas rokassoma, augstas kvalitātes aprīkojums, cēls, elegants un stilīgs. Universāls un ērts dizains: šīs rokassomas ar 1 sadaļu ar rāvējslēdzēju, 1 iekšējo galveno kabatu, 1 atvērtu nodalījumu ar maziem pamatiem, piemēram, tālruni, kartēm, maku, saulesbrilles, kosmētiku un tā tālāk. Izmēri: 6,3 "(16 cm) * 3,1" (8 cm) * 7,8 "(20 cm), gara siksna: 22.00". Šī rokassoma ir lieliski piemērota katru dienu nēsāšanai. Vēlās brokastis, pasākumi, biroja ballītes vai nedēļas nogale. Viegli apvienojams ar visu drēbju skapi. This is a great gift option for your loved ones.2 Ways Straps: A comfortable leather strap to wear on your shoulder or on your body and a comfortable chain for handbags.Cliters service: customer satisfaction is our priority.If you are not satisfied with our goods or quality problems, contact us as soon as possible and we will help you solve the problem]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Imporditud polüuretaannahk koos kvaliteetse materjaliga: väikesed, rist -luksuslikud, luksuslikud ja mugavad kunstlikud nahast käekotid, kvaliteetne seadmed, üllad, elegantne ja stiilne. Universaalne ja mugav disain: need käekotid 1 sektsiooniga tõmblukuga, 1 sisemine peatasku, 1 avatud sektsioon koos väikeste olulistega, näiteks telefon, kaardid, rahakott, päikeseprillid, kosmeetika ja nii edasi. Mõõtmed: 6,3 "(16 cm) * 3,1" (8 cm) * 7,8 "(20 cm), pikk rihm: 22.00". See käekott sobib suurepäraselt iga päev kandmiseks. Hiline hommikusöök, üritused, kontori peod või nädalavahetus. Lihtne ühendada kogu riidekapiga. This is a great gift option for your loved ones.2 Ways Straps: A comfortable leather strap to wear on your shoulder or on your body and a comfortable chain for handbags.Cliters service: customer satisfaction is our priority.If you are not satisfied with our goods or quality problems, contact us as soon as possible and we will help you solve the problem]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuodut polyuretaanin iho korkealaatuisella materiaalilla: pieni, ristikkäinen, ylellinen ja mukava keinotekoinen nahkainen käsilaukku, korkealaatuiset laitteet, jalo, tyylikäs ja tyylikäs. Yleinen ja mukava muotoilu: Nämä käsilaukut, joissa on 1 osio vetoketjulla, 1 sisäinen päätasku, 1 avoin lokero, jossa on pieniä olennaisia ​​esineitä, kuten puhelin, kortit, lompakko, aurinkolasit, kosmetiikka ja niin edelleen. Mitat: 6,3 "(16 cm) * 3,1" (8 cm) * 7,8 "(20 cm), pitkä hihna: 22.00". Tämä käsilaukku on täydellinen kuljettamiseen joka päivä. Myöhäinen aamiainen, tapahtumat, toimiston tai viikonlopun juhlat. Helppo yhdistää kaikkiin vaatekaappiin. Tämä on hieno lahjavaihtoehto rakkaillesi]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/434/287/131434287/moteriskos-mazos-dygsniuotos-pu-odos-peciu-krepsiai-01b81_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/434/287/131434287/moteriskos-mazos-dygsniuotos-pu-odos-peciu-krepsiai-45f5c-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/434/287/131434287/moteriskos-mazos-dygsniuotos-pu-odos-peciu-krepsiai-60dc5-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/434/287/131434287/moteriskos-mazos-dygsniuotos-pu-odos-peciu-krepsiai-d65f8-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/434/287/131434287/moteriskos-mazos-dygsniuotos-pu-odos-peciu-krepsiai-452cc-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717639]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj041700861257]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717639]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>