<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Mini kuprinė piniginė mergaitėms paauglėms miela odinė kuprinė moteriška maža pečių krepšys rankinės]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Мини -рюкзак кошелек для девочек подростки для подростков кондо кожа рюкзак женский маленький плеч]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Mini mugursomas maciņš meitenēm Adeļcences Condo ādas mugursoma Sieviešu mazo plecu somu rokassomas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Mini seljakott rahakott tüdrukute noorukitele Condo nahk seljakott naiste väikeste õlakottide käekotid]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Mini -reppu lompakko tyttöjen murrosikäisille huoneistojen nahkainen reppu naisten pienet olkalaukun käsilaukut]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>MEDŽIAGA Šiam maišui naudojame dirbtinį (PU) minkštą, patogų, saugų, bekvapį ir aukščiausios klasės. Kai paliečiate maišelį, pamušalas yra patvarus ir lygus, jį sunku nešioti ar plyšti. Padėkite jį sausoje, vėsioje ir vėdinamoje vietoje, venkite chemikalų, spyglių ir karštos vietos, tikėkitės nuvalyti sausu minkštu skudurėliu, kai ant jo atsirado dėmių. Mini, bet kambarys Prieš užsakydami Atkreipkite dėmesį į DYDĮ. Tai daug mažesnis nei įprastas moteriškas kuprinės krepšys. 6,3 x 3,9 x 7,9 colio maža, miela kuprinė, kurioje užtenka vietos jūsų kasdieniams reikmenims. Pagrindinė kišenė telefonui, pasui, vairuotojo pažymėjimui, maitinimo blokui, piniginei, lūpų dažams, kremui nuo saulės, kosmetikai, popieriniam rankšluosčiui; Vidinis užtrauktuko maišelis svarbiems daiktams smulkūs daiktai, pavyzdžiui, kreditinės kortelės, asmens tapatybės kortelės, grynieji pinigai, raktai ar monetos. Dvi priekinė kišenė su užtrauktuku bilietams, rašikliui, žemėlapiui, ausinėms ir pan Maža kuprinė Piniginė Miela ir stilinga, tinkanti įvairioms progoms, tokioms kaip pasimatymams, vakarėliams, kelionėms, apsipirkimui ir t.t. Tai universali maža kuprinė, skirta tiek suaugusiai, tiek paauglei gimtadieniai, Valentino diena, Motinos diena, Moters diena, Padėkos diena, Kalėdos, Naujieji Metai, Juodasis penktadienis, Kibernetinis pirmadienis ir kt.TAIKYMAS Dėl nedidelio dydžio ir gražios dekoracijos atrodysite prašmatniai ir madingai kuri yra puiki dovana ir merginoms bei moterims Atkreipkite dėmesį į paveikslėlyje pateiktus matmenis, kad tai nėra labai didelė kuprinė. PASLAUGOS PASLAUGOS Esame tikri, kad būsite patenkinti savo kuprine, bet jei kai kurios nesate patenkintos savo kuprine. pirkdami arba turite kokių nors problemų dėl užsakymo, maloniai praneškite mums. Džiaugiamės galėdami padaryti jums paslaugą dėl jūsų klausimo, atsakymas bus atliktas per 24 valandas ir nemokamas keitimas į netinkamai išsiųstą prekę arba sugadintą prekę.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Мы используем искусственный (PU) мягкий, удобный, безопасный, без запаха и высокий материал для этой сумки. Когда вы касаетесь сумки, подкладка долговечна и гладкая, ее трудно носить или разрываться. Поместите его в сухую, прохладную и вентилируемую зону, избегайте химикатов, игл и горячих мест, ожидайте чистить сухой мягкой тканью, когда на нем появятся пятна. Mini, но комната перед заказом, обратите внимание на размер. Это намного меньше, чем обычная женская сумка для рюкзака. 6,3 х 3,9 х 7,9 дюйма маленький, милый рюкзак с достаточным пространством для ваших ежедневных аксессуаров. Главный карман для телефона, паспорта, водительских прав, источника питания, кошелька, помады, солнцезащитного крема, косметики, бумажного полотенца; Внутренняя сумка на молнии для важных предметов для мелких предметов, таких как кредитные карты, удостоверения личности, наличные, ключи или монеты. Два переднего кармана с застежкой для билетов, ручки, карты, наушники и т. Д. На маленьком кошельке с рюкзаком милый и стильный, подходящий для различных случаев, таких как знакомства, вечеринки, путешествия, покупки и т. Д. Это универсальный маленький рюкзак Если вы не удовлетворены своим рюкзаком. При покупке или у вас возникают проблемы с вашим заказом, пожалуйста, сообщите нам об этом. Мы рады сделать вам услугу для вашего вопроса, ответ будет выполнен в течение 24 часов и бесплатную замену предмета или поврежденного предмета. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Mēs izmantojam mākslīgo (PU) mīkstu, ērtu, drošu, bez smaržas un augstas materiālu šai somai. Pieskaroties somai, odere ir izturīga un gluda, to ir grūti nolietot vai saplēst. Ievietojiet to sausā, vēsā un ventilējamā vietā, izvairieties no ķīmiskām vielām, adatām un karstām vietām, sagaidiet, ka uz tā parādīsies ar sausu mīkstu audumu, kad uz tā parādās traipi. Mini, bet istaba pirms pasūtīšanas, pievērsiet uzmanību lielumam. Tas ir daudz mazāks nekā parastā sieviešu mugursomas soma. 6,3 x 3,9 x 7,9 collas maza, jauka mugursoma ar pietiekami daudz vietas ikdienas aksesuāriem. Galvenā kabata telefonam, pasei, vadītāja apliecībai, barošanas avotam, seifam, lūpu krāsa, sauļošanās līdzeklis, kosmētika, papīra dvielis; Iekšējais rāvējslēdzēja maiss svarīgiem priekšmetiem mazām precēm, piemēram, kredītkartēm, ID kartēm, skaidrai naudai, taustiņiem vai monētām. Divas priekšējās kabatas ar rāvējslēdzēju biļetēm, pildspalvai, kartei, austiņām un tā uz neliela mugursomas maka, glīta un stilīga, piemērota dažādiem gadījumiem, piemēram, iepazīšanai, ballītēm, ceļojumiem, iepirkšanās utt. Tā ir daudzpusīga maza mugursoma gan pieaugušajiem, gan pusaudžu dzimšanas dienām, Valentīna dienā, mātes dienai, sieviešu dienā, pateicoties jums, jaunam gadam, jaunam gadam, melno piektdienai, Cyber, utt. Mugursoma, bet, ja jūs neesat apmierināts ar mugursomu. Pērkot vai rodas problēmas ar pasūtījumu, lūdzu, paziņojiet mums. Mēs priecājamies, ka jums ir pakalpojums jūsu jautājumam, atbilde tiks veikta 24 stundu laikā un bezmaksas nomaiņa ar preci vai bojātu priekšmetu. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Selle koti jaoks kasutame kunstlikku (PU) pehmet, mugavat, ohutut, lõhnatu ja kõrget materjali. Kui kotti puudutate, on vooder vastupidav ja sile, seda on keeruline kanda või rebeneda. Asetage see kuiva, jahedasse ja ventileeritavasse piirkonda, vältige kemikaale, nõelu ja kuumaid kohti, võite puhastada kuiva pehme lapiga, kui sellel on plekid. Mini, kuid tuba enne tellimist pöörake tähelepanu suurusele. See on palju väiksem kui tavaline naissoost seljakoti kott. 6,3 x 3,9 x 7,9 tolli väike, armas seljakott, kus on piisavalt ruumi igapäevaste tarvikute jaoks. Peamine tasku telefoni, passi, juhiluba, toiteallika, rahakoti, huulepulga, päikesekaitsekreemi, kosmeetikatoodete, paberrätiku; Sisemine tõmblukk kott väikeste esemete jaoks, näiteks krediitkaardid, ID -kaardid, sularaha, võtmed või mündid. Kaks esikülg, millel on tõmblukk piletite, pliiatsi, kaarti, kõrvaklappide ja nii väikesel seljakoti rahakotil, armas ja stiilne, mis sobib mitmesugusteks sündmusteks, nagu tutvumine, peod, reis, reisimine, ostlemine jne. See on mitmekülgne väike seljakott nii täiskasvanutele kui ka teismelistele, sõbrapäeva, emadepäeva, naiste, tänulike, uusaastate, uusaastate, mis on, kui te pakite, ja mis on, kui olete rahul. Kui te pole oma seljakotiga rahul. Kui ostate oma tellimusega probleeme või teil on probleeme, palun andke meile sellest teada. Meil on hea meel teile oma küsimuse teenus, vastus tehakse 24 tunni jooksul ja tasuta asendamine esemele või kahjustatud esemele. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Käytämme keinotekoista (PU) pehmeää, mukavaa, turvallista, hajutonta ja korkean suonen materiaalia tälle laukkulle. Kun kosketat laukkua, vuori on kestävä ja sileä, on vaikea käyttää tai repiä. Aseta se kuivalle, viileälle ja tuuletetulle alueelle, vältä kemikaaleja, neuloja ja kuumia paikkoja, odota puhdistavan kuivalla pehmeällä kankaalla, kun tahrat näkyvät siihen. Mini, mutta huone ennen tilausta kiinnittävät huomiota kokoon. Se on paljon pienempi kuin tavallinen naispuolinen reppupussi. 6,3 x 3,9 x 7,9 tuumaa pieni, söpö reppu riittävästi tilaa päivittäisille lisävarusteillesi. Päätasku puhelimeen, passi, ajokortti, virtalähde, lompakko, huulipuna, aurinkovoide, kosmetiikka, paperipyyhe; Sisäinen vetoketjullinen laukku tärkeille tuotteille pienille tuotteille, kuten luottokorteille, henkilökorteille, käteisellä, avaimilla tai kolikoilla. Kaksi etutaskua vetoketjulla lippuille, kynä, kartta, kuulokkeet ja niin pienellä reppukahteerilla söpö ja tyylikäs, sopii erilaisiin tilanteisiin, kuten treffailuun, juhliin, matka-, ostoksille, ostoksille jne. Se on monipuolinen pieni reppu, joka Reppu, mutta jos et ole tyytyväinen reppusi. Kun ostat tai sinulla on ongelmia tilauksesi kanssa, ota meihin yhteyttä. Olemme iloisia voidessamme tehdä sinulle palvelun kysymykseesi, vastaus tehdään 24 tunnin sisällä ja ilmainen korvaus tuotteelle tai vahingoittuneelle tuotteelle. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/435/362/131435362/mini-kuprine-pinigine-mergaitems-paauglems-miela-odine-42476_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/435/362/131435362/mini-kuprine-pinigine-mergaitems-paauglems-miela-odine-94658-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/435/362/131435362/mini-kuprine-pinigine-mergaitems-paauglems-miela-odine-c7e6a-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/435/362/131435362/mini-kuprine-pinigine-mergaitems-paauglems-miela-odine-88f78-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/435/362/131435362/mini-kuprine-pinigine-mergaitems-paauglems-miela-odine-037a8-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717592]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170966543]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717592]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moteriškos veganiškos odinės piniginės ir rankinės su viršutine rankena per petį, madingi Bostono krepšiai]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Женская веганская кожаная кожаная кожа и сумочка с верхней ручкой через плечо, модные бостонские сумки]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sieviešu vegānu ādas maciņš un rokassomiņa ar augšējo rokturi virs pleca, modernas Bostonas somas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Naiste vegan nahast rahakott ja ülemise käepidemega käekott, moes Bostoni kotid]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisten vegaaninen nahka lompakko ja käsilaukku yläkahvalla olkapään yli, muodikkaat Boston -laukut]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Oda, poliuretano odaImportuotaDizainas: klasikinė Bostono krepšio forma ir aukso atspalvio metalinė įranga, patraukli spalva, todėl odinė piniginė yra stilinga ir elegantiška, tinkama apsipirkti, ekskursijos, pažintys, verslas, darbas, kelionės, vestuvės; puiki dovana žmonai, mamai, draugeiMedžiaga: madinga rankinė pagaminta iš aukštos kokybės minkštos ir tekstūruotos odos, sodrios išvaizdos ir pojūčio; derinamas su sklandžiu viršutiniu užtrauktuku ir tvirtomis siūlėmis, puikiai tinka nešioti ant rankos arba ant rankosMatmenys: 13,0" x 5,1"x 9,0" (I x P x A), viršutinė rankena nuleista 6,3 colio, bendras dydis svoris yra 1,5 svaro. praktiškas daiktų saugojimasStruktūra: odinis krepšys turi visą vidinę struktūrą, 1 sieninė kišenė su užtrauktuku ir 2 kišenės, kurias galite greitai išimti iš krepšio. Yra užpakalinė kišenė su užtrauktuku Jūsų mobilusis telefonas arba piniginė, lengvai pasiekiamiDirželis: su nuimamu ir reguliuojamu ilgu pečių dirželiu, jo ilgį galima reguliuoti nuo 25,98 iki 48,03, tinka bet kokio ūgio moterims ir moterys, nešiokite kaip kryžminį krepšį arba rankinę ant peties arba rankinę</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> кожа, полиуретановая кожа -карта: классическая форма бостонской корзины и золотосеко -составное металлическое оборудование, привлекательный цвет, создание кожаного кошелька стильным и элегантным, подходящим для покупок, экскурсий, знакомств, бизнеса, бизнеса, путешествий, свадьбы; Отличный подарок для жены, мама, подруга м. В сочетании с гладкой верхней молнией и сплошными швами, идеально подходящими для ношения на руке или на сумочке: 13,0 "x 5,1" x 9,0 "(i x p x a), верхняя ручка снизилась на 6,3 дюйма, общий вес составляет 1,5 фунта. Практическое хранение предметов: мешки из кожи.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> āda, poliuretāna ādas galdiņš: klasiskā Bostonas groza forma un zelta krāsas metāla aprīkojums, pievilcīga krāsa, padarot ādas maku stilīgu un elegantu, piemērotu iepirkšanās, ekskursijām, iepazīšanai, biznesam, biznesam, ceļojumiem, kāzām; Lieliska dāvana sievai, mammai, draudzenei M viņi: moderna rokassoma, kas izgatavota no augstas kvalitātes mīkstas un teksturētas ādas, bagātīga izskata un sensācijas; Apvienojumā ar gludu augšējo rāvējslēdzēju un cietām šuvēm, kas lieliski piemērota nēsāšanai uz rokas vai uz rokassomas: 13,0 "x 5,1" x 9,0 "(i x p x a), augšējais rokturis nolaida 6,3 collas, kopējais svars ir 1,5 mārciņas. Praktiska priekšmetu glabāšana: ādas maisu maisi.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Nahk, polüuretaan -nahk -kardplaat: klassikaline Bostoni korvi kuju ja kuldvärviline metallivarustus, atraktiivne värv, muutes nahast rahakoti stiilseks ja elegantseks, sobivaks ostuks, ekskursioonideks, tutvumiseks, äri, äri, reisimiseks, pulmadeks; Suurepärane kingitus naisele, emale, tüdruksõbrale M Nad: moes käekott, mis on valmistatud kvaliteetsest pehmest ja tekstureeritud nahast, rikkalikust välimusest ja sensatsioonist; Kombineerituna sileda ülemise tõmblukuga ja tahkete õmblustega, mis sobib suurepäraselt käe peal või käekoti kandmiseks: 13,0 "x 5,1" x 9,0 "(I x P x A), ülemine käepide on langetatud 6,3 tolli, kogumass on 1,5 naela. Objektide praktiline ladustamine: nahast kottkotid.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> iho, polyuretaanilahka -kortti: klassinen Bostonin korin muoto ja kultaväriset metallilaitteet, houkutteleva väri, mikä tekee nahkolompakoista tyylikkään ja tyylikkään, sopivat ostoksiin, retkiin, treffiin, liiketoimintaan, liiketoimintaan, matka-, hääihin; Upea lahja vaimolle, äidille, tyttöystävälle M: ​​lle: Muodikas käsilaukku, joka on valmistettu korkealaatuisesta pehmeästä ja kuvioidusta nahasta, rikkaasta ulkonäöstä ja sensaatiosta; Yhdistettynä sileään ylävetoketjun ja kiinteiden saumien kanssa, jotka sopivat täydellisesti käsivarteen tai käsilaukkuun: 13,0 "x 5,1" x 9,0 "(i x p x a), ylimmän kahvan 6,3 tuumaa laskettu kokonaispaino on 1,5 kiloa. Käytännön säilytys: nahkapussit.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/441/062/131441062/moteriskos-veganiskos-odines-pinigines-ir-rankines-su-a0acb_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/441/062/131441062/moteriskos-veganiskos-odines-pinigines-ir-rankines-su-1ff5b-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/441/062/131441062/moteriskos-veganiskos-odines-pinigines-ir-rankines-su-e254f-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717585]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170999113]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717585]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Natūralios odinės piniginės ir rankinės, skirtos moterims ant pečių krepšio, rankenos, rankenos, rankinės, moteriškos hobo Crossbody rankinės]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Натуральные кожаные кошельки и сумки для женщин на плече, ручки, ручки, сумочки, женская сумочка с поперечным кузовом]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Dabiskas ādas maki un rokassomas sievietēm uz plecu somas, rokturi, rokturi, rokassomas, sieviešu hobo krusteniskā rokassoma]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Looduslikud nahast rahakotid ja käekotid naistele õlakotis, käepidemed, käepidemed, käekotid, naissoost Hobo Crossbody käekott]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisille luonnon nahka lompakot ja käsilaukut olkalaukussa, kahvoissa, kahvoissa, käsilaukkuissa, naispuoliset hobo -ristikäsilaukut]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Oda, poliesterisImportuotaAukštos kokybės karvės oda --- Mūsų rankinė pagaminta iš pirmojo sluoksnio karvės odos, kuri yra patvaresnė ir pralaidesnė orui. Sidabrinės metalinės detalės ir minkštas kavos poliesterio pamušalas.Interjero struktūra --- 2 pagrindiniai skyriai, 1 užtrauktuku užsegamas kišenės daliklis, 1 telefono dėklas, 1 kortelių lizdas ir 1 užtrauktuku užsegama kišenė ant sienos – tai praktiška darbinis lagaminas ir kasdienis moteriškas krepšys, kuriame jūsų daiktai bus tvarkomi.Išorinė struktūra --- Krepšio išorėje 1 kišenė su užtrauktuku nugara, Patogus raktų ir pinigų saugojimas. Puikus kasdienis kolekcijos krepšys.Dizaino ypatybė --- Aukštos kokybės medžiaga su stilingu dizainu. Patogi viršutinė rankena ir papildomai reguliuojamas ilgas pečių dirželis daro odinę piniginę universalią. O sustiprintą dugną galima dėti ant stalo ir išlaikyti formą nesugriuvus.Matmenys ---12,67 (ilgis) x 7,6 (aukštis) x 5,07 (plotis) colio. Svoris: 1,92 svaro. Pakabinus rankinę, ilgo peties diržo nukritimas iki rankinės korpuso bus 21–24 coliai. (Sureguliuokite dirželio ilgį pagal savo patogumą)</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Кожа, полиэстераторная высококачественная корова-наша сумочка изготовлена ​​из кожи первой слой, которая является более долговечной и проницаемой для воздуха. Детали серебряного металла и мягкая кофейная подкладка. Отличная ежедневная корзина коллекции. Дисейн Функция --- Высококачественный материал со стильным дизайном. Удобная верхняя ручка и дополнительно регулировка длинного плечевого ремня делают кожаный кошелек универсальным. И усиленное дно может быть размещено на столе и поддержание формы без обрушения. Они ---- 12,67 (длина) x 7,6 (высота) x 5,07 (ширина) дюйм. Вес: 1,92 фунта. Повесив сумочку, длинный плечевой ремешок, падающий в сумочку, будет 21-24 дюйма. (Отрегулируйте длину ремня в соответствии с вашим удобством) </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> āda, polesterimporty augstas kvalitātes govs āda --- mūsu rokassomiņa ir izgatavota no pirmā slāņa govs ādas, kas ir izturīgāka un caurlaidīgāka gaisā. Sudraba metāla detaļas un mīksta kafijas poliestera odere. Interjera struktūra --- 2 galvenie nodalījumi, 1 rāvējslēdzēja piestiprināts kabatas dalītājs, 1 tālruņa paplāte, 1 kartes slots un 1 rāvējslēdzēja piestiprināta kabata uz sienas-praktiskā darba kofera un ikdienas sieviešu soma, aizmugure, ērtas atslēgas un naudas glabāšana. Lielisks kolekcijas dienas grozs. Ērts augšējais rokturis un papildus pielāgojot garu plecu siksnu, ādas maku padara universālu. Un pastiprināto dibenu var novietot uz galda un saglabāt formu bez sabrukšanas. Viņiem ---- 12,67 (garums) x 7,6 (augstums) x 5,07 (platums) collas. Svars: 1,92 mārciņas. Piekarot rokassomu, garā pleca siksna nokrīt uz rokassomas 21–24 collas. (Pielāgojiet siksnas garumu atbilstoši jūsu ērtībām) </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> nahk, polüesterImporty kvaliteetne lehma nahk --- Meie käekott on valmistatud esimese kihi lehmanahast, mis on vastupidavam ja õhku läbilaskvam. Hõbemetalli detailid ja pehme kohvi polüestri vooder. Sisekonstruktsioon --- 2 põhikastet, 1 tõmblukuga kinnitatud taskujagaja, 1 telefonialus, 1 kaardipesa ja 1 tõmblukuga kinnitatud tasku seinale-praktiline töötav kohvr ja igapäevane naissoost kott, selja, mugavad klahvid ja rahahoidlad. Kollektsiooni suurepärane igapäevane korv.Disaini funktsioon --- Stiilse disainiga kvaliteetne materjal. Mugav ülemine käepide ja pika õlarihma kohandamine muudab nahast rahakoti universaalseks. Ja tugevdatud põhja saab lauale asetada ja kuju säilitada ilma varisemata. Need ---- 12,67 (pikkus) x 7,6 (kõrgus) x 5,07 (laius) tolli. Kaal: 1,92 naela. Käekoti riputades on pikk õlarihm käekotile 21–24 tolli. (Reguleerige rihma pikkust vastavalt teie mugavusele) </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> iho, polyesterimporty korkealaatuinen lehmän iho --- käsilaukkumme on valmistettu ensimmäisen kerroksen lehmän nahasta, joka on kestävämpi ja läpäisevä. Hopeametallitiedot ja pehmeän kahvin polyesterivuori. Sisustusrakenne --- 2 pääosasto, 1 vetoketjullinen kiinnitetty taskujakaja, 1 puhelinlokero, 1 korttipaikka ja 1 vetoketjullinen kiinnitetty tasku seinällä-käytännöllinen toimitusmatkalaukku ja jokapäiväinen naispussi, selkä, mukavat avaimet ja rahan varastointi. Kokoelman loistava päivittäinen kori.Disain-ominaisuus --- korkealaatuinen materiaali tyylikkäästi. Mukava yläkahva ja lisäksi pitkän olkahihnan säätäminen tekee nahka lompakoista universaalin. Ja vahvistettu pohja voidaan asettaa pöydälle ja muodon ylläpitäminen ilman romahtamista. Ne ---- 12,67 (pituus) x 7,6 (korkeus) x 5,07 (leveys) tuumaa. Paino: 1,92 kiloa. Käsilaukun ripustaminen pitkä olkahihna putoaa käsilaukkuun 21–24 tuumaa. (Säädä hihnan pituus mukavuutesi mukaan) </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/441/247/131441247/naturalios-odines-pinigines-ir-rankines-skirtos-moterims-023d8_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/441/247/131441247/naturalios-odines-pinigines-ir-rankines-skirtos-moterims-44053-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/441/247/131441247/naturalios-odines-pinigines-ir-rankines-skirtos-moterims-5d5f3-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/441/247/131441247/naturalios-odines-pinigines-ir-rankines-skirtos-moterims-55c9a-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/131/441/247/131441247/naturalios-odines-pinigines-ir-rankines-skirtos-moterims-337da-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717608]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170783853]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717608]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Mini Fanny Pack Kelioninis liemens krepšys Moteriškas diržų komplektas Nailonas Crossbody Krepšys moterims Hot Pink Waist Pack Hot Pink Didelis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Мини -фанни -пакет переезжать в сумку женский ремень, набор нейлоновых мешков для поперечного телеви для женщин Ярко -розовый пак]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Mini fann]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Mini fanny pakk reisikotti naisvöö komplekt nailon ristikere kott naiste jaoks kuum roosa vööpakk kuum roosa suur]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Mini Fanny Pack Track Bag Bag Naisten vyösarja Nylon Crossbody Bag for naisille kuuma vaaleanpunainen vyötärö pack kuuma vaaleanpunainen iso iso]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>MAŽAS MATMENYS: šios mini dėžutės matmenys yra 8,3 l (viršuje) * 4,0 l (apačioje) * 5,5 H pagrindiniam krepšiui; mini krepšiai viso juosmens ilgio: nuo 21,7 l (trumpiausias) iki 32,7 l (ilgiausias). Rožinės rožinės spalvos dėžutės dirželis yra reguliuojamas ir patvarus įvairiems nešiojimams, kaip tik norite. GERIAUSIA DOVANA JAI : Ši maža fanų pakuotė yra geriausia dovana jai šeimos, draugų gimtadienio dovanos, Padėkos dienos dovana, Kalėdų dovana, Naujųjų metų dovana, Motinos dienos dovana, Moters diena dovana, Valentino dovana, dovana mokytojo dienai, dovana vestuvėms, suvenyras, jubiliejaus dovana ir kiekvienos ypatingos dienos dovana. MAŽAS TALPUMAS IR DAUGIAFUNKCIJA: viduje esančio diržo paketo kryžminio kūno užtenka mobiliesiems, smulkiai kosmetikai, būtiniausioms reikmėms. Vienoje užtrauktuku užsegama kišenė skirta raktams, kortelėms, gryniesiems pinigams, monetoms. Krepšys ant krūtinės, krepšys su dirželiu, juosmens krepšys, dėklas, krepšys su diržu, būtiniems kelionės reikmenims, būtiniausioms atostogoms, žygiams, mažas sporto krepšys, parkas, rungtynių žaidimas, koncertas, kita veikla patalpose ir lauke. ATSparus vandeniui. NAILONINIS JUOSMENIS KREPŠELIS: diržo paketas pagamintas iš aukščiausios kokybės vandeniui atsparaus ruoželinio nailono paviršiaus ir geriausio ruoželinio poliesterio pamušalo su kempinės tarpsluoksniu. Tiesiog pasidaryk „pasidaryk pats“ su mėgstamais takais šio mažo kryžminio krepšio priekyje, kad atrodytumėte nepakartojamai. KOLEKCIJOS: dvylika ryškių ir klasikinių spalvų stilingų, mielų, mažų diržinių krepšių, kurie yra visur, todėl jūs pasirenkate ir patogu. Taip pat su tomis pačiomis spalvomis derinamas makiažo maišelis, krepšys, kuprinė, krepšys. Rašykite mums el. laišką / tiesiogiai, jei jums reikia pagalbos ar reikalavimų dėl šių „fanny pack“ kryžminių krepšių, mes padarysime viską, kad tai išspręstume per 12 valandų.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Маленькие размеры: эти размеры мини -коробки составляют 8,3 л (вверху) * 4,0 л (внизу) * 5,5 ч для основной сумки; Мини -мешки с полной длиной талии: от 21,7 л (кратчайшие) до 32,7 л (самый длинный). Розовый розовый ремешок коробки регулируется и долговечен для разнообразия переноса, как вы пожелаете. Лучший подарок для нее: эта маленькая упаковка фанатов - лучший подарок для ее семьи, подарки друзей, подарки на день рождения, подарок на День Благодарения, Рождественский подарок, подарок новогоднего подарка, подарок на День Матери, подарок женского дня, подарок подарка Валентина для Дня учителя, свадебный подарок, сувенир, юбилейный подарок и каждый день специального дня. Низкая пропускная способность и многофункциональная функция: скрещенного кузова перекрестного парка пакета ремня достаточно для мобильной, тонкой косметики, предметов первой необходимости. Один застегнутый на молнии карман для ключей, карт, чистых денег, монет. Сумка на груди, сумка с ремешком, сумка для талии, поднос, сумка для ремней, поставки путешествий, основные праздники, походы, небольшая спортивная сумка, парк, матч, концерт, другие помещения и на открытом воздухе. Водостойкий. Нейлоновая талия: корзина для ремней изготовлена ​​из водонепроницаемой поверхности нейлона высочайшего качества и лучшей растягивающей полиэфирной подкладки с помощью губчатого промежуточного слоя. Просто сделайте DIY с вашими любимыми путями в передней части этой маленькой перекладины, чтобы вы выглядели уникальными. Коллекции: двенадцать ярких и классических цветов стильных, милых, маленьких поясных мешков, которые есть повсюду, так что вы выбираете и удобно. Кроме того, те же цвета сочетают в себе сумку для макияжа, сумку, рюкзак, сумка. Напишите нам по электронной почте / напрямую, если вам нужна помощь или требования для этих мешков Fanny Pack, мы сделаем все возможное, чтобы решить ее в течение 12 часов. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Nelieli izmēri: šie mini kastes izmēri ir 8,3 l (augšā) * 4,0 L (apakšā) * 5,5 stundas galvenajai somai; Mini maisi ar kopējo vidukļa garumu: no 21,7 L (īsākais) līdz 32,7 L (garākais). Rozā rozā kastes siksna ir regulējama un izturīga dažādiem nēsājumiem, kā vēlaties. Labākā dāvana viņai: šis mazais fanu iepakojums ir labākā dāvana viņas ģimenei, draugu dzimšanas dienas dāvanas, Pateicības dienas dāvana, Ziemassvētku dāvana, Jaungada dāvana, Mātes dienas dāvana, Sieviešu dienas dāvana, Valentīna dāvanu dāvana Skolotāju dienai, kāzu dāvanai, suvenīram, jubilejas dāvanai un katrai īpašai dienas dāvanai. Zema ietilpība un daudzfunkcija: jostas paketes krusteniskais korpuss ir pietiekams mobilajai, smalkajai kosmētikai, būtiskai vielai. Viena rāvējslēdzēja piestiprināta kabata atslēgām, kartēm, tīra nauda, ​​monētām. Soma uz krūtīm, soma ar siksnu, jostasvietas somu, paplāti, jostas somu, ceļojumu piederumi, būtiskas brīvdienas, pārgājieni, maza sporta soma, parks, spēles spēle, koncerts, citas telpas un ārpus telpām. Ūdens izturīgs. Neilona jostasvietas grozs: jostas pakete ir izgatavota no augstākās kvalitātes ūdensnecaurlaidīgās stiepšanās neilona virsmas un labākās stiepšanās poliestera odere ar sūkļa starpslāni. Vienkārši izveidojiet DIY ar iecienītākajiem ceļiem šī mazā šķērsstieņa priekšpusē, lai jūs izskatītos unikāls. Kolekcijas: Divpadsmit spilgtas un klasiskas stilīgu, jauku, mazu jostas maisiņu krāsas, kas ir visur, tāpēc jūs izvēlaties un ērti. Arī vienas un tās pašas krāsas apvieno aplauzuma somu, somu, mugursomu, somu. Rakstiet mums e -pastu e -pastu / tieši, ja jums nepieciešama palīdzība vai prasības šiem Fanny Pack Cross Bags, mēs darīsim visu iespējamo, lai to atrisinātu 12 stundu laikā. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Väikesed mõõtmed: need minikarbi mõõtmed on 8,3 l (ülemine) * 4,0 l (alt) * 5,5 tundi põhikoti jaoks; Talje kogupikkusega minikottid: alates 21,7 L (lühim) kuni 32,7 L (pikim). Roosa roosa kasti rihm on reguleeritav ja vastupidav mitmesuguste kandevõimaluste jaoks, nagu soovite. Parim kingitus talle: see väike fännipakend on parim kingitus tema perele, sõprade sünnipäevakingitustele, tänupühade kingitustele, jõulukingitusele, uusaasta kingitusele, emadepäeva kingitusele, naiste kingitusele, sõbrapäeva kingitusele õpetajatepäevaks, pulmakingituseks, suveniirile, aastapäeva kingituseks ja iga erilise päeva kingitus. Madala mahutavuse ja multifunktsiooniga: vööpaketi rist -borderi ristkeha on piisav mobiilse, peenekontrolliga kosmeetika jaoks, hädavajalikud. Üks tõmblukk kinnitatud tasku võtmete, kaartide, puhta raha, müntide jaoks. Kott rindkerel, rihmaga kott, vöökott, salv, vöökott, reisitarbed, olulised pühad, matkamine, väike spordikott, park, matšimäng, kontsert, muud ruumid ja õues. Veekindel. Nailonist vöökorv: rihmapakett on valmistatud kõrgeima kvaliteediga veekindlast venivast nailoni pinnast ja parimast venivast polüestervoodrist käsna kihiga. Tehke lihtsalt DIY oma lemmikteedega selle väikese risttala ees, et muuta teid ainulaadne. Kollektsioonid: kaksteist eredat ja klassikalist värvi stiilsete, armsate, väikeste vöökottide värvi, mis on kõikjal, nii et valite ja mugavad. Samuti ühendavad samad värvid meigikoti, koti, seljakoti, koti. Kirjutage meile e -post / otse, kui vajate abi või nõudeid nende Fanny Packi ristkottide jaoks, anname endast parima, et see 12 tunni jooksul lahendada. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Pienet mitat: Nämä mini -laatikon mitat ovat 8,3 L (yläosa) * 4,0 L (alhaalta) * 5,5 h päälaukulle; Vyötärön kokonaispituuden minipussit: 21,7 L (lyhin) 32,7 L (pisin). Vaaleanpunainen vaaleanpunainen laatikkohihna on säädettävä ja kestävä monille kuljetukselle haluamallasi tavalla. Paras lahja hänelle: Tämä pieni fanipakkaus on paras lahja perheelleen, ystävien syntymäpäivälahjoihin, kiitospäivälahjalle, joululahjalle, uudenvuoden lahjalle, äitienpäivälahjalle, naispäivän lahjaksi, Valentine's Gift -lahja lahjaksi opettajanpäivälle, häälahjalle, matkamuistoille, vuosipäivälahjalle ja jokaiselle erityiselle päivälahjalle. Matala kapasiteetti ja monitoiminen: vyöpaketin risti -levyn risti -poika riittää mobiili-, hienon tarkistettuun kosmetiikkaan, välttämättömiin. Yksi vetoketjun kiinnitetty tasku näppäimille, korteille, puhdasta rahaa, kolikoita. Laukku rinnassa, pussi hihnalla, vyötäröpussi, tarjotin, vyölaukku, matkatarvikkeet, välttämättömät lomat, vaellus, pieni urheilulaukku, puisto, ottelupeli, konsertti, muut tilot ja ulkona. Vedenkestävä. Nylon -vyötärökori: Vyöhihnapaketti on valmistettu korkealaatuisimmasta vedenpitävästä nylonpinnasta ja parhaasta joustavasta polyesterinvuorista sienen välikerroksella. Tee vain DIY suosikkipolullasi tämän pienen poikkipalkin edessä, jotta sinusta näyttää ainutlaatuiselta. Kokoelmat: Kaksitoista kirkasta ja klassista tyylikkäitä, söpöjä, pieniä vyölaukkuja, jotka ovat kaikkialla, joten valitset ja kätevä. Samat värit yhdistävät myös meikkipussi, laukku, reppu, laukku. Kirjoita meille sähköpostiviesti / suoraan, jos tarvitset apua tai vaatimuksia näille Fanny Pack Cross -laukkuille, teemme parhaamme ratkaistaksemme sen 12 tunnin sisällä. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/522/246/132522246/mini-fanny-pack-kelioninis-liemens-krepsys-moteriskas-117fd_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/522/246/132522246/mini-fanny-pack-kelioninis-liemens-krepsys-moteriskas-49d43-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/522/246/132522246/mini-fanny-pack-kelioninis-liemens-krepsys-moteriskas-23125-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/522/246/132522246/mini-fanny-pack-kelioninis-liemens-krepsys-moteriskas-10dc4-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/522/246/132522246/mini-fanny-pack-kelioninis-liemens-krepsys-moteriskas-87065-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/522/246/132522246/mini-fanny-pack-kelioninis-liemens-krepsys-moteriskas-8d122-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717561]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170446386]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717561]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Maudymosi krepšys šlapio ir sauso atskyrimo reguliuojamas vandeniui atsparus animacinių filmų spausdinimas vaikiška kuprinė paplūdimio krepšys lauke mėlynas, dydis: S]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Сумка для купания влажная и сухое разделение регулируемое водонепроницаемая мультипликационная печать детская рюкзак на пляжный пакет снаружи синего, размер: s]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Peldēšanās maiss Mitrs un sauss atdalīšana regulējama ūdensnecaurlaidīga karikatūru drukāšana Bērnu mugursoma Pludmales soma ārpus zilas, izmērs: S]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Suplukott märja ja kuiv eraldus reguleeritav veekindel koomiksitrükk laste seljakoti rannakott väljas sinine, suurus: s]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Uimapussi märkä ja kuiva erotus Säädettävä vedenpitävä sarjakuva Printti Lasten reppu rantapussi sinisen ulkopuolella, koko: S]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Plaukimo krepšyje yra animacinių filmų gyvūnų raštai, kurie yra spalvingi ir gražūs. Jis yra tvirtas, atsparus įbrėžimams ir aprūpintas reguliuojamu pečių dirželiu, kad būtų lengva naudoti. Su vandeniui atspariu krepšiu šis plaukimo krepšys gali atskirti šlapią ir sausą, o tai yra labai patogu. Apačioje yra nepriklausomas batų skyrius, kad būtų patogu saugoti batus. Jis pagamintas iš Oksfordo audinio medžiagos. Produktas yra S ir L dydžių. Labai tinkama lauke, kempingui, kelionėms, paplūdimiui ir kt. Produkto pavadinimas: Maudymosi maišelis Medžiaga: Oksfordo audinio ypatybės: Nepriklausomas batų skyrius, reguliuojamas pečių dirželis, sausas ir drėgnas atskyrimo detalės: Mažas, ilgis: 38 cm/14,96 colio, plotis: 32 cm/12,6 colio (maždaug.). Šviesos ir ekrano nustatymo skirtumas, elemento spalva gali šiek tiek skirtis nuo paveikslėlio. Dėl skirtingų rankinių matavimų leiskite nedidelius dydžio skirtumus. Pakuočių sąrašas: 1 x plaukimo krepšys </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Внутри плавания есть узоры мультфильма животных, которая красочная и красивая. Он прочный, устойчивый к царапинам и оснащен регулируемым плечевым ремнем для легкого использования. С помощью водонепроницаемой сумки эта плавательная сумка может разделить влажный и сухой, что очень удобно. Внизу существует независимая обувная отсек для удобного хранения обуви. Он сделан из оксфордского тканевого материала. Продукт доступен в S и L -размерах. Очень подходит для наружного, кемпинга, путешествий, пляжа и т. Д. Название продукта: Материал для плавания: Оксфордский ткани. В разнице света и настройки экрана цвет элемента может немного отличаться от изображения. Пожалуйста, разрешайте небольшие различия в размере из -за различных ручных измерений. Список упаковки: 1 x плавательная сумка </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Peldēšanas maisiņā ir karikatūru dzīvnieku raksti, kas ir krāsaina un skaista. Tas ir izturīgs, izturīgs pret skrāpējumiem un aprīkots ar regulējamu plecu siksnu, lai to ērti lietotu. Ar ūdensnecaurlaidīgu somu šī peldēšanas soma var atdalīt mitru un sausu, kas ir ļoti ērti. Ērtai apavu glabāšanai apakšā ir neatkarīgs apavu nodalījums. Tas ir izgatavots no Oksfordas auduma materiāla. Produkts ir pieejams S un L izmēros. Ļoti piemērots āra, kempingiem, ceļojumiem, pludmalei utt. Produkta nosaukums: Peldēšanas maisiņu materiāls: Oksfordas auduma iezīmes: Neatkarīgs apavu nodalījums, regulējama plecu siksna, sausa un mitra atdalīšanas lieluma detaļas: Maza, garums: 38 cm/14,96 collas, platums: 32 cm/12,6 collas (Apm. (apm.) Piezīme: Gaismas un ekrāna iestatīšanas atšķirības dēļ vienuma krāsa var nedaudz atšķirties no attēla. Lūdzu, atļaujiet nelielas izmēru atšķirības dažādu manuālo mērījumu dēļ. Iepakojuma saraksts: 1 x peldēšanas soma </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Ujumiskoti sees on koomiksiloomade mustrid, mis on värvikas ja ilus. See on vastupidav, kriimustuskindel ja varustatud reguleeritava õlarihmaga hõlpsaks kasutamiseks. Veekindla kotiga võib see ujumiskott eralduda niiske ja kuivana, mis on väga mugav. Kingade mugavaks hoidmiseks on allosas sõltumatu kingakamber. See on valmistatud Oxfordi riidest materjalist. Toode on saadaval S ja L suuruses. Väliskestaks, telkimiseks, reisimiseks, rannas jne. Toote nimi: ujumiskott Materjal: Oxfordi riide omadused: sõltumatu kingakamber, reguleeritav õlarihm, kuivad ja niiske eraldamise suurus detailid: väike, pikkus: 38 cm/14,96 tolli, laius: 32 cm/12,6 -aastane) suur, pikkus: 48 cm/18 -tollist. Valguse ja ekraani seadistamise erinevus võib üksuse värv pildist pisut erineda. Luba erinevate käsitsi mõõtmiste tõttu väikesed suuruse erinevused. Pakkimisnimekiri: 1 x ujumiskott </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Uimapussin sisällä on sarjakuvaeläinkuvioita, jotka ovat värikkäitä ja kauniita. Se on tukeva, naarmuuntunut ja varustettu säädettävällä olkahihnalla helppoa käyttöä varten. Vedenpitävällä pussilla tämä uimapussi voi erottua märkä ja kuiva, mikä on erittäin kätevää. Pohjassa on riippumaton kenkälokero kätevälle kenkävarastolle. Se on valmistettu Oxfordin kangasmateriaalista. Tuotetta on saatavana S- ja L -kooina. Erittäin sopiva ulkotiloihin, leiriytymiseen, matkaan, rantaan jne. Tuotteenimi: uimapussi Materiaali: Oxford -kangas Ominaisuudet: Riippumaton kenkälokero, säädettävä olkahihna, kuiva ja märkä erottelukokotiedot: Pienet, pituus: 38 cm/14,96 tuumaa, leveys: 32 cm/12,6 tuumaa (noin), pituus: 48 cm/18,9 tuumaa, valon ja valon ja valon. Näytön asetusero, esineen väri voi olla hiukan erilainen kuin kuva. Salli pienet kokoerot erilaisista manuaalisista mittauksista. Pakkausluettelo: 1 x uimapussi </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/550/342/132550342/maudymosi-krepsys-slapio-ir-sauso-atskyrimo-reguliuojamas-ee72b_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/550/342/132550342/maudymosi-krepsys-slapio-ir-sauso-atskyrimo-reguliuojamas-20847-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/550/342/132550342/maudymosi-krepsys-slapio-ir-sauso-atskyrimo-reguliuojamas-951c7-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/550/342/132550342/maudymosi-krepsys-slapio-ir-sauso-atskyrimo-reguliuojamas-5ceb5-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/132/550/342/132550342/maudymosi-krepsys-slapio-ir-sauso-atskyrimo-reguliuojamas-9cd48-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717578]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170736473]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717578]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Vaikiška kuprinė, 16 colių berniuko pradinio ikimokyklinio ugdymo kelių skyrių kuprinė, krūtinės diržo šoninės kišenės,žalias dinozauras]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Детский рюкзак, 16 -дюймовый рюкзак для участия в дошкольной дороге, карманы с боковым ремнем грудной клетки, зеленый динозавр]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Bērnu mugursoma, 16 collu zēna primārā pirmsskolas ceļa sekcijas mugursoma, krūšu jostas sānu kabatas, zaļā dinozaurs]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Laste seljakott, 16 -tollise poisi esmase koolieelse tee sektsiooni seljakott, rindkere külgtaskud, roheline dinosaurus]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Lasten reppu, 16 -tuumainen pojan ensisijainen esiopetuksen tieosasto reppu, rintavyön sivutaskut, vihreä dinosaurus]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>DIDELIS TALPOS 16 colių, 16*12*7) - Berniukams skirtoje kuprinėje yra du pagrindiniai skyriai, vienas priekinis skyrius, dvi šoninės elastinės kišenės vandens buteliukams. vidinis skirstytuvas pagrindiniame skyriuje telpa 15,6 colio nešiojamasis kompiuteris, knygos ir A4 formato aplankai, paprastas tvarkytuvas, todėl jūsų berniukas smagiai renkasi kasdienius būtiniausius daiktus. Be to, kad iš esmės yra atsparus vandeniui, visos siūlės yra sustiprintos, kad būtų užtikrintas atsparumas plyšimui. pakuotė.Išskirtinis dizainas – mokykliniai krepšiai puikiai tinka mokiniams kad kuprinė nebūtų per sunki, o tai apsaugo vaikus. Kuprinės viršuje taip pat yra rankena, leidžianti nešioti rankinę arba nešioti ant nugaros.Patogiau. Pagal ergonomišką dizainą, ilgą nešiojimą be nuovargio ir apsaugoti vaikų stuburą. Priėmus modernizuotą kvėpuojančią nugarą, mokyklinis knygelių krepšys yra patogus vaiko pečiams ir nugarai, tvankumui ir hiperhidrozei, kurį sukelia nuslopęs mokykla. gali būti sumažintas krepšys nugaroje.Tvirta didelio tankio vandeniui atspari nailono medžiaga, sustiprintos siūlės, tvirtas SBS lygus užtrauktukas prie kiekvieno užsegimo, todėl nereikia jaudintis, kad naudojant šią erdvinę kuprinę įstrigsite ar išsiskirsite. Minkštas ir nesiglamžantis poliesterio audinys viduje, lengvai valomas.Patikimas & Tobula dovana: „Cusangel“ visada sutelkia dėmesį į detales ir siekia sukurti aukštos kokybės berniukų kuprines pradinukams. Kiekvienai vaikiškai kuprinei suteikiama VIENERIŲ METŲ garantija. Tiesiog susisiekite su mumis nemokamai, jei kiltų problemų. Mokyklinis knygų krepšys yra puiki dovana mieliems vaikams.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Большая емкость 16 дюймов, 16*12*7) - рюкзак для мальчиков содержит две основные секции, один передний отсек, две боковые эластичные карманные бутылки. Внутренний дистрибьютор содержит 15,6 -дюймовый ноутбук, книги и папки A4, простой менеджер, поэтому ваш мальчик весело выбирает повседневные предметы первой необходимости. В дополнение к водонепроницаемости, все швы подкрепляются для обеспечения сопротивления разрыву. Упаковка. Эксклюзивный дизайн - школьные сумки идеально подходят для учащихся, так что рюкзак не слишком тяжелый, что защищает детей. В верхней части рюкзака также находится ручка, которая позволяет носить сумочку или носить на спине. Согласно эргономическому дизайну, длинное ношение без усталости и защиты детского позвоночника. С принятием модернизированной дышащей спины школьная сумка удобна для плеч и спины ребенка, тангума и гипергидроза, вызванного подавленной школой. может быть уменьшен в задней части спины. Водонепроницаемый нейлоновый материал с высокой плотностью, армированные швы, твердый молнии SBS для каждой застежки, поэтому вам не нужно беспокоиться, что этот пространственный рюкзак будет застрять или выделиться. Мягкая и невозможная полиэфирная ткань внутри, легко чистить. Верный и идеальный дар: Кусангель всегда фокусируется на деталях и стремится создать высококачественные рюкзаки для мальчиков для начальной школы. Каждому детскому рюкзаку дана одноразовая гарантия. Просто свяжитесь с нами бесплатно, если у вас есть проблемы. Школьная сумка - отличный подарок для дорогих детей. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Liela ietilpība 16 collas, 16*12*7) - zēnu mugursomā ir divas galvenās sekcijas, viens priekšējais nodalījums, divas sānu elastīgās kabatas ūdens pudeles. Iekšējam izplatītājam ir 15,6 collu klēpjdators, grāmatas un A4 mapes, vienkāršs menedžeris, tāpēc jūsu zēnam ir jautri izvēlēties ikdienas nepieciešamību. Papildus tam, ka tās ir ūdensnecaurlaidīgas, visas šuves tiek pastiprinātas, lai nodrošinātu pretestību pārrāvumam. Iepakojums. Ekskluzīvs dizains - skolas somas ir lieliski piemērotas studentiem, lai mugursoma nebūtu pārāk smaga, kas aizsargā bērnus. Mugursomas augšpusē ir arī rokturis, kas ļauj nēsāt rokassomu vai nēsāt uz muguras. Saskaņā ar ergonomisko dizainu, ilgstoši valkājot bez noguruma un aizsargājot bērnu mugurkaulu. Pieņemot modernizētu elpojošu muguru, skolas soma ir ērta bērna pleciem un mugurām, tangum un hiperhidrozei, ko izraisa apspiesta skola. var samazināt muguras aizmugurē. Augstas prāta ūdensnecaurlaidīgs neilona materiāls, pastiprinātas šuves, ciets SBS rāvējslēdzējs katram aizdarei, tāpēc jums nav jāuztraucas, ka šī telpiskā mugursoma iestrēgst vai izceļas. Mīkstais un nereģistrējiet poliestera audumu iekšpusē, viegli tīrāms. Uzticīga un perfekta dāvana: Kusangels vienmēr koncentrējas uz detaļām un cenšas radīt augstas kvalitātes zēnu mugursomas pamatskolai. Katrai bērnišķīgai mugursomai tiek piešķirta viena gada garantija. Vienkārši sazinieties ar mums bez maksas, ja jums ir problēmas. Skolas soma ir lieliska dāvana dārgajiem bērniem. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Suur maht 16 tolli, 16*12*7) - Poiste seljakott sisaldab kahte peamist sektsiooni, ühte esiruumi, kaks külje elastset taskuveepudelit. Sisemüüja omab 15,6 -tollist sülearvutit, raamatuid ja A4 kausta, lihtne mänedžer, nii et teie poisil on lõbus valida igapäevaseid olulisi asju. Lisaks veekindlale on rebenemiskindluse tagamiseks tugevdatud ka kõik õmblused. Pakend.Kuldinäid - koolikotid sobivad suurepäraselt õpilastele, nii et seljakott poleks liiga raske, mis kaitseb lapsi. Seljakoti ülaosas on ka käepide, mis võimaldab teil kanda käekotti või selga kanda. Ergonoomilise disaini kohaselt on pikk kandmine ilma väsimuseta ja laste selgroogu. Moderniseeritud hingava seljataga kasutuselevõtuga on koolikott mugav lapse õlgadele ja seljale, mahasurutud kooli põhjustatud mangum ja hüperhidroos. saab tagaosas vähendada. Kõrge tihedusega veekindel nailonmaterjal, tugevdatud õmblused, tahke SBS -i tõmblukk igale kinnitusele, nii et te ei pea muretsema, et see ruumiline seljakott takerdub või silma paistab. Pehme ja mitte -kirjutatud polüesterkangas sees, hõlpsasti puhastatav. Usklik ja täiuslik kingitus: Cusangel keskendub alati detailidele ja püüab luua põhikooli jaoks kvaliteetseid poiste seljakotte. Igale lapselikule seljakotile antakse üheaastane garantii. Kui teil on probleeme, võtke meiega lihtsalt tasuta ühendust. Koolikott on suurepärane kingitus kallitele lastele. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Suuri kapasiteetti 16 tuumaa, 16*12*7) - Poikien reppu sisältää kaksi pääosaa, yksi etuosasto, kaksi sivuväistä taskuvieratapulloa. Sisäinen jakelija hallussaan on 15,6 -tuumainen kannettava tietokone, kirjat ja A4 -kansiot, yksinkertainen johtaja, joten poikasi on hauskaa valita päivittäisiä välttämättömiä. Kaikkia saumia vahvistetaan vedenpitävyyden lisäksi repeämävastuksen varmistamiseksi. Pakkaaminen. Yksinoikeus - Koululaukut ovat täydellisiä opiskelijoille, jotta reppu ei ole liian raskas, mikä suojaa lapsia. Reppujen yläosassa on myös kahva, jonka avulla voit käyttää käsilaukkua tai kulua selälläsi. Ergonomisen suunnittelun mukaan pitkä käyttö ei ole väsymystä ja lasten selkärangan suojelemista. Modernisoidun hengittävän selän adoptoinnin myötä koululaukku on mukava lapsen hartioille ja selkänojalle, Tangumille ja hyperhidroosille, jotka ovat aiheuttaneet tukahdutetun koulun. voidaan vähentää takaosan takana. Korkeandensiteetin vedenpitävä nailonimateriaali, vahvistetut saumat, kiinteä SBS -vetoketju jokaiseen lukkoon, joten sinun ei tarvitse huolehtia siitä, että tämä alueellinen reppu takertuu tai erottuu. Pehmeä ja ei -kirjoitetun polyesterikangas sisällä, helppo puhdistaa. Uskollinen ja täydellinen lahja: Cusangel keskittyy aina yksityiskohtiin ja pyrkii luomaan korkealaatuisia poikien reppuja ala -asteella. Jokaiselle lapselliselle reppulle annetaan yhden vuoden takuu. Ota vain yhteyttä ilmaiseksi, jos sinulla on ongelmia. Koululaukku on loistava lahja rakkaille lapsille. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/291/007/133291007/vaikiska-kuprine-16-coliu-berniuko-pradinio-ikimokyklinio-e0371_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/291/007/133291007/vaikiska-kuprine-16-coliu-berniuko-pradinio-ikimokyklinio-f0ce3-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/291/007/133291007/vaikiska-kuprine-16-coliu-berniuko-pradinio-ikimokyklinio-65194-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/291/007/133291007/vaikiska-kuprine-16-coliu-berniuko-pradinio-ikimokyklinio-456d1-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/291/007/133291007/vaikiska-kuprine-16-coliu-berniuko-pradinio-ikimokyklinio-135ad-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717523]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170689941]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717523]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Tinklinis paplūdimio krepšys šeimai - Paplūdimio krepšys su 7 kišenėmis Paplūdimio rankšluosčių krepšys mėlynas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Сумка для пляжа волейбола для семьи - пляжная сумка с 7 карманами пляжные полотенце Blue]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Volejbola pludmales soma ģimenei - pludmales soma ar 7 kabatām pludmales dvieļu soma zilā krāsā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Võrkpalli rannakott perele - 7 taskuga rannakott Beach Rätikukott sinine]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Lentopallo Beach Bag For Family - Rantalaukku 7 taskulla rantapyyhkelaukku sininen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Ypač didelė laikymo vieta šeimai: 40 cm ilgio x 38 cm aukščio x 19 cm W tinklinis paplūdimio krepšys yra pakankamai didelis, kad tilptų 4–6 paplūdimio rankšluosčius 4–6 asmenų šeimai, vandens butelius, kremą nuo saulės, batus. , akiniai nuo saulės ir viskas, ko reikia; Daiktus laiko ten, kur norite, ir stovi vertikaliai.6 didelės tinklinės kišenės & 1 vidinė kišenė su užtrauktuku: 6 erdvios tinklinės kišenės paplūdimio krepšio išorėje saugo daiktus atskirai ir tvarkingai. 1 padidinta, apsaugota nuo purslų užsegama kišenė paplūdimio krepšyje, kad jūsų vertybės būtų saugios ir sausos, pakankamai didelės, kad tilptų iPad Air, kortelė.160 svarų. Didelė talpa: paplūdimio krepšys talpina iki 160 svarų, bet sveria mažiau nei 1 svarą, todėl jį lengva transportuoti. Sustiprinti kraštai po paplūdimio krepšiu moterims padidina keliamąją galią. 4 praktiški žiedai didelio paplūdimio krepšio priekyje gali pakabinti raktus, butelį, dangtelį.Tvirta medžiaga: paplūdimio krepšys pagamintas iš tvirto ripstop tinklelio, o sutvirtinti kraštai, kurių tinklelio dydis yra 3 mm x 3 mm. smėlis lengvai krenta.Lengva: paplūdimio krepšys moterims lengvai sulankstomas, kad tilptų į jūsų rankinį bagažą kelionėms, kelionėms paplūdimyje, šeimos dienoms, kruizams, apsipirkimui ir šeimai atostogos; Jei turite kokių nors kokybės problemų, nedvejodami pasakykite mums, mes visada stovime už gaminio.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Особенно большое место для хранения для семьи: 40 см в длину x 38 см в высоту x 19 см. Сетевой пакет с сетью, достаточно большой, чтобы поместить 4-6 пляжных полотенец для семьи с 4-6 человек, бутылок с водой, солнцезащитным кремом, обуви. , солнцезащитные очки и все, что вам нужно; Держите вещи там, где вы хотите, и встаньте вертикально. 1 Увеличение, брызгая карман в пляжной сумке, чтобы сохранить ваши значения безопасными и сухими, достаточно большие, чтобы разместить воздух iPad, карту. 160 фунтов. Большая мощность: пляжная сумка составляет до 160 фунтов стерлингов, но весит менее 1 фунта, что облегчает перевозку. Усиленные края под пляжной сумкой для женщин увеличивают подъемную энергию. 4 Практические кольца на передней части большой пляжной сумки могут повесить ключи, бутылку, крышку. Приготовленный материал: пляжный пакет изготовлен из твердой сетки рибстопа и усиленными краями с размером сетки 3 мм x 3 мм. Песок легко падать. Завесы: пляжная сумка для женщин легко сложить, чтобы уместить ваш багаж для поездок, пляжные путешествия, семейные дни, круизы, покупки и семейные праздники; Если у вас есть какие -либо проблемы с качеством, не стесняйтесь говорить нам, мы всегда будем стоять за продуктом. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Īpaši liela ģimenes glabāšanas telpa: 40 cm gara x 38 cm augsta x 19 cm w tīkla pludmales soma ir pietiekami liela, lai ietilptu 4-6 pludmales dvieļus 4-6 cilvēku ģimenei, ūdens pudelēm, sauļošanās līdzeklim, apaviem. , saulesbrilles un viss nepieciešamais; Turiet lietas, kur vēlaties, un stāviet vertikāli.6 Lielas tīkla kabatas un 1 iekšējā kabata ar rāvējslēdzēju: 6 plaša tīkla kabata pludmales groza ārpusē aizsargā priekšmetus atsevišķi un glīti. 1 Palielināta, šļakatas kabata pludmales somā, lai jūsu vērtības būtu drošas un sausas, pietiekami liela, lai pielāgotos iPad Air, kartei.160 mārciņas. Liela ietilpība: Pludmales soma ir līdz 160 sterliņu mārciņām, bet sver mazāk nekā 1 mārciņu, padarot to viegli pārvadājamu. Pastiprinātas malas zem pludmales somas sievietēm palielina pacelšanas spēku. 4 Praktiski gredzeni lielas pludmales somas priekšpusē var pakārt atslēgas, pudeli, vāciņu. Gatavots materiāls: pludmales soma ir izgatavota no cietas ripstop acs un pastiprinātas malas ar acs izmēru 3 mm x 3 mm. Smiltis ir viegli nokrist.Laws: Pludmales somu sievietēm ir viegli salocīt, lai ieturētu rokas bagāžu ceļojumiem, ceļojumiem pludmalē, ģimenes dienās, kruīzos, iepirkšanās un ģimenes brīvdienās; Ja jums ir kādas kvalitātes problēmas, nevilcinieties mums pateikt, mēs vienmēr stāvēsim aiz produkta. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Eriti suur pere jaoks: 40 cm pikkune x 38 cm kõrge x 19 cm W võrku rannakott on piisavalt suur, et mahutada 4-6 rannarätikut 4-6 inimesele, veepudeleid, päikesekaitsekreemi, kingi. , päikeseprillid ja kõik vajalik; Hoidke asju seal, kus soovite, ja seiske vertikaalselt.6 Suur netotaskud ja 1 sisetasku tõmblukuga: 6 avarat nettaskut tasku rannakorvi välisküljel kaitseb esemeid eraldi ja korralikult. 1 suurenenud, pritsiv tasku rannakotis, et hoida oma väärtused ohutuks ja kuivaks, piisavalt suured, et mahutada iPadi õhk, kaart.160 naela. Suur maht: rannakott mahutab kuni 160 naela, kuid kaalub vähem kui 1 naela, muutes selle transportimise lihtsaks. Naiste rannakoti all olevad tugevdatud servad suurendavad tõstejõudu. 4 Praktilised rõngad suure rannakoti esiküljel võivad riputada klahvid, pudel, kork. Keedetud materjal: rannakott on valmistatud tahkest ripstop -võrgusilmast ja tugevdatud servadest, mille võrgusilma suurus on 3 mm x 3 mm. Liiva on lihtne kukkuda. Kui teil on kvaliteediprobleeme, ärge kartke meile öelda, et me seisame alati toote taga. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Erityisen suuri säilytystila perheelle: 40 cm pitkä x 38 cm korkea x 19 cm W Network-rantalaukku on riittävän suuri sovittamaan 4-6 rantapyyhkeet 4-6 ihmisen, vesipullojen, aurinkovoideiden, kengien perheelle. , aurinkolasit ja kaikki mitä tarvitset; Pidä asioita haluamallasi ja seiso pystysuunnassa.6 Suuret verkkotaskut ja 1 sisätasku vetoketjulla: 6 tilavaa verkkotaskutaskua rantakorin ulkopuolella suojaa esineitä erikseen ja siististi. 1 Lisääntynyt, roiskutustasku rantalaukkuun pitääksesi arvot turvallisina ja kuivana, riittävän suurena majoittamaan iPad Air, kortti.160 kiloa. Suuri kapasiteetti: Rantalaukku on 160 puntaa, mutta se painaa alle 1 kiloa, mikä on helppo kuljettaa. Naisten rantalaukun alla olevat vahvistetut reunat lisäävät nostovoimaa. 4 käytännöllistä rengasta suuren rantalaukun etuosassa voi roikkua näppäimiä, pulloa, korkki. Keitetyt materiaalit: Rantalaukku on valmistettu kiinteästä ripStop -verkosta ja vahvistetuista reunoista, joiden silmäkoko on 3 mm x 3 mm. Hiekkaa on helppo pudottaa.Laws: Naisten rantalaukku on helppo taittaa, jotta voit sopia käsimatkaan matkustamiseen, rantamatkoihin, perhepäiviin, risteilyihin, ostoksille ja perhelomaan; Jos sinulla on laatuongelmia, älä epäröi kertoa meille, seisomme aina tuotteen takana. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/347/396/133347396/tinklinis-papludimio-krepsys-seimai-papludimio-krepsys-su-c7932_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/347/396/133347396/tinklinis-papludimio-krepsys-seimai-papludimio-krepsys-su-a4e4f-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/347/396/133347396/tinklinis-papludimio-krepsys-seimai-papludimio-krepsys-su-c27d2-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/347/396/133347396/tinklinis-papludimio-krepsys-seimai-papludimio-krepsys-su-4fd92-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/347/396/133347396/tinklinis-papludimio-krepsys-seimai-papludimio-krepsys-su-ab5e8-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717547]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170146472]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717547]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Trendy shop Mažos moteriškos rankinės, moteriški skersiniai krepšiai, vandeniui atsparus PU odinis pečių krepšys, lakinės odos krepšys, vakarėlių rankinės, juoda mėlyna]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Модный магазин маленькие женские сумки, женские поперечные сумки, водонепроницаемая кожаная сумка для плеча, патентная кожаная сумка, сумочки для вечеринок, черный синий]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Moderns veikals Mazas sieviešu rokassomas, sieviešu šķērsvirziena maisi, ūdensnecaurlaidīga ādas plecu soma, patenta ādas soma, ballīšu rokassomas, melni zila]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Trendikas pood väikesed naissoost käekotid, naissoost põikkotid, veekindel nahast õlakott, lakknahast kott, peo käekotid, must sinine]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Trendikäs myymälä pienet naispuoliset käsilaukut, naispuoliset poikittaiset pussit, vedenpitävä nahkapussi, patentinahkapussi, juhlapussi, musta sininen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Dydis: ilgis 30 cm (11,8\") plotis 12 cm (4,7\"), aukštis 20 cm (7,8\"), rankenos aukštis: 12 cm. Svoris: 0,82 kg, subtilus, lengvas ir patvarus. Ši moteriška rankinė telpa sulankstomas skėtis, piniginė, mobilieji telefonai, kosmetika ir kt. Galima rinktis keturis stilius iš: juodos, mėlynos, geltonos ir rožinės spalvos. Vandeniui atspari medžiaga: Pagaminta iš aukštos kokybės PU odos, atspari vandeniui, atspari dėmėms ir elegantiško dizaino. Paviršius dekoruotas krokodilo ir lanko motyvais, o tvirta ir patvari metalinė detalė suteikia rafinuotas blizgios tekstūros įspūdis, sukuriantis tobulą prabangos pojūtį. Apačioje yra metalinės kojelės stovi.Daugiafunkcis: su reguliuojamu ir nuimamu ilgu pečių dirželiu galite jį naudoti kaip rankinę, per petį, rankinę. Elegantiškas ir mielas lankelio dizainas daro krepšį unikalų, tinkantį įvairioms progoms, pvz., darbo, verslo, pasimatymų, kasdienių, kelionių, vakarėlių ir kt.  Didelė talpa: naudojant užtrauktuką, yra pagrindinis skyrius * 2, a skyrius su užtrauktuku * 2, skyrius priedams * 2, galinis skyrius su užtrauktuku * 1 viduje. Kelių kišenių dizainas gali lengvai laikyti įvairius daiktus, o tai labai praktiška.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Размер: длина 30 см (11,8 \ ") Ширина 12 см (4,7 \"), высота 20 см (7,8 \ "), высокая высота: 12 см. Вес: 0,82 кг, тонкий, легкий и прочный. Оказания, такие как работа, бизнес, знакомства, ежедневные, путешествия и многое другое: использование молнии * 2, 2, 2, задней части]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Izmērs: garums 30 cm (11,8 \ ") Platums 12 cm (4,7 \"), augstums 20 cm (7,8 \ "), roktura augstums: 12 cm. Svars: 0,82 kg, smalks, viegls un izturīgs. Šīs sieviešu rokassomas tur saliekamo lietussargu, maku, mobilos tālruņus, cosmetics utt. Dažādiem gadījumiem, piemēram, darbam, biznesam, datēšanai, ikdienai, ceļošanai un citam: rāvējslēdzēja * 2, 2, 2, aizmugurē.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Suurus: pikkus 30 cm (11,8 \ ") laius 12 cm (4,7 \"), kõrgus 20 cm (7,8 \ "), käepidemekõrgus: 12 cm. Kaal: 0,82 kg, õrn, kerge ja vastupidav. Selle naiste käsikotid hoiavad kokkuklapitavat vihmavarju, mis on mõeldud. See muudab koti ainulaadseks, näiteks töö, tutvumine, iga päev ja palju muud: tõmblukuga * 2, 2, 2, mitmete taskute kujundamine.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Koko: pituus 30 cm (11,8 \ ") leveys 12 cm (4,7 \"), korkeus 20 cm (7,8 \ "), kahva korkeus: 12 cm. Paino: 0,82 kg, herkkä, kevyt ja kestävä. Tämä naisten käsilaukku on taitettava umbrella, lompakko, matkapuhelimet, kosmetiikka, jne. Värit. Ainutlaatuinen tapa, kuten työ, liiketoiminta, treffit, päivittäinen, matkustaminen ja muut]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/353/616/133353616/trendy-shop-mazos-moteriskos-rankines-moteriski-skersiniai-0ba86_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/353/616/133353616/trendy-shop-mazos-moteriskos-rankines-moteriski-skersiniai-9b8cc-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/353/616/133353616/trendy-shop-mazos-moteriskos-rankines-moteriski-skersiniai-ae7bf-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/353/616/133353616/trendy-shop-mazos-moteriskos-rankines-moteriski-skersiniai-2e441-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/353/616/133353616/trendy-shop-mazos-moteriskos-rankines-moteriski-skersiniai-cdae9-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717554]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170948883]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717554]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pliušinė vienaragio kuprinė – miela pliušinė vienaragio kuprinė mergaičių kuprinė Kelioninis krepšys mergaičių kuprinė dovanų minkšta vaivorykštės kuprinė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Плюшевый рюкзак единорога - милый плюшевый единорог Unicorn Girl рюкзак Сумка для туристической сумки для девушки рюкзак подарок подарки мягкий рюкзак радуги рюкзак]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Plīša vienradzis mugursoma - jauks plīša vienradzis vienradzis meiteņu mugursoma soma]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Plush Unicorn seljakott - armas plush ükssarvik tüdruk seljakott kott reisikott tüdruku seljakott kingitus pehme vikerkaare seljakott]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Pehmo yksisarvinen reppu - söpö muhkea yksisarvinen yksisarvinen tyttö reppu laukku matkalaukku tyttö reppu lahja lahja pehmeä sateenkaari reppu]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[Gaminio parametrai:Medžiaga: pliušinisGaminio spalva: RožinėStilius: Rožinė VienaragisProdukto dydis: 30*24cmŠaknų skaičius: dvigubos šaknys< br/>Populiarūs elementai: siuvinėjimasĮ paketą įtraukta: 1 * pliušas KuprinėProdukto aprašymas:Medžiaga: Išorinis paviršius pagamintas iš aukštos kokybės pliušinės glotnaus ir blizgaus poliuretano medžiagos. Vaivorykštės kuprinė su vienaragio raštu yra ideali kompanionas mažiesiems vienaragių gerbėjamsTinka: labai tinka vaikų kasdieniam gyvenimui mokykloje, atsitiktinėms kelionėms, žygiams, stovyklavimui ir kitai veiklai lauke. KuprinėTobula dovana: pamišusiems dėl vienaragių – puiki vienaragio gimtadienio dovana ir dovana mergaitėms. Patogi: mieloje ir madingoje vienaragio kuprinėje yra du reguliuojami pečių dirželiai ir viršutinė rankena, todėl skirtingų dydžių mergaitės gali patogiai ir lengvai tilpti. Struktūra: Yra 1 pagrindinis skyrius ir 1 vidinė kišenė su užtrauktuku. Jame gali būti mobilieji telefonai, iPad, raktai, grynieji pinigai, pasai, žaislai, užkandžiai, servetėlės ir kiti smulkūs asmeniniai daiktai. Puikiai tinka vaikų kasdieniam gyvenimui mokykloje, laisvalaikio kelionėms, žygiams pėsčiomis, stovyklavimui ir kitai veiklai lauke.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[Параметры продукта: Материал: плюш корпоративный цвет: розовые: розовый единорог Размер: 30 * 24Cmaknai Номер: двойные корни <br/> Популярные элементы: пакет вышивки Включен: 1 * Плюшевый рюкзак Описание: Материал: Внешняя поверхность из высококачественной плюшевой и глянцевой. Радужный рюкзак с узором единорога является идеальным компаньоном для маленьких поклонников единорога: очень подходит для детской повседневной жизни в школе, случайных поездок, походов, лагерей и других мероприятий. Подарок на рюкзак: для тех, кто безумно о единорога - отличный подарок на день рождения единорога и подарок для девочек. Удобно: милый и модный рюкзак единорога имеет два регулируемых плечевых ремешка и верхняя ручка, поэтому девушки разных размеров могут удобно и легко подходить. Структура: есть 1 основной раздел и 1 внутренний карман с молнией. Он может включать в себя мобильные телефоны, iPad, ключи, наличные, паспорта, игрушки, закуски, салфетки и другие небольшие личные вещи. Идеально подходит для детской повседневной жизни в школе, отдыха, походов, походов, кемпинга и других мероприятий на свежем воздухе.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[Produkta parametri: Materiāls: Plīša korporatīvā krāsa: Pinks: rozā vienradža izmērs: 30 * 24cmaknai numurs: Divkāršās saknes <br/> Populāri elementi: Iekļauts izšūšanas komplekts: 1 * Plīša mugursoma Apraksts: Materiāls: Ārējā virsma, kas izgatavota no augstas kvalitātes plīša un spīdīga. Varavīksnes mugursoma ar vienradža rakstu ir ideāls pavadonis mazajiem vienradzis faniem: ļoti piemērots bērnu ikdienas dzīvei skolā, izlases braucieni, pārgājieni, nometnes un citas aktivitātes. Mugursomas dāvana: Tiem trakajiem par vienradzi - lieliska dāvana vienradza dzimšanas dienai un dāvana meitenēm. Ērts: jaukai un modernai vienradzis mugursomai ir divas regulējamas plecu siksnas un augšējais rokturis, tāpēc dažāda lieluma meitenes var ērti un viegli ietilpst. Struktūra: Ir 1 galvenā sadaļa un 1 iekšējā kabata ar rāvējslēdzēju. Tas var ietvert mobilos tālruņus, iPads, atslēgas, skaidru naudu, pases, rotaļlietas, uzkodas, salvetes un citas mazas personiskas preces. Lieliski piemērots bērnu ikdienas dzīvei skolā, brīvā laika ceļojumos, pārgājienos, kempingā un citās aktivitātēs brīvā dabā.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[Tooteparameetrid: Materjal: Plush Corporate Värv: Pinks: roosa ükssarviku suurus: 30 * 24cMaknai number: topeltjuured <br/> populaarsed elemendid: Tikkimispakett Komplektis: 1 * Palus seljakott Kirjeldus: Materjal: materjal: välimine pind on valmistatud kvaliteetsest ja läikivast. Ükssarviku mustriga vikerkaare seljakott on ideaalne kaaslane ükssarviku väikestele fännidele: väga sobiv laste igapäevaelu koolis, juhuslike reiside, matkade, laagrite ja muude tegevuste jaoks. Seljakoti kingitus: neile, kes on hullumeelsed Unicorni kohta - suurepärane kingitus Unicorni sünnipäevaks ja kingitus tüdrukutele. Mugav: armsal ja moodsal Unicorni seljakotil on kaks reguleeritavat õlarihma ja ülemine käepide, nii et erineva suurusega tüdrukud sobivad mugavalt ja hõlpsalt. Struktuur: on 1 põhiosa ja 1 sisetasku tõmblukuga. See võib hõlmata mobiiltelefone, iPadi, võtmeid, sularaha, passe, mänguasju, suupisteid, salvrätikuid ja muid väikeseid isiklikke esemeid. Ideaalne laste igapäevaelus koolis, vaba aja veetmise, matkamiseks, kämpinguks ja muudeks välitegevuseks.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[Tuoteparametrit: Materiaali: Pehmahkaa yritysväri: Pinks: Vaaleanpunainen yksisarvinen Koko: 30 * 24CMAKNAI NUMERO: Kaksinkertaiset juuret <br/> Suositut elementit: Kirjontapaketti Sisältää: 1 * Pehmoinen reppu Kuvaus: Materiaali: Ulkopinta on valmistettu korkealaatuisesta muhkeasta ja kiiltävästä. Sateenkaaren reppu, jolla on yksisarvinen kuvio, on ihanteellinen seuralainen yksisarvisen pienille faneille: erittäin sopiva lasten jokapäiväiseen elämään koulussa, satunnaisia ​​matkoja, retkiä, leirejä ja muita aktiviteetteja. Backpack -lahja: Unicornin hulluille - loistava lahja yksisarviseen syntymäpäivään ja lahjoihin tytöille. Kätevä: Söpöllä ja muodikkaalla yksisarvisella reppulla on kaksi säädettävää olkahihnaa ja ylähihnaa, joten erikokoiset tytöt mahtuvat mukavasti ja helposti. Rakenne: Siellä on yksi pääosa ja 1 sisätasku vetoketjussa. Se voi sisältää matkapuhelimia, iPadeja, avaimia, käteistä, passeja, leluja, välipaloja, lautastuksia ja muita pieniä henkilökohtaisia ​​esineitä. Täydellinen lasten jokapäiväiseen elämään koulussa, vapaa -ajan matkoissa, retkeilyssä, leirintäalueella ja muissa ulkoilma -aktiviteeteissa.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/377/087/134377087/pliusine-vienaragio-kuprine-miela-pliusine-vienaragio-kuprine-9b918_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/377/087/134377087/pliusine-vienaragio-kuprine-miela-pliusine-vienaragio-kuprine-9e79b-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/377/087/134377087/pliusine-vienaragio-kuprine-miela-pliusine-vienaragio-kuprine-412d4-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/377/087/134377087/pliusine-vienaragio-kuprine-miela-pliusine-vienaragio-kuprine-1ea60-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/377/087/134377087/pliusine-vienaragio-kuprine-miela-pliusine-vienaragio-kuprine-a74e6-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717509]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170173394]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717509]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sulankstomas kelioninis krepšys Savaitgalio naktinis krepšys Sportinis krepšys Moteriškas vandeniui atsparus kelioninis Didelės talpos rankinė ant peties, tinkanti sportuoti, sporto salėje, kelionėms]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Складная сумка для путешествий в выходные дни. Ночная сумка спортивная сумка женская водонепроницаем]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Saliekams ceļojumu somu nedēļas nogales nakts somu sporta soma sieviešu ūdensnecaurlaidīga ceļojuma augstas kapacitātes rokassomas uz pleca, piemērotas vingrošanai, sporta zālei, ceļojumiem]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kokkupandav reisikott nädalavahetuse öökott spordikott naiste veekindel reis kõrge mahutavusega käekotid õlal, sobivad treenimiseks, spordisaali, reisimiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Taitettava matkapussi viikonloppu yölaukkuurheilulaukku naisten vedenpitävä matka korkea -kapasiteetin käsilaukut olkapäällä, sopivat liikuntaan, kuntosali, matkat]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Gaminio parametrai: Prekės svoris: 0,6 kg Dydis: apie 46*23*24 cm Medžiaga: nailonas + poliesteris Spalva: rožinė Pakuotės sąrašas: 1 x sportinis krepšys 【Tvarus ir atsparus vandeniui】Pagamintas iš didelio tankio Oksfordo audinio, patvarus ir atsparus plyšimui, minkštas ir lygus, nelengva nukristi nuo raukšlių. Jis yra atsparus dilimui ir vandeniui, todėl gali veiksmingai apsaugoti jūsų kelionės daiktus. Šis kelioninis krepšys atitinka aplinkosaugos reikalavimus, yra saugus ir bekvapis, jį galima naudoti drąsiai. Vienspalvis audinys, margintas raidžių raštais, yra madingas ir kasdieniškas krepšys. 【Šlapio ir sauso atskyrimo maišelis】 Šį savaitgalį naktinis maišelis gali būti švarus, o viduje yra šlapias maišelis, kuriame yra didelio tankio vandeniui atspari medžiaga, skirta atskirti sausus ir šlapius daiktus. Keliaudami ar sportuodami galite įdėti šlapius drabužius ar rankšluosčius į šlapią maišą. Humanizuotas dizainas, suteikiantis švarią ir patogią patirtį. 【Lengva nešiotis】Sukūrėme išorinį laikymo krepšį, kuris leidžia sulankstomą kelioninį krepšį pakabinti ant vežimėlio. Tai gali atlaisvinti rankas ir sumažinti kelionės įtampą. Tai taip pat yra papildoma kišenė, skirta greitai pasiekti smulkius daiktus. Sulankstomas kelioninis krepšys yra patogus neštis bagažą ir yra geriausias pasirinkimas keliaujant. 【Plačiai naudojamas bagažo krepšys】 Galite lengvai jį naudoti kaip kelioninį krepšį, madingą rankinę ar kasdienį pečių krepšį. Jis taip pat gali būti naudojamas kaip sportinis krepšys, idealus krepšys sportuojant viduje ir lauke. Dėl stilingo dizaino krepšio nereikia nuolat keisti įvairioms progoms, jis gali derėti prie bet kokios kasdienės aprangos. Jis taip pat gali būti naudojamas kaip dovana draugams ir šeimos nariams.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Параметры продукта: Вес продукта: 0,6 кг Размер: около 46*23*24 см. Материал: нейлон + Полиэстер Цвет: розовый список пакетов: 1 X Спортивный мешок 【Устойчивый и водонепроницаемый】 из оксфордской ткани с высокой плотностью, прочная и устойчивая к разрыву, мягко и гладко, трудно упасть из морщин. Он устойчив к истиранию и воде и может эффективно защищать ваши предметы путешествий. Эта туристическая сумка соответствует экологическим требованиям, безопасна и без запаха, и ее можно смело использовать. Монохромная ткань, напечатанная с образцами букв, представляет собой модную и повседневную сумку. 【Влажный и сухой пакет для разделения】 В эти выходные ночная сумка может быть чистым, а внутри влажного мешка, содержащего водонепроницаемый материал с высокой плотностью, для разделения сухих и мокрых предметов. При путешествии или упражнениях вы можете положить влажную одежду или полотенца в мокрую сумку. Гуманизированный дизайн, который дает чистый и удобный опыт. 【Легко для переноски 【Мы создали внешнюю сумку для хранения, которая позволяет складной дорожке вешать коляску. Это может ослабить ваши руки и уменьшить напряжение вашего путешествия. Это также дополнительный карман, предназначенный для быстрого достижения мелких предметов. Складная сумка для путешествий - это удобный багаж и является лучшим выбором для путешествий. 【Широко используемый багажный пакет】 Вы можете легко использовать его в качестве пакета для путешествий, модную сумочку или ежедневную сумку на плече. Его также можно использовать в качестве спортивной сумки, идеальная сумка для упражнений внутри и на открытом воздухе. Стильная дизайнерская сумка не требует постоянных изменений для различных случаев, он может вписаться в любой случайный наряд. Его также можно использовать в качестве подарка для друзей и членов семьи. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta parametri: Produkta svars: 0,6 kg Izmērs: Apmēram 46*23*24 cm Materiāls: neilons + poliestera krāsa: rozā iepakojuma saraksts: 1 x sporta maiss 【Ilgtspējīgs un ūdensnecaurlaidīgs】 izgatavots no augsta blīvuma Oxford auduma, izturīgs un izturīgs pret plīsumu, mīkstu un gludu, grūti nokrītam no grumbiņām. Tas ir izturīgs pret nodilumu un ūdeni un var efektīvi aizsargāt jūsu ceļojuma priekšmetus. Šī ceļojuma soma atbilst vides prasībām, ir droša un bez smaržas, un to var izmantot drosmīgi. Vienkrāsas audums, kas iespiests ar burtu rakstiem, ir moderna un ikdienas soma. 【Mitra un sausa atdalīšanas soma】 Šajā nedēļas nogalē nakts soma var būt tīra, un mitrā maisiņā, kurā ir augsta līmeņa ūdensnecaurlaidīgs materiāls, lai atdalītu sausus un slapjus priekšmetus. Ceļojot vai vingrojot, mitrā somā varat ievietot mitras drēbes vai dvieļus. Humanizēts dizains, kas dod tīru un ērtu pieredzi. 【Viegli nēsājams 【Mēs esam izveidojuši ārēju glabāšanas maisiņu, kas ļauj saliekamajai ceļojuma somai pakārties uz ratiņiem. Tas var atslābināt rokas un samazināt ceļojuma spriegumu. Tā ir arī papildu kabata, kas paredzēta, lai ātri sasniegtu mazus priekšmetus. Saliekamā ceļojuma soma ir ērta nēsājoša bagāžas un ir labākā izvēle ceļošanai. 【Plaši lietots bagāžas maiss】 Jūs to varat viegli izmantot kā ceļojuma maisiņu, modernu rokassomu vai ikdienas plecu maisiņu. To var izmantot arī kā sporta somu, ideālu somu vingrošanai iekšā un ārpus telpām. Stilīgai dizaina maisiņam nav vajadzīgas pastāvīgas izmaiņas dažādiem gadījumiem, tā var ietilpt jebkurā ikdienas apģērbā. To var izmantot arī kā dāvanu draugiem un ģimenes locekļiem. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote parameetrid: Toote kaal: 0,6 kg suurus: umbes 46*23*24 cm Materjal: nailon + polüester Värv: roosa paketiloend: 1 x Spordikott 【Jätkusuutlik ja veekindel】 valmistatud suure tihedusega Oxfordi kangast, vastupidav ja resistentne, pehme ja sile, raskesti langeda kortsudest. See on vastupidav hõõrdumisele ja veele ning suudab teie reisiesemeid tõhusalt kaitsta. See reisikott vastab keskkonnanõuetele, on ohutu ja lõhnatu ning seda saab julgelt kasutada. Tähemustritega trükitud ühevärviline kangas on moes ja igapäevane kott. 【Märg ja kuiv eraldumiskott Reisimisel või treenimisel saate märja kotti panna märjad riided või rätikud. Humaniseeritud disain, mis annab puhta ja mugava kogemuse. 【Lihtne vedada 【Oleme loonud välise hoiukoti, mis võimaldab kokkupandaval reisikotil jalutuskäru riputada. See võib teie käed lahti ja vähendada teie reispinget. See on ka lisatasku, mis on loodud väikeste esemete kiireks jõudmiseks. Kokkupandav reisikott on mugav kandepagas ja on parim valik reisimiseks. 【Laialdaselt kasutatav pagasi kott】 Saate seda hõlpsalt kasutada reisikoti, trendika käekoti või igapäevase õlakotina. Seda saab kasutada ka spordikotina, ideaalse kotina treenimiseks õues ja õues. Stiilne disainikott ei vaja erinevatel puhkudel pidevat muutust, see mahub igasse juhuslikku rõivastusse. Seda saab kasutada ka kingituseks sõpradele ja pereliikmetele. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuoteparametrit: Tuotteen paino: 0,6 kg Koko: Noin 46*23*24 cm Materiaali: Nylon + Polyesteriväri: Vaaleanpunainen pakkausluettelo: 1 x Sports -laukku 【Kestävä ja vedenpitävä】, joka on valmistettu suuresta tiheästä Oxford -kankaasta, kestävä ja kestävä repeämälle, pehmeälle ja sileälle, vaikeaksi pudota ryppyistä. Se vastustaa hankausta ja vettä ja voi suojata tehokkaasti matkatuotteitasi. Tämä matkalaukku täyttää ympäristövaatimukset, on turvallinen ja hajuton, ja sitä voidaan käyttää rohkeasti. Kirjaimilla painettu yksivärinen kangas on muodikas ja jokapäiväinen laukku. 【Märkä ja kuiva erotuspussi】 Tänä viikonloppuna yöpussi voi olla puhdas ja märän pussin sisällä, joka sisältää korkean tiivisteen vedenpitävää materiaalia kuivien ja märien esineiden erottamiseksi. Kun matkustat tai liikut, voit laittaa märät vaatteet tai pyyhkeet märään pussiin. Humanisoitu muotoilu, joka antaa puhtaan ja mukavan kokemuksen. 【Helppo kuljettaa 【Olemme luoneet ulkoisen säilytyslaukun, jonka avulla taitettava matkalaukku ripustaa rattaiden päälle. Tämä voi löysätä kätesi ja vähentää matkajännitettäsi. Se on myös ylimääräinen tasku, joka on suunniteltu saavuttamaan nopeasti pienet esineet. Taitettava matkalaukku on mukava kuljetusmatkatavaroiden kuljetus ja paras valinta matkustamiseen. 【Laajasti käytetty matkatavaroiden laukku】 Voit käyttää sitä helposti matkalaukuna, trendikkään käsilaukuna tai päivittäisenä olkalaukuna. Sitä voidaan käyttää myös urheilulaukkuina, ihanteellisena laukkuun sisä- ja ulkona harjoitteluun. Tyylikäs muotoilupussi ei vaadi jatkuvaa muutosta eri tilanteisiin, se mahtuu mihin tahansa rentoasuun. Sitä voidaan käyttää myös lahjaksi ystäville ja perheenjäsenille. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/380/227/134380227/sulankstomas-kelioninis-krepsys-savaitgalio-naktinis-krepsys-sportinis-916f5_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/380/227/134380227/sulankstomas-kelioninis-krepsys-savaitgalio-naktinis-krepsys-sportinis-26d17-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/380/227/134380227/sulankstomas-kelioninis-krepsys-savaitgalio-naktinis-krepsys-sportinis-22bd2-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/380/227/134380227/sulankstomas-kelioninis-krepsys-savaitgalio-naktinis-krepsys-sportinis-50aeb-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/380/227/134380227/sulankstomas-kelioninis-krepsys-savaitgalio-naktinis-krepsys-sportinis-c181c-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717516]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170274666]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717516]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Mielas krištolo skaidrus kosmetikos krepšys, kelioninis tualeto reikmenų krepšys, skaidrus kosmetikos krepšys, nešiojamas makiažo šepetėlių rinkinys, laikymo krepšys, vandeniui atsparus animacinių filmų laikymo krepšys moterims ir mergaitėms (gėlėtas), ro]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Симпатичная кристально чистая косметическая сумка, сумка для туалетных принадлежностей, прозрачная косметическая сумка, портативные кисти для макияжа, сумка с мешком, водонепроницаемое мультфильм для женщин и девочек (цветочный), Ro]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Jauks kristāldzidrs kosmētikas soma, ceļojumu tualetes maisa, caurspīdīga kosmētiskā soma, pārnēsājamas grima sukas, soma turēšana, ūdensnecaurlaidīga karikatūra, kas tur somu sievietēm un meitenēm (ziedu), RO]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Armas kristallselge kosmeetikakott, tualetitarvete kott, selge kosmeetikakott, kaasaskantavad meigipintslid, kott, veekindel koomiksikott naistele ja tüdrukutele (lilleline), Ro]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Söpö kristallinkirkas kosmeettinen laukku, matkavieraslaukku, kirkas kosmeettinen laukku, kannettavat meikkiharjat, pitäminen pussi, vedenpitävä sarjakuva, joka pitää laukkua naisille ja tytöille (kukka), RO]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Gaminio parametrai: Medžiaga: PVC Spalva: geltona, violetinė, mėlyna, rožinė Dydis: 20 x 9 x 16 cm Raštas: maža ramunė Į pakuotę įeina: 1 vnt. kosmetinė Prekės aprašymas: Pagaminta iš skaidrios PVC medžiagos, draugiška aplinkai, greitai patikrinkite prekes ir gaukite jas. Dėl didelio storio krepšys yra patvaresnis ir lengviau valomas, atsparus vandeniui ir ilgaamžis. Lengva neštis. Gali būti naudojami įvairūs smulkūs daiktai, tokie kaip lūpų dažai, lūpų dažai, skaistalai, makiažo šepetėliai, akių šešėliai ir kt. Sutvarkykite tualetinį staliuką. Gerais dalyku galima pasidalyti su draugais.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Параметры продукта: Материал: ПВХ Цвет: желтый, фиолетовый, синий, розовый размер: 20 x 9 x 16 см. Паттерн: небольшая ромашка в упаковке включает в себя: 1 шт. Косметическое описание продукта: сделано из прозрачного материала из ПВХ, экологически чистым, быстро проверяйте товары и получите их. Из -за высокой толщины сумка более прочная и проще в чистке, водонепроницаемой и долговечной. Легко носить. Можно использовать различные мелкие предметы, такие как помада, помада, румяна, макияжа, тени для век и многое другое. Расположите туалетный стол. Хорошие вещи можно поделиться с друзьями. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta parametri: Materiāls: PVC krāsa: dzeltena, purpursarkana, zila, rozā izmērs: 20 x 9 x 16 cm raksts: maza kumelīte iepakojumā ietver: 1 pc. Kosmētiskais produkts Apraksts: izgatavots no caurspīdīga PVC materiāla, videi draudzīga, ātri pārbaudiet preces un iegūstiet tās. Lielā biezuma dēļ soma ir izturīgāka un vieglāk tīrāma, ūdensnecaurlaidīga un izturīga. Viegli nēsāt. Var izmantot dažādus mazus priekšmetus, piemēram, lūpu krāsu, lūpu krāsu, sarkt, aplauzuma sukas, acu ēnas un daudz ko citu. Sakārtojiet tualetes galdu. Labas lietas var koplietot ar draugiem. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote parameetrid: Materjal: PVC Värv: kollane, lilla, sinine, roosa suurus: 20 x 9 x 16 cm muster: väike kummel pakendis sisaldab: 1 pc. Kosmeetiline toote kirjeldus: valmistatud läbipaistvast PVC -materjalist, keskkonnasõbralikust, kontrollige kaupa kiiresti ja hankige. Kõrge paksuse tõttu on kott vastupidavam ja hõlpsamini puhastatav, veekindel ja vastupidav. Lihtne kanda. Kasutada saab erinevaid väikeseid esemeid, nagu huulepulk, huulepulk, põsepuna, meigipintsleid, lauvärve ja palju muud. Korraldage tualettlaud. Häid asju saab jagada sõpradega. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[; Kosmeettinen tuotekuvaus: Valmistettu läpinäkyvästä PVC -materiaalista, ympäristöystävällisestä, tarkista tavarat nopeasti ja hanki ne. Korkean paksuuden vuoksi laukku on kestävämpi ja helpompi puhdistaa, vedenpitävä ja kestävä. Helppo kantaa. Erilaisia ​​pieniä esineitä, kuten huulipunaa, huulipunaa, punastua, meikkiharjaa, luomiväriä ja muuta voidaan käyttää. Järjestä wc -pöytä. Hyviä asioita voidaan jakaa ystävien kanssa. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/398/947/134398947/mielas-kristolo-skaidrus-kosmetikos-krepsys-kelioninis-tualeto-400f0_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/398/947/134398947/mielas-kristolo-skaidrus-kosmetikos-krepsys-kelioninis-tualeto-6c57f-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/398/947/134398947/mielas-kristolo-skaidrus-kosmetikos-krepsys-kelioninis-tualeto-99bda-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/398/947/134398947/mielas-kristolo-skaidrus-kosmetikos-krepsys-kelioninis-tualeto-e9feb-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/398/947/134398947/mielas-kristolo-skaidrus-kosmetikos-krepsys-kelioninis-tualeto-a858e-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717530]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170444955]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717530]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Little Girls Fashion Flower Cross body Krepšys ant pečių Pliušinė rankinė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Маленькие девочки мода цветочный кроссовый сумка на плечах плюшевая сумочка]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Mazas meiteņu modes ziedu krusta ķermeņa soma uz plecu plīša rokassomu]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Väikesed tüdrukud moodi lille ristkeha kott teie õlgadel plush käekott]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Pienet tytöt muoti kukka risti vartalopussi olkapäillä muhkea käsilaukku]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1. Medžiagos – Little Girl pliušinis krepšys pagamintas iš minkšto pliušinio ir medvilnės.2. Galimos kelios spalvos3. Kaip ją naudoti – „Princess“ rankinėje yra nuimamas peties dirželis ir nuimama karoliukų rankena, ją galima naudoti kaip kryžminį krepšį, krepšį per petį arba rankinę / monetų piniginę.4. Princesės stilius – tinka kasdienai, vakarėliams, vaidmenų žaidimams, fotorekvizitų ir kitoms progoms. Nuostabi gimtadienio ir atostogų dovana jūsų mielai princesei.5. 3D gėlė ir karoliukais papuošta rankena atrodo mielai, mielai ir stilingai, kupina asmenybės.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> 1. Материалы - маленькая девочка плюшевая сумка из мягкого плюшевого и хлопка. Несколько цветов доступны3. Как его использовать - сумочка принцессы - это съемный на плечевой ремешок и съемная ручка из бусинки, ее можно использовать в качестве перекладины, сумку через плечо или сумочку / кошелек монеты. Стиль принцессы - подходит для повседневных вечеринок, ролевых игр, фоторецивалов и других случаев. Замечательный день рождения и праздничный подарок для вашей милой принцессы. Трехмерная цветочная и бусинка ручка выглядит милой, милой и стильной, полной личностей. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 1. Materiāli - mazas meitenes plīša soma, kas izgatavota no mīksta plīša un kokvilnas.2. Ir pieejamas vairākas krāsas3. Kā to izmantot - princeses rokassoma ir noņemama plecu siksna un noņemama lodīšu rokturis, to var izmantot kā šķērsstieri, somu caur plecu vai rokassomu / monētu maku.4. Princeses stils - piemērots ikdienas, ballītēm, lomu spēlēm, fotorecivāliem un citiem gadījumiem. Brīnišķīga dzimšanas dienas un svētku dāvana jūsu jaukajai princesei.5. 3D ziedu un lodītes apstrādāts rokturis izskatās jauks, jauks un stilīgs, pilns ar personībām. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 1. Materjalid - väikese tüdruku palus kott, mis on valmistatud pehmest ja puuvillast.2. Saadaval on mitu värvi3. Kuidas seda kasutada - printsessi käekott on eemaldatav õlarihm ja eemaldatav helmekäepide, seda saab kasutada risttalana, kotti õla või käekoti / mündi rahakoti kaudu.4. Printsessi stiil - sobib igapäevaseks, pidudeks, rollimängudeks, fotoretsidele ja muudeks sündmusteks. Imeline sünnipäeva ja puhkusekingitus teie armsale printsessile.5. 3D -lill ja helmestega dekoreeritud käepide näeb välja armas, armas ja stiilne, täis isiksusi. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 1. Materiaalit - Pikkutyttöpussi valmistettu pehmeästä muhkeasta ja puuvillasta.2. Useita värejä on saatavana3. Kuinka sitä käytetään - prinsessan käsilaukku on irrotettava olkahihna ja irrotettava helmikahva, sitä voidaan käyttää poikkipalkina, laukkuna olkapään kautta tai käsilaukku / kolikkikukkaro.4. Prinsessa -tyyli - Soveltuu jokapäiväiseen, juhliin, roolipeleihin, valorekappiloihin ja muihin tilaisuuksiin. Upea syntymäpäivä- ja lomalahja söpölle prinsessallesi.5. 3D -kukka- ja helmikorvaus näyttää söpöltä, söpöltä ja tyylikkäältä, täynnä persoonallisuuksia. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/155/472/663/155472663/little-girls-fashion-flower-cross-body-krepsys-932c9-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/155/472/663/155472663/little-girls-fashion-flower-cross-body-krepsys-8f97a-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/155/472/663/155472663/little-girls-fashion-flower-cross-body-krepsys-da92f-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/155/472/663/155472663/little-girls-fashion-flower-cross-body-krepsys-0dbd8-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/155/472/663/155472663/little-girls-fashion-flower-cross-body-krepsys-ad6dc-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/155/472/663/155472663/little-girls-fashion-flower-cross-body-krepsys-5f397-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717493]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170441716]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717493]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Mielas skaidrus kuprinės skaidrios kuprinės per kuprinę Rucksack for SportsTransparent]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Симпатичный прозрачный рюкзак прозрачный рюкзаки над рюкзаком rucksack для SportStressparent]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Jaukas caurspīdīgas mugursomas caurspīdīgas mugursomas virs mugursomas mugursomas SportStransparent]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Armas läbipaistev seljakott läbipaistvad seljakotid seljakoti kohal SportsTransransparent]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Söpö läpinäkyvä reppu läpinäkyvät reput reppujen reppujen yli urheilutranslarakolle]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Ar vis dar ieškote dekoratyvinės ir naujoviškos skaidrios kuprinės patys ar draugus? Tada jūs neturite praleisti mūsų stilingos translandinės kuprinės, naudodami Premium PVCmedžiagą, Durableandir madą. Dizainas yra paprastas, stilingas ir dosnus. Puikiai tinka, dirbant, apsipirkti ir dar daugiau.</p>
<p>Savybės</p>
<p> -Color: Išvalyti </p>
<p> -hater: pvc </p>
<p> -bese: 31.00x24.00x12.00cm/12.18x9.43x4.72in </p>
<p>-Įrengimas iš geros ir drabužiams atsparios PVC medžiagos, kuri yra lengva ir patvari. Krepšys moterims, reguliuojamas pečių dirželis, kurį galima sureguliuoti nuo 44 cm iki 85 cm.</p>
<p>-Plačiai naudojama, ir ši naujovė skaidri kuprinė gali būti naudojama darbui, mokyklai, apsipirkimui ir pan.</p>
<p>-Su skaidriu dizainu galite aiškiai pamatyti iš išorės iš išorės, gerą kuprinę Forstadium“.</p>
<p>-Jūs kuprinę galite naudoti kaip atsitiktinę kuprinę, mokyklinį krepšį, kelionių kuprinę, pažinčių krepšį. Tai tinka savaitgalio apsipirkimui, kasdieniam naudojimui, kelionėms ir kitoms pramogoms lauke.</p>
<p>-Išskirtinė struktūra ir amatas daro aiškią kuprinę, atrodo unikali ir savita. Pakuočių sąrašas1 x Maža išvalyta kuprinė</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Вы все еще ищете декоративные и инновационные прозрачные рюкзаки самостоятельно или друзья? Тогда вам не нужно пропустить наши стильные трансгендерные рюкзаки, используя Pvcmed, Dubleandir Fashion. Дизайн простой, стильный и щедрый. Идеально подходит для работы, покупок и многого другого. </p>
<p> Особенности </p>
<p> -color: clear </p>
<p> -hater: ПВХ </p>
<p> -bese: 31.00x24.00x12.00см/12.18x9.43x4,72in </p>
<p> -В хорошем и устойчивом к одежде из ПВХ материал, который является легким и долговечным. Сумка для женщин, регулируемый плечевой ремешок, который можно отрегулировать от 44 до 85 см. </p>
<p> -Пласты используются, и это инновационное рюкзак можно использовать для работы, школы, покупок и т. Д. </p>
<p> -An прозрачный дизайн может ясно видеть снаружи снаружи, хороший рюкзак для Forstadium. </P>
<p> -В, вы можете использовать свой рюкзак в качестве случайного рюкзака, школьной сумки, рюкзака для путешествий, сумки для знакомств. Это подходит для покупок в выходные дни, повседневного использования, путешествий и других развлечений на свежем воздухе. </p>
<p>-Уникальная структура и ремесло делают четкий рюкзак, выглядят уникальными и отличительными. Список упаковки1 x Small Cleanced рюкзак </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Vai jūs joprojām meklējat dekoratīvas un novatoriskas caurspīdīgas mugursomas sevi vai draugus? Tad jums nav jāpalaiž garām mūsu stilīgajām transpersonu mugursomām, izmantojot premium pvcmed, Dublandir Fashion. Dizains ir vienkāršs, stilīgs un dāsns. Lieliski piemērots darbam, iepirkšanās un daudz ko citu. </p>
<p> Funkcijas </p>
<p> -color: notīrīt </p>
<p> -hater: pvc </p>
<p> -bise: 31.00x24.00x12.00cm/12.18x9.43x4.72in </p>
<p> -labā un apģērba izturīgs PVC materiāls, kas ir viegls un izturīgs. Somas sievietēm, regulējama plecu siksna, kuru var pielāgot no 44 cm līdz 85 cm. </p>
Tiek izmantoti <p> ​​plastmas, un šo inovāciju skaidru mugursomu var izmantot darbam, skolai, iepirkšanās utt. </p>
<p> -caurspīdīgs dizains var skaidri redzēt no ārpuses no ārpuses, kas ir laba mugursoma Forstadium. ”</p>
<p> -Jūs varat izmantot jūsu mugursomu kā nejaušu mugursomu, skolas somu, ceļojumu mugursomu, iepazīšanās somu. Tas ir piemērots nedēļas nogales iepirkšanās, ikdienas lietošanai, ceļojumiem un citām izklaidēm ārpus telpām. </p>
<p>-unikālā struktūra un amatniecība padara skaidru mugursomu, izskatās unikāla un atšķirīga. Iepakojuma saraksts1 X Maza notīrīta mugursoma </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kas otsite endiselt dekoratiivseid ja uuenduslikke läbipaistvaid seljakotte ise või sõpru? Siis ei pea te kahe silma vahele jätma meie stiilsed transsoolised seljakotid, kasutades Premium PVCMED, Dubleandir Fashion. Kujundus on lihtne, stiilne ja helde. Ideaalne töötamiseks, ostlemiseks ja muuks. </p>
<p> omadused </p>
<p> -Color: selge </p>
<p> -Hater: PVC </p>
<p> -Bese: 31,00x24.00x12.00cm/12,18x9.43x4.72in </p>
<p> -hea ja riietuskindel PVC materjal, mis on kerge ja vastupidav. Naiste kott, reguleeritav õlarihm, mida saab reguleerida 44 cm -lt 85 cm -ni. </p>
Kasutatakse <p> -graad ja seda innovatsiooni selget seljakotti saab kasutada tööks, kooliks, ostlemiseks jne. </p>
<p> -n Läbipaistev disain näeb väljastpoolt selgelt väljastpoolt, hea seljakott forstaadiumi jaoks. ”</p>
<p> -saate oma seljakoti kasutada juhusliku seljakoti, koolikoti, reisikoti, tutvumiskotina. See sobib nädalavahetuse ostmiseks, igapäevaseks kasutamiseks, reisimiseks ja muuks meelelahutuseks õues. </p>
<p>-ainulaadne struktuur ja käsitöö teevad selge seljakoti, näevad välja ainulaadsed ja eristatavad. Pakendiloend1 x väike puhastatud seljakott </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Etsitkö edelleen koristeellisia ja innovatiivisia läpinäkyviä reppuja itse tai ystäviä? Sitten sinun ei tarvitse unohtaa tyylikkäitä transsukupuolisia reppuja käyttämällä premium Pvcmed, Dubleandir -muotoa. Suunnittelu on yksinkertainen, tyylikäs ja antelias. Täydellinen työskentelyyn, ostoksille ja muille. </p>
<p> ominaisuudet </p>
<p> -väri: selkeä </p>
<p> -haja: pvc </p>
<p> -bese: 31.00x24.00x12.00cm/12.18x9.43x4.72in </p>
<p> -hyvässä ja vaatekeskeisessä PVC -materiaalissa, joka on kevyt ja kestävä. Laukku naisille, säädettävä olkahihna, jota voidaan säätää 44 cm: stä 85 cm: iin. </p>
<p> -plasteja käytetään, ja tätä innovaatiota selkeää reppua voidaan käyttää työhön, kouluun, ostoksille jne. </p>
<p> -Läpinäkyvä muotoilu voi selvästi nähdä ulkopuolelta ulkopuolelta, hyvä reppu forstadiumille. ”</p>
<p> -Voit käyttää reppuasi satunnaisena reppuna, koululaukulla, matkustamalla reppu, treffipussi. Tämä sopii viikonloppuostoksiin, päivittäiseen käyttöön, matkaan ja muuhun viihteeseen ulkona. </p>
<p>-Ainutlaatuinen rakenne ja käsityöt tekevät selkeän repun, näyttävät ainutlaatuiselta ja erottuvalta. Pakkausluettelo1 x pieni puhdistettu reppu </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/821/748/163821748/mielas-skaidrus-kuprines-skaidrios-kuprines-per-kuprine-10ce6_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/821/748/163821748/mielas-skaidrus-kuprines-skaidrios-kuprines-per-kuprine-938fe-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/821/748/163821748/mielas-skaidrus-kuprines-skaidrios-kuprines-per-kuprine-62ebd-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/821/748/163821748/mielas-skaidrus-kuprines-skaidrios-kuprines-per-kuprine-a6850-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717455]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170286156]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717455]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[31X24X12CM]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Crossbody PVC mažas kvadratinis maišelis Smėlio spalvos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Крестный ПВХ маленький квадратный мешок бежевый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Crossbody PVC maza kvadrātveida soma smilškrāsas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Crossbody PVC väike ruudukott beež]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Crossbody PVC Pieni neliöpussi beige]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Vandeniui atspari medžiaga: pagamintas iš aukštos kokybės PVC ir PU medžiagų, šis krepšys yra atsparus vandeniui ir patvarus. Jis apsaugo jūsų daiktus nuo vandens ir drėgmės, todėl idealiai tinka vasaros veiklai, pavyzdžiui, maudynėms ar kelionėms paplūdimyje. Patogus ir universalus: kompaktiško dydžio 6x6x21 cm šį kryžminį krepšį lengva nešiotis ir patogu naudoti kasdien. Jame yra daug vietos būtiniausioms reikmėms, išlaikant minimalistinę ir elegantišką išvaizdą. Specifikacijos: Matmenys: 6x6x21 cm Medžiaga: PVC ir PU Pakuotėje yra: 1 x krepšys medžiagaPatogi ir universali</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Водонепроницаемый: изготовленный из высококачественных ПВХ и материалов PU, эта сумка является водонепроницаемой и долговечной. Он защищает ваши вещи от воды и влаги, что делает его идеальным для летних мероприятий, таких как купание или пляжные поездки. Удобный и универсальный: компактный размер 6x6x21 см. Эта перекладка легко переносить и удобно использовать ежедневно. У этого есть много места для основных целей, поддерживая минималистский и элегантный вид. Технические характеристики: Размеры: 6x6x21 см. Материал: ПВХ и ПУК Пакет содержит: 1 х мешок материала и универсальный </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Ūdensnecaurlaidīgs: izgatavots no augstas kvalitātes PVC un PU materiāliem, šī soma ir ūdensnecaurlaidīga un izturīga. Tas aizsargā jūsu mantas no ūdens un mitruma, padarot to ideālu vasaras aktivitātēm, piemēram, peldēšanās vai pludmales braucieniem. Ērts un daudzpusīgs: kompaktā izmēra 6x6x21 cm Šo šķērsstieri ir viegli nēsāt un ērti lietot katru dienu. Tam ir daudz vietas būtiskiem mērķiem, saglabājot minimālisma un elegantu izskatu. Specifikācijas: Izmēri: 6x6x21 cm Materiāls: PVC un PU pakete satur: 1 x materiāla maiss un universāls </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Veekindel: valmistatud kvaliteetsetest PVC -st ja PU -materjalidest, see kott on veekindel ja vastupidav. See kaitseb teie asju vee ja niiskuse eest, muutes selle ideaalseks suviseks tegevuseks, näiteks suplemis- või rannareisid. Mugav ja mitmekülgne: kompaktne suurus 6x6x21 cm Seda risttala on lihtne kanda ja mugav kasutada iga päev. Sellel on palju ruumi olulistel eesmärkidel, säilitades minimalistliku ja elegantse ilme. Spetsifikatsioonid: mõõtmed: 6x6x21 cm Materjal: PVC ja PU pakett sisaldab: 1 x kott materjali ja universaalset </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Vedenpitävä: Valmistettu korkealaatuisista PVC- ja PU -materiaaleista, tämä laukku on vedenpitävä ja kestävä. Se suojaa omaisuutesi vedeltä ja kosteelta, mikä tekee siitä ihanteellisen kesätoiminnassa, kuten uima- tai rantamatkoilla. Mukava ja monipuolinen: Kompakti koko 6x6x21 cm Tämä poikkipalkki on helppo kuljettaa ja kätevä päivittäin. Sillä on runsaasti tilaa välttämättömiin tarkoituksiin, mikä ylläpitää minimalistista ja tyylikästä ilmettä. Tekniset tiedot: Mitat: 6x6x21 cm Materiaali: PVC- ja PU -paketti sisältää: 1 x pussi materiaalia ja universaalia </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/826/433/163826433/crossbody-pvc-mazas-kvadratinis-maiselis-smelio-spalvos-4d69a_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/826/433/163826433/crossbody-pvc-mazas-kvadratinis-maiselis-smelio-spalvos-07bcb-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/826/433/163826433/crossbody-pvc-mazas-kvadratinis-maiselis-smelio-spalvos-bd82e-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/826/433/163826433/crossbody-pvc-mazas-kvadratinis-maiselis-smelio-spalvos-5d04e-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/826/433/163826433/crossbody-pvc-mazas-kvadratinis-maiselis-smelio-spalvos-58c5e-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717462]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170385211]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717462]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moteriškas krepšys darbui Kelionių drobė Nešiojamojo kompiuterio rankinė ruda]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Женская сумка для рабочих путешествий льняная сумочка ноутбука коричневая]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sieviešu soma darba ceļojuma veļas klēpjdatoru rokassomiņai brūna]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Naiste kott tööks reisivõtmeline sülearvuti käekott pruun]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisten laukku työmatkojen pellavaa kannettavan käsilaukku ruskeaksi]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Savybės:41 cm ilgio, 12 cm pločio ir 35 cm aukščio jis puikiai tinka kaip lengvas ir vidutinio dydžio krepšys.Šis moteriškas darbinis krepšys, pagamintas iš storo drobinio audinio ir odinių rankenų, yra tvirtas ir patvarus.Užsegamas užtrauktuku ir keli skyriai, įskaitant skyrių su užtrauktuku, asmens tapatybės krepšį, mobiliojo telefono krepšį, skyrių krepšį ir kt., užtikrinantį lengvą jūsų daiktų sutvarkymą.Viršutinės rankenos su 30 cm nuleidžiamos suteikia įvairias nešiojimo galimybes.Nešiokite jį rankoje arba pakabinkite ant peties ir rankos, kad būtų lankstesnis ir patogus.Sukurtas taip, kad tilptų 15,6 colio nešiojamasis kompiuteris, kartu su knygomis, failais, aplankais, įkrovikliais ir kitais asmeniniais daiktais, todėl jis yra puikus darbo draugas.Specifikacijos:Medžiaga: drobėSpalva: rudaProdukto dydis:Nešiojamojo kompiuterio krepšys (PxPxA): 41 x 12 x 35 cmPečių dirželio ilgis: 30 cmAtkreipkite dėmesį:Dėl rankinio matavimo gali būti produkto dydžio nuokrypis.Dėl apšvietimo efektų ir fotografavimo kampų daikto ir paveikslėlyje pavaizduotos spalvos gali turėti niuansų.Pakuotės turinys:1 x nešiojamojo kompiuterio krepšys</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Свойства: длиной 41 см, шириной 12 см и высотой 35 см. Это идеально подходит, поскольку легкий и средний пакет. Эта женщина -рабочая мешка, сделанная из толстой ткани и кожаных ручек с холстом, является долговечной и долговечной. Застежка -молния и несколько отсеков, в том числе молния, мешок для личности идентификации, мешок для сотовой связи. Tideline с опускаемой 30 см обеспечивает множество вариантов переноса. Помойте в руке или повесите на плечо и руку, чтобы сделать его более гибким и удобным. Rudaprodukt Размер: мешок для ноутбука (pxpxa): 41 x 12 x 35 см. Длина ремня: 30 Катерокрин: ручное измерение может быть допуск на размер продукта. Эффекты освещения и углы фотографии и фотографии фотографических углов и цветы картины могут иметь наз.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Īpašības: 41 cm garas, 12 cm platas un 35 cm augstas, tas ir ideāls kā viegls un vidējs sāls maiss. Šī sieviešu darbagaba, kas izgatavota no bieza audekla auduma un ādas rokturiem, ir izturīgs un izturīgs. Rāvējslēdzējs un vairāki nodalījumi, ieskaitot rāvējslēdzēju, personīgās identitātes somu, mobilā telefona somu. Plūdmaiņa ar 30 cm nolaišanu nodrošina dažādas nēsāšanas iespējas. Saskaņojiet to rokā vai pakariet to uz pleca un roku, lai tas būtu elastīgāks un ērtāks. RUDAPRODUKT izmērs: klēpjdatora soma (PXPXA): 41 x 12 x 35 cmps siksnas garums: 30 katrokrīns: Manuāls mērījums var būt produkta izmēra tolerance. Apgaismojuma efekti un fotografēšanas leņķi un foto leņķi un attēla krāsas var būt nianses.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Omadused: 41 cm pikad, 12 cm lai ja 35 cm kõrgune See sobib suurepäraselt kerge ja keskmise suurusega kotina. See paksu lõuendi kangast ja nahast käepidemetest valmistatud naissoost töökott on vastupidav ja vastupidav. Zipper ja mitu sektsiooni, sealhulgas tõmblukk, isiklik identiteedikott, mobiiltelefoni kott. 30 cm -ga langetatud tideline pakub mitmesuguseid kandevõimalusi. Vaadake seda oma käes või riputage õlale ja käele, et see oleks paindlikum ja mugavam. RUDAPRODUKT SUURUS: Sülearvuti kott (PXPXA): 41 x 12 x 35 cmps rihma pikkus: 30 kadrokriinne: käsitsi mõõtmine võib olla toote suuruse tolerants. Valgusefektid ja fotograafianurgad ning fotonurgad ja fotovärvid võivad olla nüansid.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Ominaisuudet: 41 cm pitkä, 12 cm leveä ja 35 cm korkea, se on täydellinen kevyt ja keskisuuri laukku. Tämä naispuolinen työlaukku, joka on valmistettu paksusta kangaskankaasta ja nahkakahvoista Tideline, jossa on 30 cm Laske, tarjoaa erilaisia ​​kantovaihtoehtoja Rudaprodukt -koko: Kannettavan tietokoneen laukku (PXPXA): 41 x 12 x 35 cmps Hihnapituus: 30 Catrocin: Manuaalinen mittaus voi olla tuotekokotoleranssi. Valaistusvaikutukset ja valokuvauskulmat ja valokuvakulmat ja kuvanvärit voivat olla vivahteita.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/870/973/163870973/moteriskas-krepsys-darbui-kelioniu-drobe-nesiojamojo-kompiuterio-ea3b7_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/870/973/163870973/moteriskas-krepsys-darbui-kelioniu-drobe-nesiojamojo-kompiuterio-306b5-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/870/973/163870973/moteriskas-krepsys-darbui-kelioniu-drobe-nesiojamojo-kompiuterio-63c2b-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717479]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170752431]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717479]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moterų higieninių servetėlių laikymo maišeliai Laikotarpis Krepšys Bear Pattern]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Женская гигиеническая салфетка для хранения мешка мешка медведя]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sieviešu higiēniskas salvešu glabāšanas maisa perioda somas lāču raksts]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Naiste hügieeniline salvrätiku hoiukoti perioodi kottide karu muster]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisten hygieeninen lautasliina säilytyslaukku laukkukarhu kuvio]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Savybės:Laikykite savo higienines servetėles švarias ir tvarkingas nuo netvarkingų daiktų slapta.Būtinybė netiesiogiai ir droviai gražiai merginai menstruacijų metu.Tinka daugumai higieninių servetėlių.Užsegamas užtrauktuku, kad būtų patogu pasiekti ir užtikrinti saugumą.Daugiafunkcinis ir didelės talpos, telpa daug dalykų, tokių kaip tamponas, monetos, raktai, mini kosmetika ir pan.Lengvas, patogus nešiotis su savimi.Puiki dovana mergaitei, draugei, mamai, dukrai ar sau.Specifikacijos:Medžiaga: poliesterisStilius: Meškos raštasDydis (PxPxA): 13 x 13 x 4 cmPakuotės turinys:1 x saugojimo krepšys</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Особенности: сохраняйте свои гигиенические салфетки чистыми и аккуратными от грязных предметов тайно. Бюст косвенно и застенчиво для девушки во время менструации. Познакомьтесь с большинством гигиенических салфеток. После застежки -молнии для достижения и обеспечения безопасности. Pan.lengvas, удобно носить с собой. Подарок для девушки, подруги, мамы, дочери или самого. ОБСЛУЖИВАНИЕ: Материал: Polyestistilles: Bear Spection (Pxpxa): 13 x 13 x 4 Cmpakure Содержание: 1 x хранение </p> </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Funkcijas: turiet savas higiēniskās salvetes tīras un glītas no nekārtīgiem priekšmetiem slepeni. Bust netieši un kautrīgi skaisti meitenei menstruācijas laikā. Iepazīstieties ar lielāko daļu higiēnisko salvešu. Pēc rāvējslēdzēja, lai sasniegtu un nodrošinātu drošību. Pan.lengvas, ērti nēsāt sev līdzi. Dāvana meitenei, draudzenei, mammai, meitai vai pati. Piecēšana: Materiāls: Polyestilles: Lāciet Svētie Raksti (PXPXA): 13 x 13 x 4 cmpakure Saturs: 1 x glabāšanas soma </p> </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Omadused: hoidke oma hügieenilised salvrätikud puhtad ja kenad räpastest objektidest salaja. Büst kaudselt ja häbelikult tüdruku jaoks menstruatsiooni ajal. Tutvuge enamiku hügieeniliste salvrätikutega. Pärast ohutuse saavutamiseks ja tagamiseks tõmblukki. Pan.lengvas, mugav endaga kaasas kanda. Kingitus tüdrukule, sõbrannale, emale, tütrele või iseendale. Kasutamine: Materjal: Polüestristilled: Karu Pühakiri (PXPXA): 13 x 13 x 4 cmpAkure'i sisu: 1 x salvestusruum </p> </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Ominaisuudet: Pidä hygieniapyyhkeesi puhtaina ja siistinä sotkuisilta esineiltä salaa. Rinta on epäsuorasti ja ujo kauniisti tyttölle kuukautisten aikana. Tapaa useimmat hygieeniset lautasliinat. Vetoketjun jälkeen turvallisuuden saavuttamiseksi ja varmistamiseksi. Pan.Lengvas, kätevä kantaa kanssasi. Lahja tytölle, tyttöystävälle, äidille, tytärlle tai itse.Peciation: Materiaali: Polyesteristilles: Bear Pyhät kirjoitukset (PXPXA): 13 x 13 x 4 CMPAKURE Sisältö: 1 x Storage Bag </p> </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/872/223/163872223/moteru-higieniniu-serveteliu-laikymo-maiseliai-laikotarpis-krepsys-a3509_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/872/223/163872223/moteru-higieniniu-serveteliu-laikymo-maiseliai-laikotarpis-krepsys-306f1-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/872/223/163872223/moteru-higieniniu-serveteliu-laikymo-maiseliai-laikotarpis-krepsys-3e0fa-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/872/223/163872223/moteru-higieniniu-serveteliu-laikymo-maiseliai-laikotarpis-krepsys-2c616-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/872/223/163872223/moteru-higieniniu-serveteliu-laikymo-maiseliai-laikotarpis-krepsys-9b08a-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717486]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170587936]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717486]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Prabangus prekės ženklo portfelis moterims Krepšiai Madingo dizaino rankinė Moteriška Biuro krepšys Vyriškas Moterų Rankinės Rankinės]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Роскошное портфолио брендов для женщин с модными дизайнерски]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Grezna zīmola portfelis sieviešu somām ar modernu dizaina rokassomu sieviešu biroja somu vīrišķīgām sieviešu rokassomām]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Luksuslik brändiportfell naiste kottidele moes disainiga käekott naiste kontorikott mehelikud naiste käekotid]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ylellinen tuotemerkkisalkku Naisten pussista muodikkaasta muotoilusta käsilaukku Naisten toimistopussi Maskuliiniset naisten käsilaukut]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Prabangus prekės ženklo portfelis moterims Krepšiai Madingo dizaino rankinė Moteriška Biuro krepšys Vyriškas Moterų Rankinės Rankinės</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Портфолио брендов роскошного бренда для женщин с модными дизайнерски]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Luksusa zīmola portfelis sieviešu somām ar modernu dizaina rokassomas sieviešu biroja somas vīriešu rokassomas </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Luksusbrändi portfell naiste kottidele moodsa disainiga käekotid Naiste kontorikott meessoost käekotid </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Luxury Brand Portfolio naisten pussista muodikkaiden muotoisten käsilaukkujen naisten toimistolaukku miesten käsilaukut </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/888/688/163888688/prabangus-prekes-zenklo-portfelis-moterims-krepsiai-madingo-7240a-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/888/688/163888688/prabangus-prekes-zenklo-portfelis-moterims-krepsiai-madingo-8ba34-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/888/688/163888688/prabangus-prekes-zenklo-portfelis-moterims-krepsiai-madingo-ae0ee-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/888/688/163888688/prabangus-prekes-zenklo-portfelis-moterims-krepsiai-madingo-fde31-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/163/888/688/163888688/prabangus-prekes-zenklo-portfelis-moterims-krepsiai-madingo-aff98-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717431]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170853893]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717431]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Kalnų krištolinis krepšys ant peties, vasarinė grandinėlė Crossbody Moteriškos rankinės Piniginė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Сумка для горного хрусталя на плече, летняя цепь кроссди женская сумочка кошелька]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Kalnu kristāla soma uz pleca, vasaras ķēdes Crossbody sieviešu rokassomu maciņš]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Mägikristallkott õlal, suvekett Crossbody naiste käekoti rahakott]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vuoristokysekaukku olkapäällä, kesäketjun ristikkäin naisten käsilaukku kukkaro]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specifikacijos: Dydis: 23,5 x 16,5 x 14,5 cm Naudojimas: Pečių krepšys Medžiaga: Kalnų krištolas PU Stilius: kasdienis, madingas Spalva: juoda, rožinė, balta, daugiaspalvė --------------------------------------------------- ---------- Paketų sąrašas: 1x krepšys per petį --------------------------------------------------- ---------- Ypatybės: Moteriškas pečių krepšys. Kalnų krištolas, vientisos spalvos grandinėlės dizainas. Madingi, stilingi ir patvarūs. --------------------------------------------------- ---------- Pastabos: 1. Kiekvienam žmogui rankovių dydis trumpas-ilgas-plonas-putlus, todėl raiščio nešiojimo laikas gali skirtis trumpas ir ilgai. 2. Ilgis gali skirtis, nes kiekviena partija yra skirtinga, siunčiama iš gamyklos. ------------------------------ --------------------- ----------Dėkojame, kad įsigijote High Quality parduotuvės produktus, ir linkime laimingos dienos.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Технические характеристики: Размер: 23,5 x 16,5 x 14,5 см Использование: Материал сумки на плече: Горный кристаллический стиль: каждый день, модный цвет: черный, розовый, белый, разноцветный ------------------------------------------------------------------------------------------------------- Свойства: женская сумка. Горный кристалл, сплошная цепь. Модный, стильный и долговечный. ------------------------------------------------------------ Примечания: 1. Для каждого человека, размер рукава, коротко длиной, плановой путлус, так что время переноса связки может варьироваться коротко и длинное. 2. Длина может варьироваться, потому что каждая партия отличается, отправленная с завода. ---------------------------- -------------------------------------- THATS при покупке продуктов высококачественных магазинов и желаю вам счастливого дня. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Specifikācijas: Izmērs: 23,5 x 16,5 x 14,5 cm lietojums: plecu maisa materiāls: Kalnu kristāla stils: Ikdienas, moderna krāsa: melna, rozā, balta, daudzkrāsaina ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- Properties: Sievietes plecu soma. Kalnu kristāls, cieta ķēdes dizains. Moderns, stilīgs un izturīgs. ---------------------------------------------------------- PIEZĪMES: 1. Katram cilvēkam piedurknes izmērs ir īss ilgs plaon-putlus, tāpēc saišu pārvadāšanas laiks var atšķirties īss un ilgs. 2. garums var atšķirties, jo katra partija ir atšķirīga, no rūpnīcas nosūtīta. ---------------------------- -------------------------------------- Than, lai iegādātos augstas kvalitātes veikalu produktus un novēlētu jums laimīgu dienu. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Specifications: Size: 23.5 x 16.5 x 14.5 cm Usage: Shoulder Bag Material: Mountain Crystal Style: Everyday, Fashionable Color: Black, Pink, White, Multicolored ---------------------------------------------------- ----------------------------------------------------------- Properties: Female shoulder bag. Mägikristall, kindel ahela disain. Moodsad, stiilsed ja vastupidavad. ------------------------------------------------------------ Notes: 1. For each person, sleeve size short-long-long-plaon-putlus, so the ligament carrying time may vary short and long. 2. Pikkus võib varieeruda, kuna iga partii on erinev, tehasest saadetud. -------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- Kvaliteetsete kaupluste toodete ostmise Thans ja soovin teile õnnelikku päeva. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tekniset tiedot: Koko: 23,5 x 16,5 x 14,5 cm Käyttö: Olkalaukku Materiaali: Vuorikristallityyli: jokapäiväinen, muodikas väri: musta, vaaleanpunainen, valkoinen, monivärinen ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- Vuorikristalli, kiinteä ketjun suunnittelu. Muodikas, tyylikäs ja kestävä. ------------------------------------------------------------ HUOMAUTUKSET: 1. Jokaiselle henkilölle hihan koko lyhyen pitkän pituisen plaon-putlus, joten ligamentin kuljetusaika voi vaihdella lyhyellä ja pitkäksi. 2. Pituus voi vaihdella, koska jokainen erä on erilainen, lähetetty tehtaalta. ---------------------------- ------------------------------------------ THES HALLITUKSEN TUTKIMUKSEN OSTAMINEN ja toivottaa sinulle onnellista päivää. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/013/068/164013068/kalnu-kristolinis-krepsys-ant-peties-vasarine-grandinele-58844-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/013/068/164013068/kalnu-kristolinis-krepsys-ant-peties-vasarine-grandinele-1a53e-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717448]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170472331]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717448]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Izoliuotas priešpiečių krepšys suaugusiems ， vyrams ，moterims ，vaikams, atsparus vandeniui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Изолированная сумка для обеда для взрослых ， для мужчин ， женщины ， дети, водонепроницаемые]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Izolēta pusdienu soma pieaugušajiem ， vīriešiem ， sievietēm ， bērni, ūdensnecaurlaidīgi]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Isoleeritud lõunakott täiskasvanutele ， meestele ， naistele ， lastele, veekindel]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Eristetty lounaspussi aikuisille ， miehille ， naiset ， Lapset, vedenpitävä]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>IZOLIACIJA: termiškai suvirintos technologijos dėka pietų maišelio vidus yra nepralaidus ir lengvai nuvalomas. Nereikia jaudintis, kad sriuba ar gėrimai bento dėžutėje prasiskverbs pro jūsų pietų maišelį ir sukels netvarką ant stalo. Orams šylant, įsitikinkite, kad esate pasiruošę smagiai dienai su izoliuotu pietų krepšiu. DVIGAUKŠTIS DIZAINAS: priešpiečių maišelis pagamintas iš maistinės medžiagos ir jame nėra BPA. užtikrinti saugumą ir higieną. Šios priešpiečių dėžutės dizainas yra dviaukštis, todėl karštus ir šaltus maisto produktus galite laikyti atskirai. Priekinės ir galinės tinklinės kišenės, labai praktiškos stalo įrankiams. VARSTYMAS: plati anga leidžia lengvai įdėti ir iškrauti. aukščiausios kokybės užtrauktukas leidžia lengvai slysti. Nesvarbu, ar jums reikia susidėti sumuštinį į traukinį, mokyklą, darbą, iškylą, statybvietę ar tiesiog norite nešiotis pietus rankinėje, šis krepšys puikiai tiks. 10 l talpa: 26 x 17 x 23 cm (P x P x A). Mūsų pietų krepšys puikiai tinka visoms jūsų pietų gėrybėms laikyti. Išorės medžiaga pagaminta iš 1680D vandeniui atsparaus purvui atsparaus Oksfordo audinio, kuris yra patvarus ir atsparus vandeniui. Vidinis pamušalas pagamintas iš maistinės PEVA ir paminkštintas 8 mm EPE putomis, pasižymi dideliu šiluminiu atsparumu. Puikiai tinka išsinešti ir leistis į nuotykius. KELIA KIŠENĖ: Jūsų siuntinys yra su reguliuojamu pečių dirželiu, kurį galite naudoti kaip krepšį per petį, lengvas ir kompaktiškas. Geriausias pietų krepšys su keliomis kišenėmis vaikams ir suaugusiems Išlaiko maistą šviežią ir sveiką su puikiu pietų krepšiu Sutvarkykite ir nešiokitės viską su puikiu pietų maišeliu. Nesandari vidus Vienas vientisas gabalas PEVA viduje esantis pamušalas pašalina nuotėkio problemas, jei nešiojate gėrimus. Nesandari vidus Vienas vientisas PEVA pamušalas pašalina nuotėkio problemas, jei nešiojate gėrimų su savimi. 4 sluoksniai geresnei izoliacijai Pietų maišelis pagamintas iš maistinės medžiagos ir jame nėra BPA, kad būtų užtikrinta sauga ir higiena .</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Изоляция: внутренняя часть обеда, внутренняя часть южной сумки непроницаемо и легко чистить. Не нужно беспокоиться о том, что суп или напитки в согнутой коробке проникнут в вашу южную сумку и вызовут беспорядок на столе. Когда погода нагревается, убедитесь, что вы готовы к веселому дню с изолированной сумкой для обеда. Прочный дизайн: мешок для обедов изготовлен из питательных веществ и не содержит BPA. Обеспечить безопасность и гигиену. Дизайн этой ланч -коробки - Bunk, так что вы можете хранить горячую и холодную пищу отдельно. Передние и задние карманы, очень практичные для столовых приборов. Отражение: широкое отверстие позволяет легко разместить и разгрузить. На молнии высочайшего качества позволяет легко скользить. Независимо от того, нужно ли вам поставить бутерброд, школу, работу, пикник, строительную площадку или просто вы хотите носить с собой обед, эта сумка будет работать отлично. 10 L емкость: 26 x 17 x 23 см (P x p x a). Наша южная сумка идеально подходит для хранения всех ваших южных вкусностей. Внешний материал изготовлен из водонепроницаемой оксфордской ткани 1680D, которая является долговечной и водонепроницаемой. Внутренняя подкладка изготовлена ​​из пищевой Peva и обедала с 8 -мм эпической пеной, имеет высокую термостойкость. Здорово забрать и отправиться в приключение. Вызывает карман: ваш посылка с регулируемым плечевым ремнем, который вы можете использовать в качестве сумки по плечу, легкий и компактный. Лучшая сумка для обеда с несколькими карманами для детей и взрослых сохраняет еду свежей и полезной с отличной сумкой для обеда, чтобы организовать и нести все с отличной сумкой для обеда. Утечка внутрь, один кусок Peva внутри подкладки устраняет проблемы с утечкой, если вы носите напитки. Протекает внутрь, одна подкладка Peva устраняет проблемы с утечкой, если вы носите с собой напитки. 4 слоя для лучшей изоляции южного мешка из питательных веществ и не содержат BPA для обеспечения безопасности и гигиены. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Izolācija: pusdienu iekšpuse, dienvidu somas iekšpuse ir necaurlaidīga un viegli tīrāma. Nav jāuztraucas, ka zupa vai dzērieni saliektajā kastē iekļūs jūsu dienvidu somā un radīs putru uz galda. Kad laika apstākļi sasilda, pārliecinieties, ka esat gatavs jautrai dienai ar izolētu pusdienu somu. Izturīgs dizains: pusdienu soma ir izgatavota no barības vielām un nesatur BPA. Nodrošiniet drošību un higiēnu. Šīs pusdienu kastes dizains ir divstāvu, tāpēc jūs varat uzglabāt karstu un aukstu ēdienu atsevišķi. Priekšējās un aizmugurējās kabatas, ļoti praktiskas galda piederumi. Pārdomas: plaša atvere ļauj to viegli novietot un izkraut. Augstākās kvalitātes rāvējslēdzējs ļauj to viegli slīdēt. Neatkarīgi no tā, vai jums ir jāievieto sviestmaize, skola, darbs, pikniks, būvlaukums vai vienkārši vēlaties nēsāt pusdienas somā, šī soma darbosies perfekti. 10 l ietilpība: 26 x 17 x 23 cm (p x p x a). Mūsu dienvidu soma ir lieliski piemērota visu jūsu dienvidu labumu uzglabāšanai. Ārējais materiāls ir izgatavots no 1680D ūdensnecaurlaidīga dubļu izturīga Oxford auduma, kas ir izturīgs un ūdensnecaurlaidīgs. Iekšējā odere ir izgatavota no uztura Peva un pusdieno ar 8 mm episkām putām, tai ir augsta termiskā izturība. Ir lieliski atņemt un sākt piedzīvojumu. Cēloņu kabata: jūsu sūtījums ir ar regulējamu pleca siksnu, kuru varat izmantot kā somu virs pleca, viegls un kompakts. Labākā pusdienu soma ar dažām kabatām bērniem un pieaugušajiem uztur ēdienu svaigu un veselīgu ar lielisku pusdienu somu, lai sakārtotu un nēsātu visu ar lielisku pusdienu somu. Izplūdis iekšpusē, viens Peva gabals oderējumā noņem noplūdes problēmas, ja pārvadājat dzērienus. Izplūdis iekšā, viena vienota Peva oderējums novērš noplūdes problēmas, ja nēsājat dzērienus līdzi. 4 slāņi labākai izolācijai dienvidu maisiņam, kas izgatavots no barības vielām, un nesatur BPA, lai nodrošinātu drošību un higiēnu. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> isolatsioon: lõunasöögi sisemus, lõunakoti sisemus on läbitungimatu ja hõlpsasti puhastatav. Pole vaja muretseda, et supp või joogid painutatud kastis tungib teie lõunakotti ja põhjustab lauale jama. Ilma soojenedes veenduge, et olete valmis lõbusaks päevaks isoleeritud lõunakotiga. Vastupidav disain: lõunakott on valmistatud toitainetest ja see ei sisalda BPA -d. Veenduge ohutus ja hügieen. Selle lõunaboksi kujundus on nariv, nii et saate kuuma ja külma toitu eraldi hoida. Esi- ja tagataskud, söögiriistade jaoks väga praktiline. Peegeldus: lai ava abil on lihtne paigutada ja maha laadida. Kõrgeima kvaliteediga tõmblukk muudab selle libisemise lihtsaks. Ükskõik, kas peate panema võileiva, kooli, töö, pikniku, ehitusplatsi või soovite lihtsalt oma rahakotis lõunasööki kanda, töötab see kott ideaalselt. 10 l mahutavus: 26 x 17 x 23 cm (P x P x A). Meie lõunamaine kott sobib suurepäraselt kõigi teie lõunamaiste maiuspalade hoidmiseks. Välismaterjal on valmistatud 1680D veekindlast muda -resistentsest Oxfordi kangast, mis on vastupidav ja veekindel. Sisemine vooder on valmistatud toitumisalasest PEVA -st ja einestatud 8 mm eepilise vahuga, sellel on kõrge soojusresistentsus. Tore on ära võtta ja seikluse alustada. Põhjustab tasku: teie maatükk on reguleeritava õlarihmaga, mida saate kasutada kotina õla kohal, kerge ja kompaktne. Parim lõunakott, kus on paar taskut lastele ja täiskasvanutele, hoiab toitu värske ja tervena suurepärase lõunakotiga, et korraldada ja kanda kõike suurepärase lõunakotiga. Lekkides sees, ühe tüki Peva sees eemaldab jookide kandmisel lekkeprobleemid. Sees lekkides eemaldab üks üks Peva vooder, kui kannate jooke endaga. 4 kihti parema isolatsiooni jaoks, mis on valmistatud toitainetest ja ei sisalda ohutuse ja hügieeni tagamiseks BPA -d. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> eristys: Lounaan sisäpuoli, eteläisen laukun sisustus on läpäisemätön ja helppo puhdistaa. Sinun ei tarvitse huolehtia siitä, että taivutetussa laatikossa keitto tai juomat tunkeutuvat eteläiseen laukkuun ja aiheuttavat sotkun pöydälle. Sää lämpenemisen varmista, että olet valmis hauskaan päivään eristetyllä lounaspussilla. Kestävä muotoilu: Lounaspussi on ravintoaineista, eikä se sisällä BPA: ta. Varmista turvallisuus ja hygienia. Tämän lounaslaatikon suunnittelu on kerrossänky, joten voit varastoida kuumia ja kylmiä ruokia erikseen. Etu- ja takataskut, erittäin käytännöllinen ruokailuvälineille. Heijastus: Leveä aukko helpottaa sijoittamista ja purkamista. Korkein laadukas vetoketju on helppo liukua. Tarvitsetko laittaa voileipä, koulu, työ, piknik, rakennustyömaa tai haluat vain kuljettaa lounasta kukkaroon, tämä laukku toimii täydellisesti. 10 L kapasiteetti: 26 x 17 x 23 cm (p x p x a). Eteläinen laukku on täydellinen kaikkien eteläisten herkkujesi säilyttämiseen. Ulkomateriaali on valmistettu 1680D: n vedenpitävästä muta -resistentistä Oxford -kankaasta, joka on kestävä ja vedenpitävä. Sisävuori on valmistettu ravitsemuksellisesta PEVA: sta ja ruokailla 8 mm: n eeppisellä vaahdolla, on korkea lämpövastus. On hienoa ottaa pois ja aloittaa seikkailu. Syyt tasku: paketti on säädettävällä olkahihnalla, jota voit käyttää laukuna olkapään yli, kevyt ja kompakti. Paras lounaspussi, jossa on muutamia taskuja lapsille ja aikuisille, pitää ruokaa tuoreina ja terveellisinä loistavalla lounaspussilla järjestämään ja kuljettamaan kaiken loistavalla lounaspussilla. Vuotaen sisällä yksi yksi yksi PEVA -pala vuorauksen sisällä poistaa vuotoongelmat, jos sinulla on juomia. Vuotaen sisällä yksi Peva -vuori poistaa vuotoongelmat, jos sinulla on juomia mukanasi. 4 kerrosta parempaan eristykseen eteläinen ravintoaineesta valmistettu pussi eikä sisällä BPA: ta turvallisuuden ja hygienian varmistamiseksi. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/640/598/164640598/izoliuotas-priespieciu-krepsys-suaugusiems-vyrams-moterims-vaikams-987fd-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/640/598/164640598/izoliuotas-priespieciu-krepsys-suaugusiems-vyrams-moterims-vaikams-bc1d2-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/640/598/164640598/izoliuotas-priespieciu-krepsys-suaugusiems-vyrams-moterims-vaikams-d6155-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/640/598/164640598/izoliuotas-priespieciu-krepsys-suaugusiems-vyrams-moterims-vaikams-9b116-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717325]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170996256]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717325]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Dviračio vairo krepšys Dviračio priekinis krepšys pečių krepšio laikymo krepšys su peties diržu, skirtas kelionei kalnų dviračiu, visiškai pilka]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Велосипедная сумка для велосипедного велосипеда с передней сумкой для плеча с мешком с плечами для горного велосипеда, совершенно серый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Velosipēdu stūres maisa velosipēda priekšējā maisa plecu soma, kas tur somu ar plecu jostu kalnu velosipēdam, pilnīgi pelēku]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Jalgrattaga roolikott jalgratta esikott õlakott, mis hoiab õlavööga mägirattaga, täiesti hall]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Polkupyörän ohjauspussin etupussin olkalaukku, joka pitää laukkua olkahihnassa maastopyörälle, täysin harmaa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1. Galima laikyti mobiliuosius telefonus, pinigines, raktus, dviračių remonto įrankius, pirštines ir kt.2. Viršutinis horizontalus užtrauktukas, patogus neštis daiktus važiuojant.3. Nuimamas peties diržas leidžia lengvai nešiotis.4. Tinka sportuoti lauke, verslo kelionėms ir pan.5. Tinka plento dviračiams, kalnų dviračiams ir sulankstomiems dviračiams.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> 1. Сотовые телефоны, кошельки, ключи, инструменты для восстановления велосипеда, перчатки и т. Д. Верхняя горизонтальная молния, удобная для ношения во время вождения. Съемный плечевой ремень позволяет легко переносить. Подходит для спорта на открытом воздухе, деловых поездок и т. Д. Подходит для велосипедов для шоссе, горных велосипедов и складных велосипедов. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 1. Mobilos tālruņus, makus, taustiņus, velosipēdu remonta instrumentus, cimdus utt., Var uzglabāt. Augšējais horizontālais rāvējslēdzējs, ērti nēsāt lietas, braucot.3. Noņemamā pleca josta padara to viegli nēsājamu.4. Piemērots sporta veidiem, biznesa braucieniem utt. Piemērots lielceļu velosipēdiem, kalnu velosipēdiem un saliekamajiem velosipēdiem. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 1. mobiiltelefonid, rahakotid, võtmed, jalgrattaparandusriistad, kindad jne. Ülemine horisontaalne tõmblukk, mugav sõidu ajal asju vedada.3. Eemaldatav õlarihm muudab selle kaasas hõlpsaks.4. Sobib välistingimustes spordialadeks, ärireides jne. Sobib maantee jalgrataste, mägirataste ja kokkupandavate jalgrataste jaoks. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 1. matkapuhelimet, lompakot, avaimet, polkupyörien korjaustyökalut, käsineet jne. Voidaan varastoida. Ylävaakasuora vetoketju, mukava kantaa asioita ajon aikana.3. Irrotettava olkahihnan on helppo kuljettaa.4. Soveltuu ulkourheiluun, liikematkoille jne. Soveltuu moottoritielle, maastopyöriin ja taiteisiin polkupyöriin. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/668/408/164668408/dviracio-vairo-krepsys-dviracio-priekinis-krepsys-peciu-85628_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/668/408/164668408/dviracio-vairo-krepsys-dviracio-priekinis-krepsys-peciu-3a50d-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/668/408/164668408/dviracio-vairo-krepsys-dviracio-priekinis-krepsys-peciu-d0b29-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/668/408/164668408/dviracio-vairo-krepsys-dviracio-priekinis-krepsys-peciu-37f80-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717318]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170944199]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717318]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moteriškas laisvalaikio krepšys, senovinis velvetinis krepšys per petį, velvetas su priekine kišene ir užtrauktuku, rudas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Сумка для женского досуга, древний бархатный пакет через плечо, вельветовая с передним карманом и молния, коричневая]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sieviešu atpūtas maiss, senais samta maiss virs pleca, velveta ar priekšējo kabatu un rāvējslēdzēju, brūnu]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Emase vaba aja veetmise kott, iidne sametkott üle õla, esiküljel ja tõmblukuga velveroy, pruun]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisten vapaa -ajan laukku, muinainen samettikassi olkapään yli, vakosametin etutaskulla ja vetoketjulla, ruskea]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1. Laisvalaikio krepšys, pagamintas iš aukštos kokybės velveto medžiagos, tvirtas ir minkštas.2. Krepšys yra pakankamai didelis, kad tilptų jūsų kasdieniai poreikiai. Galite lengvai nešiotis savo mobilųjį telefoną, segtuvą, knygą, žurnalą, pasą, raktus, piniginę, pieštuką, įkroviklį, kortelę, A4 formato popierių, vandens butelį, makiažą, akinius nuo saulės ir kt.3. Tinka asmens tapatybės kortelėms, raktams ir kitoms smulkmenoms laikyti. Lengva tvarkyti ir rasti, praktiška ir patogu.4. Tinka biuro, verslo / greitoms kelionėms į bakalėjos / knygynus, susitikimams, savaitgaliams, dovanoms, gimtadieniams, jubiliejams, išleistuvėms, koledžui, mokyklai, paplūdimiui, sauskelnių krepšiams, kelioniniams krepšiams ir kt.5. Jis yra lengvas ir patogus nešiotis kai kuriuos kasdienius reikmenis. Galite nustebinti savo mylimą žmogų Valentino dienos, Motinos dienos, Padėkos, Kalėdų, Naujųjų metų, gimtadienio, išleistuvių ar jubiliejaus proga.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> 1. Сумка для отдыха из высококачественного бархатного материала твердый и мягкий. Сумка достаточно большая, чтобы соответствовать вашим ежедневным потребностям. Вы можете легко носить свой мобильный телефон, переплет, книгу, журнал, паспорт, ключи, кошелек, карандаш, зарядное устройство, карта, бумага A4, бутылка с водой, макияж, солнцезащитные очки и многое другое. Подходит для хранения удостоверений личности, ключей и других мелочей. Легко обращаться и найти, практично и удобно. Подходит для офиса, бизнеса / быстрых поездок в бакалавриат / книжные магазины, встречи, выходные, подарки, дни рождения, годовщины, вечеринки, колледж, школу, пляж, сумки для подгузников, туристические сумки и т. Д. Вы можете удивить своего любимого человека по случаю Дня святого Валентина, Дня матери, Дня Благодарения, Рождества, Нового года, дня рождения, вечеринки или юбилея. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 1. Atpūtas maiss, kas izgatavots no augstas kvalitātes samta materiāla, ir ciets un mīksts.2. Soma ir pietiekami liela, lai atbilstu jūsu ikdienas vajadzībām. Jūs varat viegli nēsāt mobilo tālruni, saistvielu, grāmatu, žurnālu, pasi, atslēgas, maku, zīmuli, lādētāju, karti, A4 papīru, ūdens pudeli, grimu, saulesbrilles un vairāk.3. Piemērots identitātes karšu, atslēgu un citu nieku glabāšanai. Viegli apstrādājams un atrodams, praktisks un ērts.4. Piemērots birojam, biznesa / ātriem braucieniem uz bakalaura / grāmatnīcām, sanāksmēm, nedēļas nogalēm, dāvanām, dzimšanas dienām, jubilejām, ballītēm, koledžu, skolu, pludmali, autiņbiksīšu somām, ceļojumu somām utt. Ir viegli un ērti nēsāt dažus ikdienas piederumus. Jūs varat pārsteigt savu mīļoto par Gan Gan Gan garan the Valentine Day, Mātes dienu, Pateicības dienu, Ziemassvētkiem, Jauno gadu, dzimšanas dienu, ballīti vai jubileju. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 1. Kvaliteetsest sametmaterjalist valmistatud vaba aja veetmise kott on tahke ja pehme.2. Kott on teie igapäevaste vajadustega piisavalt suur. Saate hõlpsalt kaasas kanda oma mobiiltelefoni, sideainet, raamatut, ajakirja, passi, võtmeid, rahakotti, pliiatsit, laadijat, kaart, A4 paberit, veepudelit, meiki, päikeseprille ja palju muud.3. Sobib identiteedikaartide, võtmete ja muude tühiasi hoidmiseks. Lihtne käsitseda ja leida, praktiline ja mugav.4. Sobib kontori-, äri- / kiirete reise bakalaureuse- / raamatupoodidele, koosolekutele, nädalavahetustele, kingitustele, sünnipäevadele, tähtpäevile, peoledele, kolledžile, koolile, rannale, mähkmekottidele, reisikottidele jne. Igapäevaseid tarvikuid on lihtne ja mugav. Võite oma lähedast üllatada sõbrapäeva, emadepäeva, tänupüha, jõulud, uusaasta, sünnipäeva, pidu või juubeli puhul. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 1. korkealaatuisesta samettimateriaalista valmistettu vapaa -ajanpussi on kiinteä ja pehmeä.2. Laukku on riittävän suuri vastaamaan päivittäisiä tarpeitasi. Voit helposti kantaa matkapuhelinta, sideainetta, kirja-, aikakauslehteäsi, passia, avaimia, lompakkoa, lyijykynää, laturia, korttia, A4 -paperia, vesipulloa, meikkiä, aurinkolaseja ja paljon muuta.3. Sopii henkilöllisyyskorttien, avaimien ja muun trivien tallentamiseen. Helppo käsitellä ja löytää, käytännöllinen ja kätevä.4. Soveltuu toimisto-, liike- / nopeaan matkoihin perus- / kirjakauppoihin, kokouksiin, viikonloppuihin, lahjoihin, syntymäpäiviin, vuosipäiviin, juhliin, yliopistoon, kouluun, ranta-, vaippapusseihin, matkalaukkuihin jne. On helppoa ja mukavaa kuljettaa päivittäisiä lisävarusteita. Voit yllättää rakkaasi ystävänpäivän, äitienpäivän, kiitospäivän, joulun, uudenvuoden, syntymäpäivän, juhlien tai juhlajuhlan yhteydessä. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/691/338/164691338/moteriskas-laisvalaikio-krepsys-senovinis-velvetinis-krepsys-per-d21a3_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/691/338/164691338/moteriskas-laisvalaikio-krepsys-senovinis-velvetinis-krepsys-per-53140-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/691/338/164691338/moteriskas-laisvalaikio-krepsys-senovinis-velvetinis-krepsys-per-76b32-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/691/338/164691338/moteriskas-laisvalaikio-krepsys-senovinis-velvetinis-krepsys-per-9158f-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/691/338/164691338/moteriskas-laisvalaikio-krepsys-senovinis-velvetinis-krepsys-per-ad8dc-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717332]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170363773]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717332]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moteriškas kryžminis krepšys, maža rankinė, PU odos rankinė ant pečių, piniginė, vakarinė rankinė, dygsniuotas diržas, chaki]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Женская кросс -мешка, маленькая сумочка, кожаная сумочка PU на плечах, кошелек, западная сумочка, стежок, хаки]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sieviešu krusta soma, maza rokassoma, PU ādas rokassoma uz pleciem, maciņš, rietumu rokassoma, valdziņu josta, haki]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Naiste ristkott, väike käekott, PU nahast käekott õlgadel, rahakott, lääne käekott, õmblusrihm, khaki]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naisten ristipussi, pieni käsilaukku, PU -nahkainen käsilaukku hartioilla, lompakko, länsimainen käsilaukku, ompelihihna, khaki]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1. Medžiaga: Moteriškas skersinis krepšys pagamintas iš grynos paprastos odos, lengvas, patvarus ir minkštas. Šis paprasto dizaino mažas pečių krepšys yra madingas, praktiškas ir daugiafunkcis. Tinka kasdieniam darbui arba pakankamai stilingi, kad būtų galima išeiti į vakarėlius ar ypatingomis progomis.2.Šie moteriški krepšiai gali būti naudojami kaip krepšiai ant pečių, rankinės ir krepšiai. Ilgi dirželiai tinka ir daugumai suaugusiųjų; Krepšį galite pasikabinti ant peties kaip krepšį ant pečių arba nešioti kaip kryžminį krepšį ant kūno.3. Moteriškame pečių krepšyje yra 3 kišenės, 1 pagrindinis skyrius, 1 atviras skyrius ir 1 žemėlapio kišenė su užtrauktuku. Šis mažas krepšys yra idealus pasirinkimas neštis pinigus, raktus, lūpų blizgesį, šukes, mobiliuosius telefonus, akinius nuo saulės, skėčius, rašiklius ir vizitines korteles, padedančias atlaisvinti rankas.4. Mūsų „crossbody“ krepšys yra paprastas ir madingas. Apykaklės raštas kartu su auksine aparatūra demonstruoja elegantišką ir kilnų moteriškos piniginės stilių. Praktiškas ir madingas „crossbody“ krepšys, tinkantis kasdienai, kelionėms, verslo reikalams, mieste, apsipirkimui, vakarui, vestuvėms ar vakarėliams.5. Ši madinga moteriška vakarinė rankinė tiks įvairioms progoms. Biuras, mokykla, kelionės, laisvalaikis, išvykos, apsipirkimas, šventė, susibūrimas ir kt. Puiki dovana mamoms ir artimiesiems. Tėvai, dukros ir draugai perka dovanas per tokias šventes kaip Kalėdos, Valentino diena, Gimtadienis, Motinos diena, Naujieji metai ir Padėkos diena.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> 1. Материал: женский поперечный пакет изготовлен из чистой кожи, легкой, долговечной и мягкой. Этот простой дизайн маленький плечевой сумка является модной, практичной и многофункциональной. Подходит для ежедневной работы или достаточно стильного, чтобы добраться до вечеринки или особых случаев .2. Эти женские сумки могут использоваться в качестве мешков на плечах, сумках и мешках. Длинные ремни также подходят для большинства взрослых; Вы можете повесить сумку на плече в качестве сумки на плечах или носить ее в виде перекладины на вашем теле. Сумка для самок плеча содержит 3 кармана, 1 основной секции, 1 открытый раздел и 1 карман карты с молнией. Эта небольшая сумка является идеальным выбором для нести деньги, ключи, блеск для губ, расчески, сотовые телефоны, солнцезащитные очки, зонтики, ручки и визитные карточки, чтобы помочь ослабить ваши руки. Наша сумка для кроссди проста и модна. Образец воротника, наряду с золотым оборудованием, демонстрирует элегантный и благородный стиль женского кошелька. Практическая и модная сумка для кроссди, подходящая для повседневных, путешествий, бизнеса, города, покупок, вечера, свадьбы или вечеринок. Эта модная женская вечерняя сумочка подойдет для различных случаев. Офис, школа, путешествия, отдых, поездки, покупки, празднование, собрание и многое другое. Отличный подарок для мам и близких. Родители, дочери и друзья покупают подарки во время празднования, таких как Рождество, День святого Валентина, день рождения, День матери, Новый год и День Благодарения. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 1. Materiāls: Sieviešu šķērsvirziena maiss ir izgatavots no tīras ādas, gaismas, izturīga un mīksta. Šī vienkāršā dizaina mazā plecu soma ir moderna, praktiska un daudzfunkcionāla. Piemērots ikdienas darbam vai pietiekami stilīgs, lai piedalītos ballītēs vai īpašos gadījumos. Garas siksnas ir piemērotas arī lielākajai daļai pieaugušo; Jūs varat pakārt somu uz pleca kā somu uz pleciem vai valkāt to kā šķērsstieri uz ķermeņa.3. Sieviešu plecu maisiņā ir 3 kabatas, 1 galvenā sadaļa, 1 atvērta sekcija un 1 kartes kabata ar rāvējslēdzēju. Šī mazā soma ir ideāla izvēle nēsāt naudu, atslēgas, lūpu spīdumu, ķemmes, mobilos tālruņus, saulesbrilles, lietussargus, pildspalvas un vizītkartes, lai palīdzētu atslābināt rokas.4. Mūsu soma ir vienkārša un moderna. Apkakles raksts kopā ar zelta aprīkojumu parāda elegantu un cēlu sieviešu maka stilu. Praktiska un moderna Crossbody soma, kas piemērota ikdienas, ceļojumiem, biznesam, pilsētai, iepirkšanās, vakara, kāzu vai ballītēm.5. Šī modernā sieviešu vakara rokassoma būs piemērota dažādiem gadījumiem. Birojs, skola, ceļojumi, atpūta, braucieni, iepirkšanās, svinības, pulcēšanās un daudz kas cits. Lieliska dāvana mammām un mīļajiem. Vecāki, meitas un draugi pērk dāvanas tādās svinībās kā Ziemassvētki, Valentīna diena, dzimšanas diena, Mātes diena, Jaunais gads un Pateicības diena. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 1. Materjal: emane põikkott on valmistatud puhtast nahast, heledast, vastupidavast ja pehmest. See lihtne disain väike õlakott on moes, praktiline ja multifunktsionaalne. Sobib igapäevaseks tööks või piisavalt stiilseks, et pidutseda või erilistel puhkudel saada .2. Neid naiskotte saab kasutada kottidena õlgadel, käekottidel ja kottidel. Pikad rihmad sobivad ka enamikule täiskasvanutele; Võite koti õlale riputada kui kott õlgadel või kanda seda kehal risttalana.3. Emase õlakott sisaldab 3 taskut, 1 põhiosa, 1 avatud sektsioon ja 1 kaarditasku tõmblukuga. See väike kott on ideaalne valik raha, võtmete, huuleläike, kammide, mobiiltelefonide, päikeseprillide, vihmavarjude, pastapliiatsete ja visiitkaartide kandmiseks, mis aitavad teie käsi lahti saada.4. Meie Crossbody kott on lihtne ja moodne. Kraemuster koos kuldseadmetega näitab naiste rahakoti elegantset ja üllast stiili. Praktiline ja moodne ristikere kott, mis sobib igapäevaseks, reisimiseks, ettevõtluseks, linnaks, ostlemiseks, õhtuks, pulmadeks või pidudeks.5. See moodne naisteõhtune käekott sobib mitmesugusteks puhkudeks. Kontor, kool, reisimine, vaba aja veetmine, reisid, ostud, pidustused, kogunemine ja palju muud. Suurepärane kingitus emmedele ja lähedastele. Vanemad, tütred ja sõbrad ostavad kingitusi selliste pidustuste ajal nagu jõulud, sõbrapäev, sünnipäev, emadepäev, uusaasta ja tänupühad. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 1. Materiaali: Naaraspussi on valmistettu puhtaasta ihosta, kevyestä, kestävästä ja pehmeästä. Tämä yksinkertainen muotoilu pieni olkalaukku on muodikas, käytännöllinen ja monitoiminen. Sopii päivittäiseen työhön tai riittävän tyylikkäästi päästäkseen juhliin tai erityisiin tilaisuuksiin.2.Näisiä naisten laukkuja voidaan käyttää laukkuina harteilla, käsilaukkuilla ja laukkuina. Pitkät hihnat sopivat myös useimmille aikuisille; Voit ripustaa laukun olkapäähän laukkuna harteillasi tai käyttää sitä kehon poikkipalkkina.3. Naispuolinen olkalaukku sisältää 3 taskua, 1 pääosa, 1 avoin osa ja 1 karttatasku vetoketjulla. Tämä pieni laukku on ihanteellinen valinta kuljettaa rahaa, näppäimiä, huulikiiltoa, kambeja, matkapuhelimia, aurinkolaseja, sateenvarjoja, kyniä ja käyntikortteja, jotka auttavat löysäämään kättäsi.4. Crossbody -laukku on yksinkertainen ja muodikas. Kauluskuvio ja kultaiset laitteet osoittavat tyylikkään ja jalo tyylin naisten lompakosta. Käytännöllinen ja muodikas ristikkäinen laukku, joka sopii päivittäiseen, matkaan, liiketoimintaan, kaupunkiin, ostoksille, ilta-, hääihin tai juhliin.5. Tämä muodikas naisten iltalaukku sopii useisiin tapauksiin. Toimisto, koulu, matka, vapaa -aika, matkat, ostokset, juhla, kokoontuminen ja paljon muuta. Upea lahja äideille ja rakkaille. Vanhemmat, tyttäret ja ystävät ostavat lahjoja juhlien aikana, kuten joulu, ystävänpäivä, syntymäpäivä, äitienpäivä, uusi vuosi ja kiitospäivä. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/692/613/164692613/moteriskas-kryzminis-krepsys-maza-rankine-pu-odos-5d768_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/692/613/164692613/moteriskas-kryzminis-krepsys-maza-rankine-pu-odos-fed95-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/692/613/164692613/moteriskas-kryzminis-krepsys-maza-rankine-pu-odos-61f41-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/692/613/164692613/moteriskas-kryzminis-krepsys-maza-rankine-pu-odos-de043-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/692/613/164692613/moteriskas-kryzminis-krepsys-maza-rankine-pu-odos-ccd12-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717349]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170631437]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717349]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moteriškas grandinės krepšys debesies formos koldūno sankabos piniginė, klostuotas pečių rankinės grandinės krepšys, baltas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Женская цепная сумка облако -в форме пельмени сцепление кошелек, плиссированная сумка для сумочки на плече, белый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sieviešu ķēdes maisiņu mākonis -formas pelmeņi sajūga maciņš, kroku plecu rokassomu soma, balta]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Emase ketikoti pilvekujulised pelmeenid sidurikott, plisseeritud õlakott kott, valge]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naarasketjupussi pilvipohjainen nyytti kytkin lompakko, laskostettu olkapäälaukku, valkoinen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1. Minkšta PU oda: kukulių maišelis pagamintas iš lygios PU odos ir švelnių raukšlių iš auksinės spalvos, vientisos spalvos, minkštas ir patvarus, išskirtinis ir lengvai valomas. Vidus pagamintas iš minkštos odos, kad būtų užtikrintas jūsų kasdieninių reikmenų saugumas.2. Lengva derinti: reguliuojamos nuimamos grandinės jungtys ir pečių dirželiai gali būti naudojami kaip moteriški krepšiai ant pečių, rankinės, rankinės ir krepšiai su kryželiu.3. Magnetinis sandariklis: viršuje yra žalvarinis magnetinis rėmas, apvyniotas oda, leidžiantis greitai pasiekti savo daiktus ir suteikia pakankamai vietos visiems būtiniems daiktams ir vertingiems smulkiems daiktams laikyti.4.Daugeliu atvejų, pavyzdžiui, darbe, versle, susirinkimuose, kasdieniame gyvenime, kelionėse, mokykloje, apsipirkinėdami, vestuvėse ir kt., laikysite jį savo kasdiene pinigine.5. Dovanos idėja: ši vakarinė rankinė su klostuotomis detalėmis yra ideali dovana bet kokiai progai, pavyzdžiui, Valentino dienai, gimtadieniui, Motinos dienai, jubiliejams, išleistuvių ceremonijoms, Padėkos dienai, Kalėdoms, Naujiesiems metams ir kt.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> 1. Мягкая кожа PU: мешок для фрикадельки изготовлен из гладкой кожи PU и нежных морщин золотистого, твердого, мягкого и прочного, изысканного и легкого в чистке. Внутренняя часть изготовлена ​​из мягкой кожи, чтобы обеспечить безопасность ваших ежедневных аксессуаров. Легко комбинируйте: регулируемые съемные цепь и плечевые ремни могут использоваться в качестве женских мешков на плечах, сумки, сумочки и корзины с крестом. Магнитный герметик: верхняя часть имеет латунную магнитную раму, обернутую кожу, которая позволяет вам быстро добраться до ваших вещей и предоставляет достаточно места для всех необходимых предметов и ценных мелких предметов. 4.4.4.4 Случаи, такие как работа, бизнес, встречи, повседневная жизнь, путешествия, школа, магазины, свадьбы и т. Д. Рождество, Новый год и т. Д. </p> </p> </p>.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 1. Mīkstā PU āda: kotletes soma ir izgatavota no gludas PU ādas un maigas zelta krāsas, vienkrāsainas, mīkstas un izturīgas, izsmalcinātas un viegli tīrāmas grumbiņas. Iekšpuse ir izgatavota no mīkstas ādas, lai nodrošinātu ikdienas aksesuāru drošību.2. Viegli apvienojams: regulējamas noņemamas ķēdes savienojumus un plecu siksnas var izmantot kā sieviešu somas uz pleciem, rokassomas, rokassomas un grozi ar krustu.3. Magnētiskais hermētiķis: augšdaļā ir misiņa magnētiskais rāmis, iesaiņota āda, kas ļauj ātri sasniegt mantas un nodrošina pietiekami daudz vietas visiem nepieciešamajiem priekšmetiem un vērtīgiem maziem priekšmetiem.4.4.4. Ziemassvētki, Jaunais gads utt. </p> </p> </p>.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 1. Pehme PU nahk: lihapallikott on valmistatud siledast PU -nahast ja õrnadest kortsudest, mis on kuldsed, tahke värvi, pehme ja vastupidav, peen ja hõlpsasti puhastatav. Sees on valmistatud pehmest nahast, et tagada teie igapäevaste tarvikute ohutus.2. Lihtne ühendada: reguleeritavaid eemaldatavaid vooluringide vuugid ja õlarihmad saab kasutada õlgade, käekottide, käekottide ja korvide ristiga naissoost kottidena.3. Magnetiline hermeetik: ülaosas on messingist magnetiline raam, mähitud nahk, mis võimaldab teil kiiresti oma asjadesse jõuda ja pakub piisavalt ruumi kõigi vajalike esemete jaoks ja väärtuslike väikeste esemete jaoks.4.4.4.4. Juhtumid, näiteks töö, äri, kohtumised, igapäevane elu, reis, kool, kool, ostud, pulmad jne. Kingitusalad: see õhtune käekott on iga päev, nagu iga päev, nii et see on ideaalne kingitus, nagu iga päev, sünnipäevaks Tänupüha, jõulud, uusaasta jne. </p> </p> </p>.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 1. Pehmeä PU -nahka: Lihapallopussi on valmistettu sileästä PU -nahasta ja lempeästä kultaisen, yksivärin, pehmeän ja kestävän, hienon ja helppo puhdistaa. Sisäosa on valmistettu pehmeästä nahasta päivittäisten lisävarusteiden turvallisuuden varmistamiseksi.2. Helppo yhdistää: Säädettävät irrotettavat piiriliitokset ja olkahihnat voidaan käyttää hartioiden naaraslaukkuina, käsilaukkuihin, käsilaukkuihin ja koriin ristillä.3. Magnetic sealant: The top has a brass magnetic frame, wrapped skin that allows you to quickly reach your belongings and provides enough space for all the necessary items and valuable small items.4.4.4.4 cases, such as work, business, meetings, daily life, travel, school, shopping, weddings, etc. Gift Idea: This evening handbag with pleated details is an ideal gift for any occasion, such as Valentine's Day, Birthday, Mother's Day, Jubilee, Party Ceremonies, Kiitospäivä, joulu, uusi vuosi jne. </p> </p> </p>.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/693/883/164693883/moteriskas-grandines-krepsys-debesies-formos-kolduno-sankabos-ea788_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/693/883/164693883/moteriskas-grandines-krepsys-debesies-formos-kolduno-sankabos-7ab55-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/693/883/164693883/moteriskas-grandines-krepsys-debesies-formos-kolduno-sankabos-b109e-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/693/883/164693883/moteriskas-grandines-krepsys-debesies-formos-kolduno-sankabos-00ffb-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/693/883/164693883/moteriskas-grandines-krepsys-debesies-formos-kolduno-sankabos-b80a8-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717356]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170491243]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717356]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Mažas pečių krepšys, nuimami dirželiai, senovinis aligatoriaus krepšys, pažastų krepšys, juodas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Маленькая сумка для плеча, съемные ремни, древний мешок аллигатора, сумка подмышки, черный]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Maza plecu soma, noņemamas siksnas, senā aligatora soma, paduses soma, melna]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Väike õlakott, eemaldatavad rihmad, iidne alligaatorikott, kaenlaaluskott, must]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Pieni olkalaukku, irrotettavat hihnat, muinainen alligaattoripussi, kainalukalaukku, musta]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1. Ši senovinė piniginė patenkina dalį jūsų poreikio laikyti kasdienius daiktus. Du skyreliai lūpų dažams ir mobiliesiems telefonams.2. Ši maža moteriška rankinė turi ilgus dirželius, kuriuos galima naudoti kaip lagaminą arba rankinę per petį3. Šis mažas kryžminio kūno krepšys yra dėvimas ir patvarus.4. Tai idealus moteriškas mados krepšys darbui, pasimatymams, vakarėliams, vakarėliams, apsipirkimui, kelionėms, paplūdimiui ir kitai veiklai.5. Viduryje yra vieta piniginei. Užtrauktuku sluoksnis, sieninė kišenė ir tt raktų viduje, ausinės ir tt Taip pat išorinė galinė kišenė su užtrauktuku.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> 1. Этот древний кошелек удовлетворяет часть вашей необходимости сохранять ваши ежедневные предметы. Два секции помады и мобильных телефонов.2. Эта маленькая женская сумочка имеет длинные ремни, которые можно использовать в качестве чемодана или сумочки на плече. Эта небольшая сумка с крестом изношен и долговечна. Это идеальная женская модная сумка для работы, знакомств, вечеринок, вечеринок, магазинов, путешествий, пляжа и других мероприятий. В середине кошелька есть место. Слой молнии, настенный карман и т. Д. Внутри клавиш, наушники и т. Д. Также внешний задний карман с молнией. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 1. Šis senais maciņš apmierina daļu no nepieciešamības saglabāt ikdienas priekšmetus. Divas lūpu krāsu un mobilo tālruņu sadaļas.2. Šai mazajai sieviešu rokassomai ir garas siksnas, kuras var izmantot kā čemodānu vai plecu rokassomu. Šī mazā krusta soma ir nēsāta un izturīga.4. Tā ir ideāla sievišķīga modes soma darbam, iepazīšanai, ballītēm, ballītēm, iepirkšanās, ceļojumiem, pludmalei un citām aktivitātēm.5. Maka vidū ir vieta. Rāvējslēdzēja slānis, sienas kabata utt. Taustiņos, austiņās utt. Arī ārējā aizmugurējā kabata ar rāvējslēdzēju. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 1. See iidne rahakott vastab osa teie vajadusest hoida oma igapäevaseid esemeid. Kaks huulepulkade ja mobiiltelefonide sektsiooni.2. Sellel väikesel naiste käekotil on pikad rihmad, mida saab kasutada kohvri või õla käekotina. See väike risti kott on kulunud ja vastupidav.4. See on ideaalne naiselik moekott tööks, tutvumiseks, pidudeks, pidudeks, ostlemiseks, reisimiseks, rannas ja muudeks tegevusteks.5. Rahakoti keskel on koht. Tõmbluku kiht, seinatasku jne. Klahvide, kõrvaklappide jms sees. Samuti tõmblukuga väline tagataskus. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 1. Tämä muinainen lompakko tyydyttää osan tarpeestasi pitää päivittäiset esineesi. Kaksi osaa huulipunaa ja matkapuhelimia.2. Tässä pienessä naisten käsilaukussa on pitkät hihnat, joita voidaan käyttää matkalaukkuina tai olkapäälaukuna. Tämä pieni ristipussi on kulunut ja kestävä.4. Se on ihanteellinen naisellinen muotipussi työhön, treffailuun, juhliin, juhliin, ostosmahdollisuuksiin, matkoille, rannalle ja muihin aktiviteetteihin.5. Lompakon keskellä on paikka. Vetoketjullinen kerros, seinätasku jne. Avaimet, kuulokkeet jne. Myös ulkoinen takatasku vetoketjulla. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/711/918/164711918/mazas-peciu-krepsys-nuimami-dirzeliai-senovinis-aligatoriaus-48b06_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/711/918/164711918/mazas-peciu-krepsys-nuimami-dirzeliai-senovinis-aligatoriaus-fc48f-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/711/918/164711918/mazas-peciu-krepsys-nuimami-dirzeliai-senovinis-aligatoriaus-30987-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/711/918/164711918/mazas-peciu-krepsys-nuimami-dirzeliai-senovinis-aligatoriaus-f34d7-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717363]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170815386]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717363]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Nešiojamojo kompiuterio portfelis su petnešėlėmis Sidabrinės pilkos spalvos L]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Портфель ноутбуков с брекетами серебряного серого L]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Klēpjdatoru portfelis ar sudraba pelēko lencēm]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Sülearvuti portfell, millel on hõbehallid L]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kannettava tietokoneen portfolio hopeaharmaa l]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Premium medžiaga: pagamintas iš aukštos kokybės poliesterio, šis krepšys yra patvarus, atsparus įbrėžimams ir vandeniui, užtikrina patikimą nešiojamojo kompiuterio ir dokumentų apsaugą nuo kasdienio nusidėvėjimo. Lengvas ir kompaktiškas: šis nešiojamojo kompiuterio krepšys yra lengvas ir kompaktiškas, todėl jį patogu nešiotis visą dieną. Tai puikaus dydžio nešiojamajam kompiuteriui, dokumentams, užrašų knygelėms ir kitiems būtiniems daiktams laikyti. Saugus ir apsaugantis: krepšys sukurtas su paminkštinimu ir smūgius sugeriančiomis funkcijomis, užtikrinančiomis optimalią nešiojamojo kompiuterio apsaugą nuo atsitiktinių smūgių ir kritimų. Vandeniui atspari išorė taip pat apsaugo jūsų daiktus nuo išsiliejimo ir purslų.   Techniniai duomenys: Dydis: S (13,3 colio): 37x27x4 cm M (14,1–15,4 colio):</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Премиум материал: изготовленный из высококачественного полиэстера, эта сумка долговечна, царапины и водонепроницаемость, обеспечивает надежную защиту ноутбука и документов от ежедневного износа. Легкий и компактный: эта сумка для ноутбука легкая и компактная, что делает его удобным для ношения весь день. Это ноутбук отличного размера, документы, записные книжки и другие необходимые предметы. Безопасная и защитная защита: сумка разработан с помощью прокладки и воздействия поглощающих функций, которые обеспечивают оптимальную защиту ноутбука от случайных шоков и падений. Водонепроницаемый внешний вид также защищает ваши предметы от разлива и всплеска.   Технические данные: размер: s (13,3 дюйма): 37x27x4 см м (14,1–15,4 дюйма): </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Premium materiāls: izgatavots no augstas kvalitātes poliestera, šī soma ir izturīga, skrāpējumi un ūdens izturīgs, nodrošina uzticamu klēpjdatoru un dokumentu aizsardzību pret ikdienas nodilumu. Viegls un kompakts: šī klēpjdatora soma ir viegla un kompakta, padarot to ērtu nēsāšanu visu dienu. Tas ir lieliska izmēra klēpjdators, dokumenti, piezīmju grāmatiņas un citi nepieciešamie priekšmeti. Droši un aizsargāti: soma ir veidota ar polsterēšanas un trieciena absorbējošām īpašībām, kas nodrošina optimālu klēpjdatoru aizsardzību pret nejaušiem satricinājumiem un kritieniem. Ūdensnecaurlaidīgais ārpuse aizsargā arī jūsu priekšmetus no noplūdes un šļakatām.   Tehniskie dati: Izmērs: S (13,3 collas): 37x27x4 cm m (14,1–15,4 collas): </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Premium Materjal: valmistatud kvaliteetsest polüestrist, see kott on vastupidav, kriimustused ja veekindel, pakub usaldusväärset sülearvuti ja dokumentide kaitset igapäevase kulumise eest. Kerge ja kompaktne: see sülearvuti kott on kerge ja kompaktne, muutes selle kogu päeva kandmise mugavaks. See on suurepärane sülearvuti, dokumendid, sülearvutid ja muud vajalikud esemed. Ohutu ja kaitse: kott on konstrueeritud polsterdamise ja löögi neelavate funktsioonidega, mis pakuvad optimaalset sülearvuti kaitset juhuslike šokkide ja kukkumiste eest. Veekindel väliskülg kaitseb ka teie esemeid lekke ja pritsimise eest.   Tehnilised andmed: Suurus: S (13,3 tolli): 37x27x4 cm (14,1–15,4 tolli): </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Premium -materiaali: Valmistettu korkealaatuisesta polyesteristä, tämä laukku on kestävä, naarmuja ja vedenkestävää, tarjoaa luotettavan kannettavan tietokoneen ja asiakirjojen suojauksen päivittäiseltä kulumiselta. Kevyt ja kompakti: Tämä kannettavan tietokoneen laukku on kevyt ja kompakti, joten se on mukava kuljettaa koko päivän. Se on hyvä kokoinen kannettava tietokone, asiakirjat, muistikirjat ja muut tarvittavat kohteet. Turvallinen ja suojaa: laukku on suunniteltu pehmusteilla ja iskujen absorboivilla ominaisuuksilla, jotka tarjoavat optimaalisen kannettavan tietokoneen suojauksen vahingossa tapahtuvilta iskuilta ja putoamisilta. Vedenpitävä ulkopinta suojaa myös esineitäsi vuotolta ja roiskeilta.   Tekniset tiedot: Koko: S (13,3 tuumaa): 37x27x4 cm m (14,1–15,4 tuumaa): </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/751/418/164751418/nesiojamojo-kompiuterio-portfelis-su-petneselemis-sidabrines-pilkos-47dfe-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/751/418/164751418/nesiojamojo-kompiuterio-portfelis-su-petneselemis-sidabrines-pilkos-7778d-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/751/418/164751418/nesiojamojo-kompiuterio-portfelis-su-petneselemis-sidabrines-pilkos-2cbd2-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/751/418/164751418/nesiojamojo-kompiuterio-portfelis-su-petneselemis-sidabrines-pilkos-1a07d-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717370]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170295726]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717370]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Makiažo krepšys Kelioninis makiažo krepšys Nešiojamas moteriškas makiažo krepšys Didelis tualeto reikmenų krepšys Organizavimo krepšys, geltonas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Сумка для макияжа путешествия макияжа портативная женская гримея]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Aplauzuma maiss ceļojums kosmētikas maiss pārnēsājams sieviešu aplauzuma maiss Liela tualetes kaklasaites maiss organizēšanas soma, dzeltena]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Meigikott reis meigikott kaasaskantav naiste meigikotti suur tualettruumi lipsukott korraldamiskott, kollane]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Meikkipussi matkakäyttöpussi kannettava naisten meikkipussi iso wc -solmiopussi järjestäjäpussi, keltainen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1. Didelė talpa: didelės talpos pagrindinė saugojimo vieta, kurioje galima tvarkingai laikyti kosmetiką, kosmetikos papuošalų priedus, taip pat losjoną, šampūną, kondicionierių, dantų šepetėlį ir kitus reikalingus daiktus.2. Medžiaga: vandeniui atsparus ruoželinis audinys, patvarus ir atsparus vandeniui. Įmontuotas metalinis kabliukas, dvigubas užtrauktukas, lygus ir tvirtas. Plati rankena, lengva nešiotis, aukštos kokybės pamušalas, atsparus nešvarumams, lengvai valomas.3. Makiažo maišelyje yra didelė tinklinė kišenė šepetėliams, akių šešėliams, šepetėliams, skutimosi priemonėms ir kt. 5. Atskirose mažose elastingose kišenėse galima susidėti smulkius daiktus, tokius kaip lūpų dažai ir papuošalai4. Įtaisyti tualeto reikmenų kabliukai, kuriais galite pakabinti tualeto reikmenis ant rankšluosčių kabyklos, pakabų ar bet kur, kad būtų lengva įdėti tualeto reikmenis ir kosmetiką, taupant vietą stalviršyje.5. Didelis vyriškas makiažo krepšys Moteriškas itin lengvas, tinkantis kasdieniams susitikimams ar tualeto reikmenims kelioninis makiažo krepšys. Taip pat galima įsigyti kaip mielą makiažo krepšio laikiklį, skirtą kelionėms ir dovanoti šeimai puikių švenčių ir gimtadienių proga. Tai geriausias pasirinkimas moterims ir mergaitėms.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> 1. Большая емкость: основное пространство для хранения высокой способности, которое можно аккуратно хранить в косметике, косметических аксессуарах ювелирных изделий, а также лосьоне, шампуне, кондиционере, зубной щетке и других необходимых предметах. Материал: водонепроницаемая растяжка, долговечная и водонепроницаемая. Встроенный -в металлическом крючке, двойной молнии, гладкой и долговечной. Широкая ручка, простая в ношении, высокая качественная подкладка, устойчивая к грязи, простая в чистке. Сумка для макияжа содержит большой сетчатый карман для кистей, тени для век, щетки, бритья и т. Д. Крюки для туалетных принадлежностей установлены, чтобы повесить туалетные принадлежности на вешалках для полотенец, вешалки или в любом месте, чтобы легко положить туалетные аксессуары и косметики, экономя место на столешке. Большая мужская косметическая сумка - это женский легкий вес, подходящий для повседневных встреч или туалетных аксессуаров. Вы также можете купить в качестве милого держателя для путешествий для путешествий и пожертвовать семью в отличные праздники и дни рождения. Это лучший выбор для женщин и девочек. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 1. Liela ietilpība: lielas jaudas galvenās uzglabāšanas telpa, kuru var glīti uzglabāt kosmētikā, kosmētikas juvelierizstrādājumu piederumos, kā arī losjonu, šampūnu, kondicionieri, zobu suku un citus nepieciešamos priekšmetus.2. Materiāls: Ūdensnecaurlaidīgi stiepšanās audi, izturīgi un ūdensnecaurlaidīgi. Iebūvēts metāla āķis, dubultā rāvējslēdzējs, gluds un izturīgs. Plašs rokturis, viegli nēsājams, augstas kvalitātes oderējums, izturīgs pret netīrumiem, viegli notīrāms.3. Grima maisiņā ir liela acu kabata sukām, acu ēnām, sukām, skūšanai utt. 5. Atsevišķās mazās elastīgās kabatās mazas priekšmeti, piemēram, lūpu krāsas un rotaslietas4, var novietot atsevišķās elastīgās kabatās4. Tualešu āķi ir uzstādīti, lai piekārtotu tualetes piederumus uz dvieļu pakaramajiem, pakaramajiem vai jebkur citur, lai būtu ērti ievietot tualetes piederumus un kosmētiku, taupot vietu uz galda.5. Liela vīriešu aplauzuma soma ir sievišķīga viegla, piemērota ikdienas sanāksmēm vai tualetes piederumiem. Jūs varat arī iegādāties kā jauks aplauzuma maisa turētājs ceļojumiem un ziedot ģimenei lieliskās brīvdienās un dzimšanas dienās. Šī ir labākā izvēle sievietēm un meitenēm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 1. Suur mahutavus: kõrge mahutavusega peamine ladustamisruum, mida saab korralikult säilitada kosmeetikatoodetes, kosmeetiliste ehete tarvikutes, samuti kreem, šampoon, palsam, hambahari ja muud vajalikud esemed.2. Materjal: veekindel venituskoe, vastupidav ja veekindel. Ehitatud -metallkonksu, kahekordne tõmblukk, sile ja vastupidav. Lai käepide, hõlpsasti kantav, kvaliteetne vooder, mustusekindel, kerge puhastatav.3. Meigikott sisaldab suurt võrgutaskut harjade, lauvärvide, harjade, raseerimise jms jaoks. 5. Üksikute väikeste elastsete taskute korral saab väikeste esemete, näiteks huulepulgad ja ehted4, paigutada üksikutesse elastsetesse taskutesse4. Tugistabitoimete konksud paigaldatakse tualetitarvete riputamiseks rätikuriidetele, riidepuud või mujale, et tualettruumi aksessuaaride ja kosmeetikatoodete hõlpsaks muuta, säästes lauaplaadile ruumi.5. Suur meessoost meigikott on naiselik kerge, mis sobib igapäevasteks kohtumisteks või tualettruumide aksessuaarideks. Võite osta ka armsa meigikoti omanikuna reisimiseks ja annetada perele suurepärastel pühadel ja sünnipäevadel. See on parim valik naiste ja tüdrukute jaoks. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 1. Suuri kapasiteetti: Korkea kapasiteetin päävarastotila, joka voidaan varastoida siististi kosmetiikkaan, kosmeettisiin koruihin, samoin kuin voidetta, shampoo, hoitoaine, hammasharja ja muut tarvittavat esineet.2. Materiaali: Vedenpitävä venytyskudos, kestävä ja vedenpitävä. Rakennettu -metallikoukku, kaksinkertainen vetoketju, sileä ja kestävä. Leveä kahva, helppo kannettava, korkealaatuinen vuori, liankestävä, helppo puhdistaa.3. Meikkipussi sisältää suuren mesh -taskun harjojen, luomivärien, harjojen, parranajojen jne. Varten. 5. Yksittäisissä pienissä joustavissa taskuissa pieniä esineitä, kuten huulipunat ja korut4, voidaan sijoittaa yksittäisiin elastisiin taskuihin4. Vierasautojen koukut asennetaan ripustamaan kylpytuotteita pyyhkeiden ripustimiin, ripustimiin tai missä tahansa, jotta on helppo laittaa wc -tarvikkeet ja kosmetiikka, säästää tilaa pöytätasolle.5. Suuri urosmeikkipussi on naisellinen kevyt, joka sopii päivittäisiin kokouksiin tai wc -tarvikkeisiin. Voit myös ostaa söpö meikkipussin haltija matkalle ja lahjoittaa perheelle suurina lomina ja syntymäpäivinä. Tämä on paras valinta naisille ja tytöille. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/756/663/164756663/makiazo-krepsys-kelioninis-makiazo-krepsys-nesiojamas-moteriskas-4d8be-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/756/663/164756663/makiazo-krepsys-kelioninis-makiazo-krepsys-nesiojamas-moteriskas-8b493-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/756/663/164756663/makiazo-krepsys-kelioninis-makiazo-krepsys-nesiojamas-moteriskas-fbf77-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/756/663/164756663/makiazo-krepsys-kelioninis-makiazo-krepsys-nesiojamas-moteriskas-ae957-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/756/663/164756663/makiazo-krepsys-kelioninis-makiazo-krepsys-nesiojamas-moteriskas-84376-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717387]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170299129]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717387]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[PU odinė kuprinė moterims – stilinga ir erdvi juoda]]></title>
		<title-ru><![CDATA[PU кожаный рюкзак для женщин - стильный и просторный черный]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[PU ādas mugursoma sievietēm - stilīga un plaša melna]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[PU nahast seljakott naistele - stiilne ja avar must]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[PU -nahkarappu naisille - tyylikäs ja tilava musta]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Erdvi ir praktiška: šios kuprinės talpa leidžia patogiai neštis visus būtiniausius kasdienius daiktus ir dar daugiau. Su tam skirtais skyreliais nešiojamam kompiuteriui, planšetiniam kompiuteriui, knygoms ir kitiems daiktams galite būti tvarkingi keliaudami. Universalus dizainas: su šia stilinga kuprine lengvai pereikite iš dienos į naktį. Klasikinis jos dizainas papildo įvairius drabužius ir progas, todėl puikiai tinka darbui, mokyklai, kelionėms ar kasdienėms išvykoms. Patogi nešioti: Sukurta atsižvelgiant į jūsų patogumą, šioje kuprinėje yra reguliuojami pečių dirželiai, kurie tolygiai paskirsto svorį. Kvėpuojantis galinis skydelis užtikrina vėdinimą, vėsindama ir patogiai net ir ilgai naudojant.   Techniniai duomenys: Dydis: ilgis: 33 cm, plotis: 30 cm, aukštis: 13 cm medžiaga: PUp>n: p> Kuprinė x1Erdvus pagrindinis skyrius kasdienėms reikmėmsReguliuojami pečių dirželiai pagal užsakymąUniversalus dizainas, tinkantis įvairioms progomsPagaminta iš aukštos kokybės PU odos</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> просторный и практичный: способность этого рюкзака позволяет вам носить все предметы первой необходимости и более комфортно. С разделами ноутбука, вашего планшета, книг и других предметов вы можете быть аккуратными во время путешествий. Универсальный дизайн: с этим стильным рюкзаком легко двигаться от дня в ночь. Его классический дизайн дополняет различные одежды и случаи, что делает его идеальным для работы, школы, путешествий или повседневных прогулок. Удобный для износа: разработанный с вашим комфортом, этот рюкзак - это регулируемые плечевые ремни, которые равномерно распределяют вес. Респираторная задняя панель обеспечивает вентиляцию, охлаждение и удобную даже для длительного использования.   Технические данные: Размер: Длина: 33 см, ширина: 30 см, высота: 13 см Материал: PUP> N: P> рюкзак x1erdvus Базовый раздел для повседневных целей, чтобы регулировать наплечники, чтобы заказать дизайн Tufted, подходящий для различных событий от высококачественной кожи Pue Seme </p> Seme </p> Seme </p> Seme </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Plašs un praktisks: šīs mugursomas ietilpība ļauj jums nēsāt visas nepieciešamās lietas un ērtāk. Ar klēpjdatora, planšetdatora, grāmatu un citu priekšmetu sadaļām jūs varat būt sakopti ceļojuma laikā. Universālais dizains: ar šo stilīgo mugursomu, viegli pārvietojoties no dienas uz nakti. Tās klasiskais dizains papildina dažādas drēbes un gadījumus, padarot to ideālu darbam, skolai, ceļojumiem vai ikdienas izbraukumam. Ērti valkājams: izstrādāts ar jūsu komfortu, šī mugursoma ir regulējamas plecu siksnas, kas vienmērīgi sadala svaru. Elpošanas aizmugurējais panelis nodrošina ventilāciju, dzesēšanu un ērtu pat ilgstošai lietošanai.   Tehniskie dati: Izmērs: Garums: 33 cm, platums: 30 cm, augstums: 13 cm Materiāls: kucēns> n: P> mugursoma X1erdvus Pamata sadaļa Ikdienas nolūkos pielāgot plecu siksnas, lai pasūtītu velosipēdu dizainu, kas piemērots dažādiem gadījumiem no augstas kvalitātes PUE Skin Seme </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Avar ja praktiline: selle seljakoti maht võimaldab teil kanda kõiki olulisi asju ja mugavamalt. Sülearvuti, tahvelarvuti, raamatute ja muude esemete sektsioonide abil saate reisil olla korras. Universaalne disain: selle stiilse seljakoti abil liikuge kergesti päevast õhtuni. Selle klassikaline disain täiendab mitmesuguseid riideid ja sündmusi, muutes selle ideaalseks tööks, kooliks, reisimiseks või igapäevaseks väljasõitudeks. Mugav kanda: oma mugavusega kujundatud seljakott on reguleeritavad õlarihmad, mis jaotavad raskust ühtlaselt. Hingamisteede tagumine paneel tagab ventilatsiooni, jahutamise ja mugavad isegi pikaks kasutamiseks.   Tehnilised andmed: Suurus: Pikkus: 33 cm, laius: 30 cm, kõrgus: 13 cm Materjal: kutsikas> N: p> seljakott x1erdvus põhiosa igapäevaseks otstarbeks, et kohandada õlarihmasid, et tellida erinevatel puhkudel sobivat kvaliteedikvaliteediga kujundust.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tilava ja käytännöllinen: Tämän reppun kapasiteetti antaa sinun kantaa kaikki välttämättömät ja mukavammin. Kannettavan tietokoneen, tablet -laitteen, kirjojen ja muiden esineiden osilla voit olla siisti matkalla. Universal Design: Tällä tyylikkäällä reppulla siirry helposti päivästä yöhön. Sen klassinen muotoilu täydentää erilaisia ​​vaatteita ja tilanteita, mikä tekee siitä täydellisen työhön, kouluun, matkalle tai päivittäisiin retkiin. Kätevä käyttää: Suunniteltu mukavuudella, tämä reppu on säädettävät olkahihnat, jotka jakavat tasaisesti painoa. Hengityksen takapaneeli tarjoaa ilmanvaihdon, jäähdytyksen ja mukavan jopa pitkään.   Tekniset tiedot: Koko: pituus: 33 cm, leveys: 30 cm, korkeus: 13 cm Materiaali: PUP> N: P> reppu X1erdvus perusosasto päivittäisiin tarkoituksiin olkahihnojen säätämiseksi tilausta varten, joka sopii eri tapauksiin korkealaatuisista PUE Skin Seme </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/760/208/164760208/pu-odine-kuprine-moterims-stilinga-ir-erdvi-b86b2_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/760/208/164760208/pu-odine-kuprine-moterims-stilinga-ir-erdvi-36ac4-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/760/208/164760208/pu-odine-kuprine-moterims-stilinga-ir-erdvi-147b7-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/760/208/164760208/pu-odine-kuprine-moterims-stilinga-ir-erdvi-fc9d5-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717394]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170379875]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717394]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sulankstomas paplūdimio krepšys, tinklinis krepšys moterims, smėlio spalvos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Складная пляжная сумка, сумка для волейбола для женщин, бежевый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Saliekama pludmales soma, volejbola soma sievietēm, smilškrāsa]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Rannakott, võrkpallikott naistele, beež]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Taitettava rantapussi, lentopallopussi naisille, beige]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Lengvas ir kompaktiškas: šis sulankstomas paplūdimio krepšys yra neįtikėtinai lengvas ir kompaktiškas, todėl jį lengva nešiotis. Kai jis nenaudojamas, jis susilanksto iki mažo dydžio, todėl galite lengvai laikyti jį rankinėje, kuprinėje ar bagaže neužimdami daug vietos. Erdvus ir praktiškas: nepaisant sulankstomo dizaino, šis paplūdimio krepšys yra stebėtinai erdvus. Jame yra daug vietos visiems paplūdimio reikmenims, tokiems kaip rankšluosčiai, kremai nuo saulės, vandens buteliai, užkandžiai ir kt. Tinklinis dizainas leidžia puikiai vėdinti, neleidžia kauptis smėliui ir drėgmei. Universalus ir stilingas: šis krepšys skirtas ne tik paplūdimiui! Dėl universalaus dizaino jis puikiai tinka įvairioms progoms, įskaitant apsipirkimą, iškylas, treniruotes sporto salėje ir keliones. Elegantiškas tinklelio dizainas suteikia jūsų išvaizdai elegancijos, nesvarbu, ar vaikščiojate paplūdimiu, ar vykdote reikalus mieste. Specifikacijos: Matmenys: 34x15x37 cm Medžiaga: tinklelis Pakuotėje yra:1 krepšysSulankstomas ir kompaktiškas dizainas, kad būtų lengva laikyti ir transportuotiErdvus interjeras, kuriame daug vietos su paplūdimiu susijusiems daiktamsKvėpuojanti tinklinė medžiaga, užtikrinanti vėdinimą ir greitą džiūvimąUniversalus naudojimas paplūdimyje, apsipirkti, kelionėse ir kt.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Легкий и компактный: эта складная пляжная сумка невероятно легкая и компактная, что облегчает ее перенос. Когда он не используется, он складывается до небольшого размера, так что вы можете легко удерживать его в кошельке, рюкзаке или багаже, не занимая много места. Просторный и практичный: несмотря на складной дизайн, эта пляжная сумка на удивление просторная. У него есть много места для всех пляжных аксессуаров, таких как полотенца, солнцезащитные кремы, бутылки с водой, закуски и многое другое. Проекты волейбола обеспечивают отличную вентиляцию и предотвращают накопление песка и влажности. Универсальный и стильный: эта сумка не только для пляжа! Для универсального дизайна он идеально подходит для различных случаев, включая покупки, пикники, тренировку в спортзале и путешествия. Элегантный дизайн сетки придает вашу внешность элегантность, будь вы гуляете по пляжу или делаете что -то в городе. Технические характеристики: Размеры: 34x15x37 см. Материал: Сетка в упаковке: 1 корзина, сложенная и компактная конструкция, чтобы облегчить хранение и транспортировку интерьера с большим количеством места для пляжных объектов, обеспечивая вентиляцию и быстрое высыхание.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Viegls un kompakts: šī saliekamā pludmales soma ir neticami viegla un kompakta, padarot to viegli nēsājamu. Ja tas netiek izmantots, tas salocās uz nelielu izmēru, lai jūs to varētu viegli noturēt makā, mugursomā vai bagāžā, neņemot daudz vietas. Plašs un praktisks: neskatoties uz saliekamo dizainu, šī pludmales soma ir pārsteidzoši plaša. Tam ir daudz vietas visiem pludmales piederumiem, piemēram, dvieļiem, sauļošanās krēmiem, ūdens pudelēm, uzkodām un daudz ko citu. Volejbola dizains ļauj veikt lielisku ventilāciju un novērš smiltis un mitruma uzkrāšanos. Daudzpusīgs un stilīgs: šī soma nav paredzēta tikai pludmalei! Universālajam dizainam tas ir lieliski piemērots dažādiem gadījumiem, ieskaitot iepirkšanos, piknikus, treniņus sporta zālē un ceļojumiem. Elegants acu dizains piešķir jūsu izskatam eleganci neatkarīgi no tā, vai jūs staigājat pludmalē vai darāt lietas pilsētā. Specifikācijas: Izmēri: 34x15x37 cm Materiāls: Sprādze iepakojumā ir: 1 grozs salocīts un kompakts dizains, lai būtu ērti uzglabāt un pārvadāt interjera aniR ar daudz vietas ar pludmali saistītiem priekšmetiem, nodrošinot ventilāciju un ātru žāvēšanu]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kerge ja kompaktne: see kokkupandav rannakott on uskumatult kerge ja kompaktne, muutes selle hõlpsaks kandmiseks. Kui seda ei kasutata, voldib see väikese suuruseni, nii et saate seda hõlpsalt oma rahakotis, seljakotis või pagasit hõlpsalt hoida, ilma et peaksite palju ruumi võtma. Avar ja praktiline: vaatamata kokkuklapimisele on see rannakott üllatavalt avar. Sellel on palju ruumi kõigi ranna aksessuaaride jaoks, näiteks rätikud, päikesekaitsekreemid, veepudelid, suupisted ja palju muud. Võrkpalli kujundused võimaldavad suurepärast ventilatsiooni ning takistavad liiva ja õhuniiskuse kogunemist. Mitmekülgne ja stiilne: see kott pole ainult ranna jaoks mõeldud! Universaalse disaini jaoks sobib see ideaalselt mitmesugusteks sündmusteks, sealhulgas ostlemiseks, piknikuks, spordisaali treeninguks ja reisimiseks. Elegantne võrgusilma disain annab teie välimuse elegantsi, olgu siis rannas kõnnite või linnas asju teete. Spetsifikatsioonid: Mõõtmed: 34x15x37 cm Materjal: pakendi ruudustik on: 1 korvitud ja kompaktne disain, et see hõlpsaks interjööri aniri hoidmiseks ja transportimiseks on palju ruumi rannaga seotud objektide jaoks, pakkudes ventilatsiooni ja kiiret kuivamist]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Kevyt ja kompakti: Tämä taitettava rantapussi on uskomattoman kevyt ja kompakti, mikä on helppo kuljettaa. Kun sitä ei käytetä, se taittuu pieneen kokoon, joten voit pitää sen helposti laukussa, reppussa tai matkalaukussa ottamatta paljon tilaa. Tilava ja käytännöllinen: Taivutussuunnittelusta huolimatta tämä rantalaukku on yllättävän tilava. Siinä on runsaasti tilaa kaikille rantatarvikkeille, kuten pyyhkeet, aurinkovoidevoiteet, vesipullot, välipalat ja paljon muuta. Lentopallo -mallit mahdollistavat erinomaisen ilmanvaihdon ja estää hiekan ja kosteuden kertymisen. Monipuolinen ja tyylikäs: Tämä laukku ei ole vain rannalle! Universal Design -sovelluksessa se on täydellinen erilaisiin tapauksiin, mukaan lukien ostokset, piknikit, kuntosalin harjoittelu ja matkat. Tyylikäs mesh -muotoilu antaa ulkonäön tyylikkyyttäsi, käveletkö rannalla vai teet asioita kaupungissa. Tekniset tiedot: Mitat: 34x15x37 cm Materiaali: Pakkauksen ruudukko on: 1 kori -arvoinen ja kompakti muotoilu, jotta sisätilojen säilyttäminen ja kuljettaminen on helppoa runsaasti tilaa rannalle liittyville esineille, ilmanvaihtoa ja nopeaa kuivaamista]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/764/848/164764848/sulankstomas-papludimio-krepsys-tinklinis-krepsys-moterims-smelio-9aa83-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/764/848/164764848/sulankstomas-papludimio-krepsys-tinklinis-krepsys-moterims-smelio-82254-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/764/848/164764848/sulankstomas-papludimio-krepsys-tinklinis-krepsys-moterims-smelio-e6d3e-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/764/848/164764848/sulankstomas-papludimio-krepsys-tinklinis-krepsys-moterims-smelio-f6f8d-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717400]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170259261]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717400]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Fanny Pack,Crossbody krūtinės krepšiai, platus pečių dirželis, madingas juodas krepšys]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Фанни упаковка, сундук с поперечным]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Fanny Pack, CrossBody krūšu maisi, plata plecu siksna, moderna melna soma]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Fanny pakk, ristikere rindkerekotid, lai õlarihm, trendikas must kott]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Fanny Pack, risteysrintapussit, leveä olkahihna, trendikäs musta laukku]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Premium medžiaga: pagamintas iš aukščiausios kokybės karvės odos, mūsų krepšys pasižymi išskirtiniu patvarumu, išskirtine tekstūra ir neprilygstamu patikimumu. Patirkite natūralios odos prabangą, kuri ne tik gerai atrodo, bet ir sukurta taip, kad tarnautų. Daugiafunkcinis dizainas: pakankamai kompaktiškas, kad išlaikytų aptakų profilį, tačiau pakankamai erdvus, kad galėtumėte laikyti visus būtiniausius daiktus, nepadidindami tūrio. Lengvai ir stilingai nešiokitės tai, ko jums reikia. Patogu ir patogu: mėgaukitės lanksčiomis nešiojimo galimybėmis, kurios atlaisvina rankas ir padidina jūsų patogumą. Nesvarbu, ar pasirinksite nešiotis ant peties, ar kaip krūtinės krepšį, mūsų dizainas teikia pirmenybę jūsų patogumui, todėl tai yra praktiškas ir būtinas aksesuaras kasdieniame gyvenime.   Specifikacijos: Matmenys: 19 x 12 x 7 cm Medžiaga:medžiaga Pakuotę sudaro: 1 krepšysPremium medžiagaDaugiafunkcinis dizainasPatogu ir patogu</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Премиум материал: изготовленный из коровьей коры премиум -класса, наша сумка имеет исключительную долговечность, исключительную текстуру и непревзойденную надежность. Ознакомьтесь с роскошью подлинной кожи, которая не только выглядит хорошо, но и предназначена для подачи. Многофункциональный дизайн: достаточно компактный, чтобы поддерживать гладкий профиль, но достаточно просторный, чтобы удерживать все необходимые материалы без увеличения объема. Легко и стильно носите то, что вам нужно. Удобно и удобно: наслаждайтесь гибкими возможностями ношения, которые ослабляют ваши руки и увеличивают комфорт. Независимо от того, выбираете ли вы носить плечо или в качестве сумки для груди, наш дизайн предпочитает ваше удобство, делая его практическим и необходимым аксессуаром в вашей повседневной жизни.   Технические характеристики: Размеры: 19 x 12 x 7 см: материальный пакет состоит из: 1 пакета материалов и удобного </p>.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Premium materiāls: izgatavots no premium govs ādas, mūsu somai ir izcila izturība, ārkārtas tekstūra un nepārspējama uzticamība. Piedzīvojiet patiesas ādas greznību, kas ne tikai izskatās labi, bet arī paredzēta pasniegšanai. Daudzfunkcionāls dizains: pietiekami kompakts, lai saglabātu gludu profilu, bet pietiekami plašs, lai noturētu visas nepieciešamās lietas, nepalielinot skaļumu. Viegli un stilīgi nēsājiet to, kas jums nepieciešams. Ērti un ērti: baudiet elastīgas valkāšanas iespējas, kas atslābina rokas un palielina jūsu komfortu. Neatkarīgi no tā, vai izvēlaties nēsāt uz pleca vai kā krūškurvja somu, mūsu dizains dod priekšroku jūsu ērtībām, padarot to par praktisku un nepieciešamu aksesuāru jūsu ikdienas dzīvē.   Specifikācijas: Izmēri: 19 x 12 x 7 cm: Materiālu pakete sastāv no: 1 Bagspremium Materiālu svinību dizains un ērts </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Premium Materjal: valmistatud esmaklassilisest lehma nahast, meie kotil on erakordne vastupidavus, erakordne tekstuur ja tasakaalustamata töökindlus. Kogege ehtsa naha luksust, mis mitte ainult ei näe hea välja, vaid on ka loodud teenimiseks. Multifunktsionaalne disain: piisavalt kompaktne, et säilitada klanitud profiili, kuid piisavalt avar, et hoida kõiki olulisi asju ilma helitugevust suurendamata. Hõlpsalt ja stiilselt kaasas seda, mida vajate. Mugav ja mugav: nautige paindlikke kandmisvõimalusi, mis vabastavad teie käed ja suurendavad mugavust. Olenemata sellest, kas otsustate oma õla või rindkerena kanda, eelistab meie disain teie mugavust, muutes selle igapäevaelus praktiliseks ja vajalikuks lisavarustuseks.   Spetsifikatsioonid: Mõõdud: 19 x 12 x 7 cm: materjalipakett koosneb: 1 kottide materjalide tähistamise kujundamine ja mugav </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Premium -materiaali: Valmistettu premium -lehmän ihosta, laukkullamme on poikkeuksellinen kestävyys, poikkeuksellinen rakenne ja vertaansa vailla oleva luotettavuus. Koe aito nahka, joka ei vain näytä hyvältä, vaan myös suunniteltu palvelemaan. Monitoiminen suunnittelu: riittävän kompakti tyylikkään profiilin ylläpitämiseksi, mutta riittävän tilava pitämään kaikki olennaiset asiat lisäämättä äänenvoimakkuutta. Kuljeta helposti ja tyylikkäästi tarvitsemasi. Kätevä ja kätevä: Nauti joustavista käytöstä, jotka löysäävät kädet ja lisäävät mukavuuttasi. Päätätkö kantaa olkapäätäsi tai rintapussina, suunnittelumme suosii avuksi, mikä tekee siitä käytännöllisen ja välttämättömän lisävarusteen jokapäiväisessä elämässäsi.   Tekniset tiedot: Mitat: 19 x 12 x 7 cm: Materiaalipaketti koostuu: 1 Bagspremium Materials Celebration Design and Meloous </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/922/458/164922458/fanny-pack-crossbody-krutines-krepsiai-platus-peciu-823b8_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/922/458/164922458/fanny-pack-crossbody-krutines-krepsiai-platus-peciu-78fa2-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/922/458/164922458/fanny-pack-crossbody-krutines-krepsiai-platus-peciu-ce658-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717417]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170124281]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717417]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>99</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bags, backpacks, cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moteriška Hobo Ed S Minkšto audinio rankinė, krepšys per petį, spalva: juoda]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Женская сумочка с мягкой ткани, сумка на плече, цвет: черный]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sievietes hobo ed s mīkstā auduma rokassoma, soma virs pleca, krāsa: melna]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Emane hobo ed s pehme kanga käekott, kott üle õlg, värv: must]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Nainen hobo ed s pehmeä kangas käsilaukku, laukku olkapäällä, väri: musta]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Savybės 1. Medžiaga: moteriškas pečių krepšys pagamintas iš minkštos PU odos, skaidrios ir natūralios tekstūros, subtilus metalinis užtrauktukas su gražiu blizgesiu. Ši klasikinė rankinė austa rankomis, dailiai apdirbta ir minkšto audinio pamušalu. 2. Talpa: ši mezginėta austinė rankinė turi tris skyrius, kišenę su užtrauktuku, pagrindinę kišenę ir šoninę kišenę, kurioje telpa smulkūs daiktai, tokie kaip mobilieji telefonai, maitinimo blokai, lūpų dažai, akiniai ir kiti daiktai, todėl tai puikus pasirinkimas kasdieniam naudojimui. 3. Dizainas: Hobo stiliaus dizainas. Rankomis austi koldūnų išvaizda ir raginė rankena yra unikalūs ir lengvai derinami su bet kuo jūsų drabužių spinta. Tai kaip tik tokios moteriškos rankinės, dėl kurių bet kokia apranga atrodo geriau. 4. Progas: madingi austi krepšiai tinka daugeliui progų, pavyzdžiui, darbui, apsipirkimui, pasimatymams ir vakarėliams, kur su šia austa rankine būsite labiausiai akį traukiantis žmogus. 5. Dovana: tai kaip tik tokios moteriškos rankinės, kurios bet kokią aprangą padaro gražesnę. Tai puiki dovana Padėkos dienos, Kalėdų, Naujųjų metų, gimtadienio, Valentino, Motinos dienos ar bet kurios kitos šventės ar jubiliejaus proga. Specifikacija Medžiaga: PU Spalva: balta, geltona, žalia, mėlyna, juoda, oranžinė, tamsiai žalia Dydis: 22 x 13 x 9 cm Svoris: 300 g Pakuotės turinys: 1 x austa rankinė</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Свойства 1. Материал: женская мешка на плече изготовлена ​​из мягкой кожи ПУ, прозрачной и натуральной текстуры, тонкой металлической молнии с красивым блеском. Эта классическая сумочка соткана с рукой, аккуратно обработанной и мягкой подкладкой из ткани. 2. емкость: эта вязаная тканая сумочка имеет три секции, карман на молнии, главный карман и боковой карман с небольшими предметами, такими как мобильные телефоны, расходные материалы, помады, очки и другие предметы, что делает его отличным выбором для повседневного использования. 3. Дизайн: дизайн стиля HOB. Пятницы ручной работы и возбужденная ручка уникальны и легко сочетаются с чем -либо в вашем гардеробе. Это просто женские сумки, которые делают любой наряд лучше. 4. Out Operations: Модные тканые сумки подходят для многих случаев, таких как работа, покупки, знакомства и вечеринки, где вы будете самым привлекательным человеком с этой тканой сумочкой. 5. Подарок: это просто женские сумки, которые делают любой наряд более красивым. Это отличный подарок для дней благодарности, Рождества, Нового года, дня рождения, Валентина, Дня Матери или любого другого празднования или годовщины. Спецификационный материал: Пор Цвет: белый, желтый, зеленый, синий, черный, оранжевый, темно -зеленый размер: 22 x 13 x 9 см. Вес: 300 г Содержание пакета: 1 X Avanta Dimbag </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Īpašības 1. Materiāls: Sieviešu plecu soma ir izgatavota no mīkstas PU ādas, caurspīdīgas un dabiskas tekstūras, smalks metāla rāvējslēdzējs ar skaistu spīdumu. Šī klasiskā rokassomiņa ir austa ar roku, glīti apstrādātu un mīkstu auduma oderi. 2. Ietilpība: Šai adītajai austajai rokassomiņai ir trīs sekcijas, rāvējslēdzēja kabata, galvenā kabata un sānu kabata ar maziem priekšmetiem, piemēram, mobilajiem tālruņiem, barošanas avotiem, lūpu krāsām, brillēm un citiem priekšmetiem, padarot to par lielisku izvēli ikdienas lietošanai. 3. Dizains: HOB stila dizains. Rokas austi klimpas un ragveida rokturis ir unikāli un viegli apvienoti ar jebko jūsu drēbju skapī. Šīs ir tikai sieviešu rokassomas, kas padara jebkuru apģērbu labāku. 4. Ārpus operācijas: modernas austas somas ir piemērotas daudzām reizēm, piemēram, darbam, iepirkšanās, iepazīšanās un ballītēm, kur jūs būsit visvairāk acu piesaistošs cilvēks ar šo austo rokassomu. 5. Dāvana: Šīs ir tikai sieviešu rokassomas, kas jebkuru apģērbu padara skaistāku. Tā ir lieliska dāvana pateicības dienām, Ziemassvētkiem, Jaungadam, dzimšanas dienai, Valentīnai, Mātes dienai vai jebkurai citai svinībai vai gadadienai. Specifikācijas materiāls: POR krāsa: balta, dzeltena, zaļa, zila, melna, oranža, tumši zaļa izmēra: 22 x 13 x 9 cm Svars: 300 g paketes saturs: 1 x Avanta rokassoma </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> omadused 1. Materjal: emane õlakott on valmistatud pehmest PU -nahast, läbipaistvast ja looduslikust tekstuurist, kaunist säraga õrnast metallist tõmblukust. See klassikaline käekott on kootud käega, korralikult töödeldud ja pehme kanga voodriga. 2. Maht: sellel kudumisel kootud käekotil on kolm sektsiooni, tõmblukk, põhitasku ja külgtasku, millel on väikesed esemed, näiteks mobiiltelefonid, toiteallikad, huulepulgad, klaasid ja muud esemed, mis teeb selle igapäevaseks kasutamiseks suurepäraseks valikuks. 3. Kujundus: HOBi stiili kujundus. Käes -haaratud pelmeenid ja kiimas käepide on ainulaadsed ja hõlpsasti ühendatavad kõigega teie riidekapis. Need on lihtsalt naiste käekotid, mis muudavad mis tahes rõivad paremaks. 4. Outors: Moodsad kootud kotid sobivad mitmeks sündmuseks, nagu töö, ostlemine, kohtingud ja pidud, kus olete selle kootud käekotiga kõige rohkem silmatorkavam inimene. 5. Kingitus: need on lihtsalt naiste käekotid, mis muudavad mis tahes rõivad ilusamaks. See on suurepärane kingitus tänupäevadele, jõuludele, uusaastale, sünnipäevale, sõbrapäevale, emadepäevale või muule pidustusele või aastapäevale. Spetsifikatsioonimaterjal: por Värv: valge, kollane, roheline, sinine, must, oranž, tumeroheline suurus: 22 x 13 x 9 cm Kaal: 300 g Pakendi sisu: 1 x Avanta käekott </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Ominaisuudet 1. materiaali: Naisten olkalaukku on valmistettu pehmeästä PU -nahasta, läpinäkyvästä ja luonnollisesta tekstuurista, herkästä metallisesta vetoketjusta, jossa on kaunis kiilto. Tämä klassinen käsilaukku on kudottu käsin, siististi koneistettu ja pehmeä kangasvuori. 2. Kapasiteetti: Tässä neulonnassa kudottu käsilaukku on kolme osaa, vetoketjullinen tasku, päätasku ja sivutasku, jossa on pieniä esineitä, kuten matkapuhelimet, virtalähteet, huulipunat, lasit ja muut esineet, mikä tekee siitä loistavan valinnan päivittäiseen käyttöön. 3. Suunnittelu: Hobin tyylisuunnittelu. Käsin kudotut nyytit ja kiimainen kahva ovat ainutlaatuisia ja helposti yhdistettynä mihinkään vaatekaappisi kanssa. Nämä ovat vain naisten käsilaukkuja, jotka tekevät kaikista asuista paremmalta. 4 5. Lahja: Nämä ovat vain naisten käsilaukkuja, jotka tekevät kaikista asuista kauniimpia. Se on hieno lahja kiitospäiville, jouluksi, uudelle vuodelle, syntymäpäiväksi, ystävänpäivälle, äitienpäivälle tai muille juhlaksi tai vuosipäivälle. Erittiömateriaali: POR -väri: valkoinen, keltainen, vihreä, sininen, musta, oranssi, tummanvihreä koko: 22 x 13 x 9 cm Paino: 300 g pakkaus Sisältö: 1 X Avanta käsilaukku </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/164/944/938/164944938/moteriska-hobo-ed-s-minksto-audinio-rankine-15717_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6018514717424]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xjj04170942639]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6018514717424]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>